questions_kz1 = [{'id': 1, 'question': 'Ережеге сәйкес қандай көліктер маршруттық көліктерге жатады? ', 'correct_answer': 'Автобус, троллейбус және трамвай аялдамалары бар маршрут бойынша қозғалатын адамдарды тасымалдайды ', 'all_answers': ['Барлық автобустар ', 'Автобус, троллейбус және трамвай аялдамалары бар маршрут бойынша қозғалатын адамдарды тасымалдайды ', 'Жолаушылар тасымалдайтын кез-келген көлік құралдары '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 2, 'question': 'Қандай бағыттарда көлік жүргізуді жалғастыруға болады? ', 'correct_answer': 'Тек A немесе B ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек A немесе B ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGP1_QdlFBDkPzN1Lqgo2ar8kIZZD-AAIpsTEbt7F4SoSPPHz3DPkcqSxEmC4AAwEAAwIAA20AAycfBAABHgQ'},
                 {'id': 3, 'question': 'Бұл жол белгісі: ', 'correct_answer': 'Апаттық шығуға дейінгі бағыт және оған дейінгі арақашықтық ', 'all_answers': ['Туннельдің соңына дейінгі қашықтық ', 'Апаттық аялдамаға дейінгі арақашықтық ', 'Апаттық шығуға дейінгі бағыт және оған дейінгі арақашықтық '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGQF_Qdl_LoPwK1evzjvD4lvfWSEPeAAIssTEbt7F4Sl1K1Y4WWgcNcSfqly4AAwEAAwIAA20AA5wiBAABHgQ'},
                 {'id': 4, 'question': 'Бұл белгі жолаушылар көлігін тротуар арқылы қоюға мүмкіндік береді: ', 'correct_answer': 'Реттелетін тұрақ аймағында орналасқан жолдардың екі жағында ', 'all_answers': ['Жолдың оң жағында ғана жүру бағытында ең жақын қиылысқа дейін ', 'Тек жолдың оң жағында «Бақыланатын тұрақ аймағының аяқталуы» белгісіне дейін ', 'Реттелетін тұрақ аймағында орналасқан жолдардың екі жағында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGQV_Qdm_57Km__D31WkgcYDSbuDUDAAKtrjEbt7GAShNGIiPJfw7XINjXly4AAwEAAwIAA20AAxMBBAABHgQ'},
                 {'id': 5, 'question': 'Бұл жол белгілері: ', 'correct_answer': 'Жолдың тарылуына жақындағанда сізге ескертеді ', 'all_answers': ['Жолақтарды оң жолға ауыстырған кезде сізге артықшылық береді ', 'Сізге жолдың оңға бұрылып жатқанын хабарлайды ', 'Жолдың тарылуына жақындағанда сізге ескертеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGQl_QdoE1ucX9f-h8IifXx2PJE6szAAKurjEbt7GASte2XhDq9c2rL89emi4AAwEAAwIAA20AAwLzAQABHgQ'},
                 {'id': 6, 'question': 'Сіз осы жағдайда дұрыс бұрылыс сигналын беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ артында көлік құралдары болған жағдайда ғана ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGQ1_Qdo5yZ2-IgY0s8k1sjmMqxqUnAAKvrjEbt7GASu5Gu_a2mI-0dx1Lli4AAwEAAwIAA20AA8F8BQABHgQ'},
                 {'id': 7, 'question': 'Жолдарды ауыстырған кезде кім жол беруі керек? ', 'correct_answer': 'Көлік жүргізушісі ', 'all_answers': ['Көлік жүргізушісі ', 'Мотоцикл жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGRF_Qdp7stBiLcPoOOw9_qo_wMgliAAKwrjEbt7GASszJ9biFL3vqmcMOmC4AAwEAAwIAA20AA6IsBAABHgQ'},
                 {'id': 8, 'question': 'Сізге бұрылысқа қандай траекториямен жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGRV_QdrCZdL7Z9C9U8Exq4mEnA_7CAAKxrjEbt7GASsjlt0ZDaz99nudRmC4AAwEAAwIAA20AA_IQBAABHgQ'},
                 {'id': 9, 'question': 'Ауылдан тыс жерде автомобильмен сол жақта жүруді қаншалықты жылдам жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': '50 км / сағ кем емес және 90 км / сағ артық емес ', 'all_answers': ['50 км / сағ артық емес ', '50 км / сағ кем емес және 70 км / сағ артық емес ', '50 км / сағ кем емес және 90 км / сағ артық емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGRl_Qdr4vTfXV4RSFqH5NP_rKwvFxAAKyrjEbt7GASlZMcQTOtt0zn95hmi4AAwEAAwIAA20AAxLvAQABHgQ'},
                 {'id': 10, 'question': 'Ауылдағы жеңіл автокөлік жүргізушісі осы траектория бойынша жүк көліктерінен оза ала ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGR1_Qds3ZjRkMfF5mdIK4gyv7CYFlAAKzrjEbt7GASmGeik3sU226u6Jpli4AAwEAAwIAA20AAxYJBQABHgQ'},
                 {'id': 11, 'question': 'Жүргізушіге автокөлікті белгіленген жерге қоюға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGSF_Qdt3DZuEgtcMbf-sCW6SyGiIOAAK0rjEbt7GASsxV1Q9lrH3Kt_pply4AAwEAAwIAA20AAwI5BAABHgQ'},
                 {'id': 12, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Автобус жол беруі керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGSV_Qdu-vZDrbZo5woyAJfsqE6qhBAAK1rjEbt7GASk7CuK337k-VAU7zly4AAwEAAwIAA20AA3oPBAABHgQ'},
                 {'id': 13, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жолаушылар вагонының жол беріп, алдымен қиылысы арқылы өтетініне көз жеткізіңіз ', 'all_answers': ['Жолаушылар вагонына көше қиылысына бірінші кірген кезде жол беріңіз ', 'Жолаушылар вагонының жол беріп, алдымен қиылысы арқылы өтетініне көз жеткізіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGSl_Qdv2mswOoImm3iIAtYwJZThrDAAK2rjEbt7GAShYvvXgcNFw7xtARmC4AAwEAAwIAA20AA7gvBAABHgQ'},
                 {'id': 14, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Кез келген адамға ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGS1_QdwzXj8Gh3MARMmdvfX2jwUmxAAK3rjEbt7GASjier8vE44w--e0XmC4AAwEAAwIAA20AAygcBAABHgQ'},
                 {'id': 15, 'question': 'Қандай максималды жылдамдықпен белгі бойынша жүре беруге болады? ', 'correct_answer': '20 км / сағ ', 'all_answers': ['60 км / сағ ', '50 км / сағ ', '30 км / сағ ', '20 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGTF_QdxxsS2Ob0CyGmZooa9vfYYqDAAK5rjEbt7GASpET3eT2FphZBxtLli4AAwEAAwIAA20AA3x1BQABHgQ'},
                 {'id': 16, 'question': 'Қараңғыда жолдың жарықтандырылмаған учаскелерінде жүру кезінде қандай сыртқы жарықтандыру құралдарын қолдана аласыз? ', 'correct_answer': 'Жарық сәулелері немесе жарық сәулелері ', 'all_answers': ['Тек төмен сәуле ', 'Тек үлкен жарық сәулелері ', 'Жарық сәулелері немесе жарық сәулелері '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 17, 'question': 'Автокөліктің жұмысында қандай ақаулық бар? ', 'correct_answer': 'Қуат терезесі жұмыс істемейді ', 'all_answers': ['Жанармай багының мойнының іш қатуы нәтиже бермейді ', 'Жүргізуші орындығын реттеу механизмі жұмыс істемейді ', 'Шыны жылытқыш пен үрлегіш жұмыс істемейді ', 'Қуат терезесі жұмыс істемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 18, 'question': 'Автокөліктің оң жақ дөңгелектері қамтамасыз етілмеген дымқыл иықтан өтіп бара жатқанда, мынаны ұсынады: ', 'correct_answer': 'Тежеуді қолданбай, көлікті жолға тегіс қайтарыңыз ', 'all_answers': ['Баяулап, толығымен тоқтаңыз ', 'Тежегіш және көлікті солға қарай тегіс басқарыңыз. ', 'Тежеуді қолданбай, көлікті жолға тегіс қайтарыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 19, 'question': 'Жүрек-өкпе реанимациясын тек келесі жағдайда бастау керек: ', 'correct_answer': 'Ұйқы артериясында пульс болмаған кезде адамның есінен айрылуы ', 'all_answers': ['Адамның сананың жоғалуы, импульстің болуына қарамастан ', 'Ұйқы артериясында пульс болмаған кезде адамның есінен айрылуы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 20, 'question': 'Қауіпсіздік белдіктерімен жабдықталған жолаушылар вагонында жүрген кезде мыналарды бекіту керек: ', 'correct_answer': 'Көлік құралындағы барлық адамдар ', 'all_answers': ['Тек жүргізуші ', 'Тек жүргізуші және алдыңғы жолаушы ', 'Көлік құралындағы барлық адамдар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 21, 'question': 'Алдымен көпірге кіре аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGTV_QdyuCOZFY0s1xiHcJ7dmH1TbHAAK6rjEbt7GASj7yNETRlSxK20Lwly4AAwEAAwIAA20AA4oPBAABHgQ'},
                 {'id': 22, 'question': 'Шекті рұқсат етілген салмағы 3,5 т аспайтын жүк көлігін қандай максималды жылдамдықпен басқара беруге болады? ', 'correct_answer': '80 км / сағ ', 'all_answers': ['60 км / сағ ', '70 км / сағ ', '80 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGTl_QdzvSPUyy6cvdg0Rf5Tud41GsAAK7rjEbt7GASggptFsPVfyq4vjVli4AAwEAAwIAA20AAzjKBAABHgQ'},
                 {'id': 23, 'question': 'Бұл белгінің аймағында не тыйым салынған? ', 'correct_answer': 'Кез-келген көлік құралдарының қозғалысы ', 'all_answers': ['20 км / сағ жоғары жылдамдықпен жүру ', 'Тек автокөлік құралдарының қозғалысы ', 'Кез-келген көлік құралдарының қозғалысы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGT1_Qd0pG_hh40LYmIHqoDyaQIC1DAAK8rjEbt7GASiTImrUmx5bQFiFzly4AAwEAAwIAA20AA9MyBAABHgQ'},
                 {'id': 24, 'question': 'Кері бағдаршам сөніп тұрса, басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Автобус жылдамдығы 30 км / сағ аз болса, рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGUF_Qd1repp7igV2UKMGgqJ7J4VaGAAK9rjEbt7GASpG-h2kDlW3zhPHdly4AAwEAAwIAA20AA-cCBAABHgQ'},
                 {'id': 25, 'question': 'Қандай бағыттарда көлік жүргізуді жалғастыруға болады? ', 'correct_answer': 'Тек сол жақта ', 'all_answers': ['Тек сол жақта ', 'Тікелей және солға ', 'Солға және артқа '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGUV_Qd2k8CYeIvnvVYTRowxUDjeBOAAK-rjEbt7GAStqHtHfGAtw7WoJrly4AAwEAAwIAA20AA-IyBAABHgQ'},
                 {'id': 26, 'question': 'Автокөлік жүргізушісінің көтерілген қолы - бұл сізге мынаны хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Тоқтатып, мотоцикл жүргізушісіне жол беру үшін баяулау ниеті туралы ', 'all_answers': ['Оның оңға бұрылу ниеті туралы ', 'Оның түзу жүру ниеті туралы ', 'Тоқтатып, мотоцикл жүргізушісіне жол беру үшін баяулау ниеті туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGUl_Qd3mQOpw4eshduEMd6Fft3cp6AAK_rjEbt7GASrvr6pur0lqWrwLZli4AAwEAAwIAA20AA1PKBAABHgQ'},
                 {'id': 27, 'question': 'Сол жақ жолақ бойымен жылжып, сіз оңға ауысқыңыз келеді. Қай суретте сіз жол беруге міндеттелген жағдай көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Екеуінде де ', 'all_answers': ['Сол жақта ', 'Оң жақта ', 'Екеуінде де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGU1_Qd4myjMkCatM_tpxvH8J4V3-gAALArjEbt7GASnWbi-a8XAT5D0ldmi4AAwEAAwIAA20AA_7uAQABHgQ'},
                 {'id': 28, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Жақындаған пойыз болмаған кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGVF_Qd5l5AkHxhOlhaNZjcltzl53_AALBrjEbt7GAShPbwDJnJKh72LzRly4AAwEAAwIAA20AA4P6AwABHgQ'},
                 {'id': 29, 'question': 'Қандай жағдайда сіз жолдың жүру бөлігін жолаққа бөлетін таңбаның үзілген сызықтарына тап бола аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек қайта құру кезінде ', 'all_answers': ['Тек қайта құру кезінде ', 'Қараңғыда көлік жүргізгенде ғана ', 'Жолда басқа көліктер болмаса ғана ', 'Барлық осы жағдайларда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 30, 'question': 'Сізге мотоцикл жүргізушісін басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGVV_Qd6lLD-tx0VHo2CN_gHlV8jCzAALDrjEbt7GASv5J5xWR_PnFc9RWmS4AAwEAAwIAA20AA_HpAQABHgQ'},
                 {'id': 31, 'question': 'Осы жағдайда максималды MPW 3,5 тоннадан аспайтын жүк көлігінің жүргізушісі тұрақ ережелерін бұзды ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGVl_Qd7muzXFVuJmQMAPsyfqKfUOAAALErjEbt7GASnvL0DdQjU0oj4Brly4AAwEAAwIAA20AA6k6BAABHgQ'},
                 {'id': 32, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Автобус және жаяу жүргінші ', 'all_answers': ['Тек жаяу жүргіншілерге арналған ', 'Тек автобус ', 'Автобус және жаяу жүргінші ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGV1_Qd8najq5WnNcf46RaMILRZHggAALFrjEbt7GASmX__zTVurr4qe4XmC4AAwEAAwIAA20AAxgpBAABHgQ'},
                 {'id': 33, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Көлікке жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGWF_Qd9irksxoqUjZlSNFJr7YQRwlAALGrjEbt7GASi5qLKTUBtk-ueRsmy4AAwEAAwIAA20AA2tQAAIeBA'},
                 {'id': 34, 'question': 'Мұндай жағдайда мотоцикл жүргізушісі сізге жол беруге міндетті ме? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGWV_Qd-iyL4YqERU0ZQPprC77uU1oAALHrjEbt7GASpvZzV_KsyjMCt9hmi4AAwEAAwIAA20AAzLsAQABHgQ'},
                 {'id': 35, 'question': 'Бұл жағдайда сіз: ', 'correct_answer': 'Белгіленген аялдамадан бастап автобусқа жол беру керек ', 'all_answers': ['Белгіленген аялдамадан бастап автобусқа жол беру керек ', 'Сіздің артықшылығыңыз бар, өйткені автобус жүргізушісі екінші жолға шығумен қозғала бастайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGWl_Qd_gXobiUJGiX0gon6Ng0u7D-AALIrjEbt7GASrq-et6uZ8SvlKDoly4AAwEAAwIAA20AAzUyBAABHgQ'},
                 {'id': 36, 'question': 'Төмендегі жағдайлардың қайсысында икемді ілмекті сүйреуге тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Тек мұзда ', 'all_answers': ['Тек таулы жолдарда ', 'Тек мұзда ', 'Қараңғыда және нашар көрінетін жерлерде ғана ', 'Барлық осы жағдайларда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 37, 'question': 'Мотоциклді пайдалану кезінде протектордың ең кіші қалдық биіктігі қандай болады? ', 'correct_answer': '0,8 мм ', 'all_answers': ['0,8 мм ', '1,0 мм ', '1,6 мм ', '2,0 мм '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 38, 'question': 'Тоқтау жолы дегеніміз не? ', 'correct_answer': 'Жүргізуші қауіпті байқаған сәттен бастап толық тоқтағанға дейін көлік құралымен жүріп өткен жол ', 'all_answers': ['Жүргізуші қауіпті байқаған сәттен бастап толық тоқтағанға дейін көлік құралымен жүріп өткен жол ', 'Тежегіш басталған сәттен бастап көлік толық жүріп өткен жол ', 'Осы көлік құралының техникалық сипаттамасымен анықталған тежеу \u200b\u200bқашықтығына тең қашықтық '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 39, 'question': 'Жүргізушінің реакция уақыты дегеніміз не? ', 'correct_answer': 'Жүргізуші қауіпті анықтап, оны болдырмауға бағытталған шараларды қабылдағанға дейінгі уақыт', 'all_answers': ['Жүргізуші қауіпті анықтаған сәттен бастап, көлік толық тоқтағанға дейінгі уақыт', 'Жүргізуші қауіпті анықтап, оны болдырмауға бағытталған шараларды қабылдағанға дейінгі уақыт', 'Аяқтың жанармай педальынан тежегіш педальына жылжуы үшін қажет уақыт'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 40, 'question': 'Қара жолдан кетіп, сіз мынаны аласыз: ', 'correct_answer': 'Негізгі жолда ', 'all_answers': ['Негізгі жолда ', 'Барабар жолда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGW1_QeAe4FGLW01YuQnafrsvjOizYAALJrjEbt7GAStMFypQ8_6_Kew1Ili4AAwEAAwIAA20AA-11BQABHgQ'},
                 {'id': 41, 'question': 'Қайда тоқтау керек? ', 'correct_answer': 'Жолдың қиылысқан бөлігінің шетіне дейін (B) ', 'all_answers': ['(A) белгісінің алдында ', 'Жол қиылысына дейін (B) ', 'Жолдың қиылысқан бөлігінің шетіне дейін (B) '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGXF_QeBfhXLqwRKhzoZWUdcQPtzKEAALKrjEbt7GASipTr5q4EIQr6L3Rly4AAwEAAwIAA20AA9P8AwABHgQ'},
                 {'id': 42, 'question': 'Қашан 40 км / сағ жылдамдықпен қозғалу керек? ', 'correct_answer': 'Тек жол жамылғысы дымқыл болған кезде ', 'all_answers': ['Барлық жағдайда ', 'Тек жол жамылғысы дымқыл болған кезде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGXV_QeCfJKgPqOMQd-drgsNkbaHB3AALLrjEbt7GASlxbC-U7saePHxeili4AAwEAAwIAA20AAz4HBQABHgQ'},
                 {'id': 43, 'question': 'Белгілердің қайсысы бір бағыттағы жолдың басында орнатылған? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'B немесе D ', 'B немесе C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGXl_QeDZ2bN97fTI2HE2zeSBmW98JAALMrjEbt7GASkhlPa3p1AdjIxxLli4AAwEAAwIAA20AA3ZzBQABHgQ'},
                 {'id': 44, 'question': 'Жолаушыларды алып кету немесе түсіру үшін осы жерге тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, егер сіз маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі жасамасаңыз ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер сіз маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі жасамасаңыз ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGX1_QeEeqVKiaSMwE9Hbe0qEwu3UKAALNrjEbt7GASrCw6XEgykekjiTqly4AAwEAAwIAA20AAxcoBAABHgQ'},
                 {'id': 45, 'question': 'Жүргізуші жыпылықтайтын шаммен қай бағытта жүре алады? ', 'correct_answer': 'Кез келген жағдайда ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Тікелей немесе оңға ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGYF_QeFY0qtqU655b92sp6xDGiIYYAALOrjEbt7GASiRIIoyLBik7gQ_Hly4AAwEAAwIAA20AA6cDBAABHgQ'},
                 {'id': 46, 'question': 'Сіз өзіңіздің бұрылыс сигналдарыңызбен қашан ескерту белгісін бермеуіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Тек сигнал басқа жол пайдаланушыларды адастыруы мүмкін болған жағдайда ', 'all_answers': ['Егер жолда басқа жол қозғалысы қатысушылары болмаса ғана ', 'Тек сигнал басқа жол пайдаланушыларды адастыруы мүмкін болған жағдайда ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 47, 'question': 'Қандай траекториямен оңға бұрыла аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGYV_QeGezf5Az1k7JqoeLvgABinCr7QACz64xG7exgErw97vBrvNXO-xvQJYuAAMBAAMCAANtAAPUcQUAAR4E'},
                 {'id': 48, 'question': 'Сіз осылай қиылыста бұрылуға рұқсат етесіз бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGYl_QeHUt2phE9zAiLIJkfmh9-cPBAALQrjEbt7GASlFaRHEOgB0XNU7zly4AAwEAAwIAA20AA4YXBAABHgQ'},
                 {'id': 49, 'question': 'Мұндай жағдайда сізге қай жолақпен жүруге рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақта ', 'all_answers': ['Кез келген үшін ', 'Тек оң жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGY1_QeIS3SlUBXhbWs9Yu02zHTAO3AALRrjEbt7GASkfhNpEb5lAoEHNoly4AAwEAAwIAA20AA984BAABHgQ'},
                 {'id': 50, 'question': 'Егер сіз жолдың осы бөлігінде мұндай маневр жасауға тыйым салынбаса, басып озуды қандай жағдайда бастауға болады? ', 'correct_answer': 'Егер екі шарт орындалса ', 'all_answers': ['Тек келе жатқан жол озу үшін жеткілікті қашықтықта бос болған жағдайда ғана ', 'Ешкім сізден озып кетпесе ғана ', 'Егер екі шарт орындалса '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 51, 'question': 'Сізге осы жерде жолаушыларды отырғызуға тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Егер бұл маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса, рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер бұл маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGZF_QeJSuyZ4kGvEwHEm05g_nZs2xAALSrjEbt7GASlXw5k45H_7xo2r7lC4AAwEAAwIAA20AA0bZBgABHgQ'},
                 {'id': 52, 'question': 'Тікелей жүру кезінде сіз: ', 'correct_answer': 'Тоқтаусыз көше қиылысы арқылы жүре беруге болады ', 'all_answers': ['Тоқтау сызығына дейін тоқтауы керек ', 'Тоқтаусыз көше қиылысы арқылы жүре беруге болады ', 'Басқа бағыттардан қозғалатын көліктерге жол беруі керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGZV_QeKNnJTMZKaJoJQae4XvXJoXxAALTrjEbt7GASjQ5SH_OZDo4yw1Ili4AAwEAAwIAA20AA5htBQABHgQ'},
                 {'id': 53, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Жолаушылар көлігіне жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGZl_QeLOoFDAdBVC0lrV_4rlpPjm7AALUrjEbt7GASrJMFTUMSaocAhWili4AAwEAAwIAA20AA0YOBQABHgQ'},
                 {'id': 54, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек трамвай А ', 'all_answers': ['А трамвайына және автомобильге арналған ', 'Тек трамвай А ', 'Барлық көліктер ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGZ1_QeMSM78-BNPtdZIQfI2oYKW43AALVrjEbt7GASnJUoxvGWLDDXvAZlS4AAwEAAwIAA20AA2rBBgABHgQ'},
                 {'id': 55, 'question': 'Қандай жүргізуші аялдау ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Екеуі де бұзылған ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Екеуі де бұзылған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGaF_QeNXge8vmXxZ_WTQwEWb8sgr3AALWrjEbt7GAStyLffqVJIE-2NZWmS4AAwEAAwIAA20AAyPwAQABHgQ'},
                 {'id': 56, 'question': 'Тізімде көрсетілген талаптардың қайсысы жолдарда көлік жүргізуді үйретуге жіберілген тыңдаушыға қойылады? ', 'correct_answer': 'Барлық аталған талаптар ', 'all_answers': ['Кем дегенде 16 жаста ', 'Бастапқы басқару дағдыларының болуы ', 'Жол ережелерін білу ', 'Барлық аталған талаптар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 57, 'question': 'Мотоциклдерде қанша тұманға қарсы шамдар рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек қана бір ', 'all_answers': ['Тек қана бір ', 'Бір немесе екі ', 'Тек екеуі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 58, 'question': 'Бұрылған кезде алдыңғы доңғалақты көліктің артқы осі сырғып кетті. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Рульмен қозғалыс бағытын реттеп, жанармай шығынын аздап көбейтіңіз ', 'all_answers': ['Жанармай беруді азайтыңыз, қозғалысты тұрақтандыру үшін рульді пайдаланыңыз ', 'Баяулап, руль дөңгелегін сырғанаққа қарай бұраңыз ', 'Рульдік позицияны өзгертпей отын беруді айтарлықтай арттырыңыз ', 'Рульмен қозғалыс бағытын реттеп, жанармай шығынын аздап көбейтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 59, 'question': 'Естен тануға көмектесу үшін алдымен не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Жатып, аяғыңызды көтеріңіз ', 'all_answers': ['Жәбірленушіні отырғызыңыз ', 'Жатыңыз және басыңызды көтеріңіз ', 'Жатып, аяғыңызды көтеріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 60, 'question': 'Бұл жолдың жүріс бөлігінде: ', 'correct_answer': 'Көлік қозғалысына арналған екі жолақ ', 'all_answers': ['Көлік қозғалысы үшін бір жолақ ', 'Көлік қозғалысына арналған екі жолақ ', 'Көлік қозғалысына арналған үш жолақ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGaV_QeOMf0mrX7elTLJtkxGA8DyaPAALXrjEbt7GASkp2KHq3Dcan4RJwly4AAwEAAwIAA20AA_gzBAABHgQ'},
                 {'id': 61, 'question': 'Бұл белгілер сізге ескертеді: ', 'correct_answer': 'Жол белгісінен 150-300 м артта кейін, қауіпті бұрылыстармен 500 м жол учаскесі басталады ', 'all_answers': ['500 м-ден кейін қауіпті бұрылыстар болған кезде ', 'Жол белгісінен 150-300 м артта кейін, қауіпті бұрылыстармен 500 м жол учаскесі басталады ', 'Ұзындығы 500 м болатын қауіпті бұрылыстар бар учаске белгіден кейін бірден басталады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGal_QePLtP5apIff9DKv1PpoqqDOqAALZrjEbt7GAStN8yxC9lSfVVUYFly4AAwEAAwIAA20AA-cYBAABHgQ'},
                 {'id': 62, 'question': 'Белгілердің қайсысы оның әрекетін тек жоғарыда орнатылған жолаққа дейін созады? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGa1_QeQKSg3d5G5Zm6HJuNf_deXQhAALarjEbt7GASvWFb0CPyqpgI2_Uli4AAwEAAwIAA20AA23NBAABHgQ'},
                 {'id': 63, 'question': 'Бұл сары фоны бар жол белгісі сізге мынаны хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Әрі қарай қозғалу тек қарсы бағыттағы жүріс бөлігінде мүмкін ', 'all_answers': ['Әрі қарай қозғалу тек екінші жолда ғана мүмкін ', 'Әрі қарай қозғалу тек қарсы бағыттағы жүріс бөлігінде мүмкін ', 'Әрі қарай қозғалу басқа жолда ғана мүмкін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGbF_QeRJxc67w7ogTwYUJkoyse1-0AALbrjEbt7GASoNS1pjuvTBENyWlli4AAwEAAwIAA20AA_oEBQABHgQ'},
                 {'id': 64, 'question': 'Жолда «ТОҚТА» жазуы түріндегі таңбалаудың мәні неде? ', 'correct_answer': 'Тоқтау сызығына жақындау туралы ескертеді және «Тоқтаусыз көлік жүргізуге тыйым салынады» ', 'all_answers': ['Сигнал қиылысының алдындағы аялдама сызығына жақындау туралы ескертеді ', 'Тоқтау сызығына жақындау туралы ескертеді және «Тоқтаусыз көлік жүргізуге тыйым салынады» ', 'Жақындай беріңіз деп ескертеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 65, 'question': 'Қандай көліктерге тура алға жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек жүк көлігі ', 'all_answers': ['Тек жеңіл және жүк көліктеріне арналған ', 'Тек жүк көлігі ', 'Тек жүк көлігі мен автобус ', 'Барлық көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGbV_QeSKjeqZi0ZRcIAil6LKZNsuGAALcrjEbt7GASilNsaMU1yCVynJmmi4AAwEAAwIAA20AA1PuAQABHgQ'},
                 {'id': 66, 'question': 'Сіз үлкен жолмен жүре бергіңіз келеді. Сізге оң жақтағы бағыт көрсеткіштерін қосу керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер артта көлік жүретін болса ғана ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGbl_QeTGIUmoIG2uzl_Mxb3p6s0P9AALdrjEbt7GASolW5zTEm2fXPvZBli4AAwEAAwIAA20AA6F8BQABHgQ'},
                 {'id': 67, 'question': 'Кім жол беруге міндетті? ', 'correct_answer': 'Көлік жүргізушісі ', 'all_answers': ['Жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Көлік жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGb1_QeUGBvZHvxPkc7eBV9xeT0PbrAALerjEbt7GASs-xgwK7gfluusvKmS4AAwEAAwIAA20AAzS5AQABHgQ'},
                 {'id': 68, 'question': 'Сіз бұрылыс бағытында қандай траекториямен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGcF_QeVMeFMExwT-NrVWXbhWf0SFMAALfrjEbt7GASr9gzetJAupGKfVBli4AAwEAAwIAA20AAzx3BQABHgQ'},
                 {'id': 69, 'question': 'Егер техникалық себептер бойынша сіздің көлігіңіз 40 км / сағ жылдамдыққа жете алмаса, елді мекенде жүріс бөлігінің қай жолағында жүруге рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақ шетінде ', 'all_answers': ['Тек оң жақ шетінде ', 'Екінші жолдан әрі емес ', 'Сол жақтан басқа кез-келген нәрсе '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 70, 'question': 'Сізге мотоцикл жүргізушісін басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Қиылысынан өткеннен кейін ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGcV_QeWH8njCY_8lfR9fbkiqrMlXKAALgrjEbt7GASmt7SvE-opLRiQPZli4AAwEAAwIAA20AA4fQBAABHgQ'},
                 {'id': 71, 'question': 'Қандай жүргізуші тұрақ ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Тек көлік жүргізушісі ', 'all_answers': ['Екеуі де бұзылған ', 'Тек көлік жүргізушісі ', 'Тек мотоцикл жүргізушісі ', 'Ешкім сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGcl_QeXDugbEF2aYdxhCNGr380ka_AALhrjEbt7GASm6ITFUH-otvqdBemi4AAwEAAwIAA20AA6jwAQABHgQ'},
                 {'id': 72, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тек жыпылықтайтын шамы бар және арнайы мүйізі бар көлікке жол салыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен өтіңіз ', 'Тек келе жатқан көлікке жол ашыңыз ', 'Тек жыпылықтайтын шамы бар және арнайы мүйізі бар көлікке жол салыңыз ', 'Екі көлікке де жол беріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGc1_QeX_JcHY1L3OlmXc1VPQElLUfAALirjEbt7GASkwRBcTD_z65LfsamC4AAwEAAwIAA20AA58mBAABHgQ'},
                 {'id': 73, 'question': 'Сіз алға қарай бағыттағыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тек жолаушылар көлігінің қиылысына кіргеннен кейін ғана жүруді жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жолаушылар көлігінің қиылысына кіргеннен кейін ғана жүруді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGdF_QeY_j2sylGxtdspmi_2n8N4YTAALjrjEbt7GASklF5QT9cxAPr2r7lC4AAwEAAwIAA20AA0nVBgABHgQ'},
                 {'id': 74, 'question': 'Сіз бұрылуға ниет білдірдіңіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тек жолаушылар көлігіне жол ашып, бұрылыңыз ', 'all_answers': ['Тек жолаушылар көлігіне жол ашып, бұрылыңыз ', 'Екі көлікке де жол беріп, бұрылыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGdV_QeZ-MmNE8L_wvlS_f957n9ghrAALkrjEbt7GASm1TmrsQt2gXmiBzly4AAwEAAwIAA20AA6Y1BAABHgQ'},
                 {'id': 75, 'question': 'Тұрғын үй аймағында қандай әрекеттерге тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Жоғарыда аталған әрекеттердің барлығы ', 'all_answers': ['Тек трафик арқылы ', 'Оқу серуені ғана ', 'Тек қозғалтқыш жұмыс істейтін жерде тұрақ ', 'Жоғарыда аталған әрекеттердің барлығы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 76, 'question': 'Қатты ілмектермен сүйреген кезде сүйрейтін көлік пен сүйрелетін көлік құралдары арасында қанша қашықтық қамтамасыз етілуі керек? ', 'correct_answer': '4 м артық емес ', 'all_answers': ['4 м артық емес ', '4-тен 6 м-ге дейін ', 'Ережелермен реттелмеген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 77, 'question': 'Сізге көлік құралын басқаруға қашан рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тұманға қарсы шамдар жоқ ', 'all_answers': ['Сыртқы шамдар лас ', 'Фара реттелмеген ', 'Шамдарда осы шамның түріне сәйкес келмейтін диффузорлар қолданылады ', 'Тұманға қарсы шамдар жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 78, 'question': 'Руль дөңгелегі тайғақ жолда кенеттен бұрылған кезде сырғанаудың қауіпті салдарын болдырмау үшін жүргізуші не істеуі керек? ', 'correct_answer': 'Руль дөңгелегін сырғанау бағытына жылдам және тегіс бұраңыз, көлік құралының траекториясын туралаңыз', 'all_answers': ['Руль дөңгелегін сырғанау бағытына жылдам және тегіс бұраңыз, көлік құралының траекториясын туралаңыз', 'Іліністі ажыратыңыз', 'Тежегіш педальды басыңыз'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 79, 'question': 'Жүрек-өкпелік реанимациядан кейін көзге көрінетін сыртқы жарақаттарсыз ес-түссіз зардап шегуші не істемеуі керек? ', 'correct_answer': 'Басыңыздың астындағы роликпен арқаңызға жатқызыңыз ', 'all_answers': ['Басыңыздың астындағы роликпен арқаңызға жатқызыңыз ', 'Бүйіріне жатып, жәбірленушінің басын бүйіріне бұраңыз ', 'Жәбірленушінің жоғарғы қолын бастың астына қойыңыз ', 'Жәбірленушінің үстіңгі аяғын тізеге бүгіп, жерге қойыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 80, 'question': 'Бұл жолдың қанша жүріс бөлігі бар? ', 'correct_answer': 'Бір ', 'all_answers': ['Бір ', 'Екі ', 'Төрт '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGdl_Qea6e_Jm_rdGHrSPyt5ZRoufkAALlrjEbt7GASp2gOWheCLoEKJ_oly4AAwEAAwIAA20AA-QlBAABHgQ'},
                 {'id': 81, 'question': 'Жол белгілері ылғалды болған кезде ғана қандай белгілер жарамды? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGd1_Qeb9Aq1FLN3o4UWTqbe3N6hI8AALmrjEbt7GASrETUEVBlFiDnOlRmC4AAwEAAwIAA20AA1AUBAABHgQ'},
                 {'id': 82, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде көлік қоя аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Рұқсат етілген, бірақ тек күндізгі уақытта ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGeF_Qec5-vMm6QQEMiyv2mC6McvmxAALnrjEbt7GASgy9Erms0tUxZ_NBli4AAwEAAwIAA20AAzp6BQABHgQ'},
                 {'id': 83, 'question': 'Қандай траектория бойынша жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек A немесе B бойынша ', 'Кез келген үшін ', 'Б-дан басқасы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGeV_Qed7WqVm_iGAaPBPpxrg1BtQeAALorjEbt7GAStuHMphkoS8rIpdJli4AAwEAAwIAA20AA6BxBQABHgQ'},
                 {'id': 84, 'question': 'Автокөлік қоршауындағы осындай тік белгілер сізге ескертеді: ', 'correct_answer': 'Жолдың қауіпті учаскесімен жүру туралы ', 'all_answers': ['Теміржол өткеліне жақындау ', 'Қауіпті қиылысқа жақындағанда ', 'Жолдың қауіпті учаскесімен жүру туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGel_Qee6EqbPpSTdZurjLiNuWlzMLAALprjEbt7GASrm-coxLBKc-yt5hmi4AAwEAAwIAA20AA1zuAQABHgQ'},
                 {'id': 85, 'question': 'Егер сіз жасыл бағдаршамнан кейін сары бағдаршам жанып тұрса, қиылыстың алдынан тек төтенше тежеуді басу арқылы тоқтай алатын болсаңыз, көлік жүргізуді жалғастыра аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Рұқсат етілген ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Егер сіз қиылыста алға қарай жүргіңіз келсе ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 86, 'question': 'Мотоцикл жүргізушісі берген бұл сигнал сізге хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Жолаушылар көлігіне тоқтап, жол беру үшін баяулату ниеті туралы ', 'all_answers': ['Оның түзу жүру ниеті туралы ', 'Оның оңға бұрылу ниеті туралы ', 'Жолаушылар көлігіне тоқтап, жол беру үшін баяулату ниеті туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGe1_Qef4ndAGqlwgpKrMUczyPqURoAALqrjEbt7GASpU11q1HloDgg3IZmC4AAwEAAwIAA20AA_UdBAABHgQ'},
                 {'id': 87, 'question': 'Автокөлікпен екінші бағытта жүруді қай бағытта жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тікелей, солға және артқа ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тікелей және солға ', 'Тура және дұрыс ', 'Тікелей, солға және артқа '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGfF_Qeg1AU4lqokYzAAHr3oB-pYJBOAAC664xG7exgEoAAXsocjdbH9Udt3eXLgADAQADAgADbQADIj4EAAEeBA'},
                 {'id': 88, 'question': 'Сізге оң жақтағы іргелес жолға бұрылу керек. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жылдамдықты өзгертпестен, тежеу \u200b\u200bжолағына ауысыңыз, баяулаңыз, содан кейін бұрылыңыз ', 'all_answers': ['Жолақтарды өзгертпестен, жылдамдықты азайтыңыз, содан кейін тежеу \u200b\u200bжолына ауысыңыз ', 'Жылдамдықты өзгертпестен, тежеу \u200b\u200bжолағына ауысыңыз, баяулаңыз, содан кейін бұрылыңыз ', 'Екі нұсқа да мүмкін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGfV_Qeh3SPvNsICUIgOO5QJUVJ7TBAALsrjEbt7GASo2Wpl4C_vv05azrly4AAwEAAwIAA20AAwsrBAABHgQ'},
                 {'id': 89, 'question': 'Тіркемесі бар автокөлікті басқарудың максималды жылдамдығы қандай? ', 'correct_answer': '70 км / сағ ', 'all_answers': ['50 км / сағ ', '60 км / сағ ', '70 км / сағ ', '80 км / сағ ', '90 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGfl_Qei1-uzU3HvdJyWovh-Bz7I7lAALtrjEbt7GASgRU5KoVdrJv6Ytuly4AAwEAAwIAA20AA-w1BAABHgQ'},
                 {'id': 90, 'question': 'Жүк машинасы сіздің алдыңызда болғаннан кейін сол жолақпен жүре аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGf1_Qejyj-hcD7Ibe2gS7aB83vkQXAALurjEbt7GASrcAAdZ8g-IwX8kCRZYuAAMBAAMCAANtAAM4cQUAAR4E'},
                 {'id': 91, 'question': 'Қандай жүргізуші тұрақ ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Ешкім сынған жоқ ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Ешкім сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGgF_QekwQ1eFoEvPESiJrlOfNfnctAALvrjEbt7GASuK0Z_Pihmkc6xvKly4AAwEAAwIAA20AAyEAAQQAAR4E'},
                 {'id': 92, 'question': 'Сіз бұрылуға ниет білдірдіңіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жеңіл автомобильге жол беріп, бұрылыс жасаңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Жеңіл автомобильге жол беріп, бұрылыс жасаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGgV_QelzrUxDVQdNcSoquTbdL0gZ4AALwrjEbt7GASjgaTd3rIBtDDI9uly4AAwEAAwIAA20AAwo5BAABHgQ'},
                 {'id': 93, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек трамвай ', 'all_answers': ['Тек трамвай ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGgl_QemtB4qlt-OdvLc9becLP4E_tAALxrjEbt7GAShrCl3CTpD3Ob8QOmC4AAwEAAwIAA20AA2knBAABHgQ'},
                 {'id': 94, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жыпылықтайтын шамы бар жүк көлігіне жол ашыңыз ', 'Екі көлікке де жол беріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGg1_Qenuv5sKHZZrK9bd1xGznsu63AALyrjEbt7GAStq8EJZjpw2RSmVjmi4AAwEAAwIAA20AA-bnAQABHgQ'},
                 {'id': 95, 'question': 'Сізге теміржол өткелінен өтуге рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Ия, өйткені өткел қызметкері тек келе жатқан көлік құралына ғана жүруге тыйым салады ', 'Ия, егер жақындап келе жатқан пойыз болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGhF_Qeopu23tIzLUMQr7-0cOJn92EAALzrjEbt7GASsDtCyFarc7HNaFMli4AAwEAAwIAA20AAwV2BQABHgQ'},
                 {'id': 96, 'question': 'Қандай жағдайларда дыбыстық сигналдарды елді мекендерде пайдалануға жол беріледі? ', 'correct_answer': 'Тек жол-көлік оқиғасының алдын алу үшін ', 'all_answers': ['Тек озып кету туралы ескерту үшін ', 'Тек жол-көлік оқиғасының алдын алу үшін ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 97, 'question': 'Рульдегі жалпы реакцияның қандай мәнінде жеңіл автомобильге жол беріледі? ', 'correct_answer': '10 градустан аспайды ', 'all_answers': ['10 градустан аспайды ', '20 градустан аспайды ', '25 градустан аспайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 98, 'question': 'Қатты трафикте жүру кезінде төтенше жағдай ықтималдығы аз болады, егер сіздің көлігіңіздің жылдамдығы: ', 'correct_answer': 'Ағынның орташа жылдамдығына тең ', 'all_answers': ['Орташа ағын жылдамдығынан едәуір аз ', 'Орташа ағын жылдамдығынан едәуір жоғары ', 'Ағынның орташа жылдамдығына тең '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 99, 'question': 'Тұман жағдайында көлік жүргізу кезінде объектілерге дейінгі арақашықтық көрсетілген: ', 'correct_answer': 'Шынымен салыстырғанда үлкенірек ', 'all_answers': ['Шынымен салыстырғанда үлкенірек ', 'Шындыққа қарағанда аз ', 'Шындыққа сәйкес келеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGhV_QeptIG-1tw2VYRBuYTLk9O_8qAAL0rjEbt7GAStAPKbN58z4ZalVgmi4AAwEAAwIAA20AAwzrAQABHgQ'},
                 {'id': 100, 'question': 'Көліктің рұқсат етілген ең үлкен салмағы қандай? ', 'correct_answer': 'Жүк, жүргізуші және жолаушылары бар көліктің массасы, өндіруші рұқсат еткен шекті мөлшер', 'all_answers': ['Тасымалдауға рұқсат етілген шекті жүктің массасы өндіруші белгілейді', 'Өндіруші белгілеген жүк, жүргізуші және жолаушылар массасын қоспағанда, көлік массасы', 'Жүк, жүргізуші және жолаушылары бар көліктің массасы, өндіруші рұқсат еткен шекті мөлшер'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 101, 'question': 'Қандай бағыттарда көлік жүргізуді жалғастыруға болады? ', 'correct_answer': 'Тікелей немесе артқа ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тікелей немесе артқа ', 'Барлық бағыттар бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGhl_QeqxibrZRYx4k9xhpdXcAAQ2JrAAC9a4xG7exgEoP2iyarKTzgeTlPpYuAAMBAAMCAANtAAPwcgUAAR4E'},
                 {'id': 102, 'question': 'Қандай белгілер автокөлікпен тұрғылықты жерге баруға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGh1_QerozVSD5_8NzGj6xLoZPGxoLAAL2rjEbt7GASonT-k_9R-YFLmJjmi4AAwEAAwIAA20AA5nsAQABHgQ'},
                 {'id': 103, 'question': 'Бұл жол белгілері нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Автобус / троллейбусты одан әрі жылжытуға болатын тұрақ ', 'all_answers': ['Тек автобустарға арналған тұрақ ', 'Автобустар мен троллейбустарға арналған тұрақ ', 'Автобус / троллейбусты одан әрі жылжытуға болатын тұрақ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGiF_QesrRfX-k6pNHrVEPWAvRuvCdAAL3rjEbt7GASgcRCd5PLMUpX4Brly4AAwEAAwIAA20AA1E7BAABHgQ'},
                 {'id': 104, 'question': 'Жолақтағы үшбұрыш белгілері нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Сізге жол беру керек жерге жақындау туралы ескертеді ', 'all_answers': ['Сіз жолдың қауіпті бөлігіне кіресіз ', 'Сізге жол беру керек жерге жақындау туралы ескертеді ', 'Тоқтататын жерді көрсетеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGiV_QetpNtFoY5-7wlBD6Sc492P4KAAL4rjEbt7GASjONrKXgV3iVdczKmS4AAwEAAwIAA20AA8q2AQABHgQ'},
                 {'id': 105, 'question': 'Егер сіз көше қиылысына кіргеннен кейін жол диспетчері қолын жоғары көтерген болса, сізге машинаны жалғастыруға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат етілген ', 'all_answers': ['Рұқсат жоқ ', 'Егер сіз оңға бұрылсаңыз ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 106, 'question': 'Сіз үлкен жолмен жүре бергіңіз келеді. Сіз сол жақ бағыт көрсеткіштерін қосуға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Егер көлік құралдары басқа бағыттардан келе жатса, қажет ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGil_QeuqAKz0VOFG-umaC9dl4AUzxAAL5rjEbt7GASpTElK0gPqvSaJPlly4AAwEAAwIAA20AA-khBAABHgQ'},
                 {'id': 107, 'question': 'Аулаға бұрылған кезде кімге жол беру керек? ', 'correct_answer': 'Қарсы келе жатқан көлік пен жаяу жүргіншілер ', 'all_answers': ['Тек келе жатқан көлікке ', 'Қарсы келе жатқан көлік пен жаяу жүргіншілер ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGi1_QevngbxnJgFJPedi9Uj1qMBkZAAL6rjEbt7GASrmeYCYluju7U6d0ly4AAwEAAwIAA20AA9g7BAABHgQ'},
                 {'id': 108, 'question': 'Осы қиылыста бұрылыс жасауға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGjF_Qewmb4Uqbcqu9xm-zVJ_M2JMQAAL7rjEbt7GASiRD_6Ark4l37_Hdly4AAwEAAwIAA20AA3D_AwABHgQ'},
                 {'id': 109, 'question': 'Жеңіл автокөлікте жүрудің максималды жылдамдығы қандай? ', 'correct_answer': '110 км / сағ ', 'all_answers': ['70 км / сағ ', '90 км / сағ ', '110 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGjV_Qexjlx1Id8QABsP3hkKA10bMWZgAC_K4xG7exgEr9foXKXmeX-IjpUZguAAMBAAMCAANtAAPTFAQAAR4E'},
                 {'id': 110, 'question': 'Сіз келе жатқан көлікке жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGjl_QeyqbT6mxXzu37r8oOn0xJ5XaAAL9rjEbt7GASoOXZ8rAgG-69-g-li4AAwEAAwIAA20AA3N1BQABHgQ'},
                 {'id': 111, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер бұл маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGj1_Qezi7aDSep2ngNTi2TJ79Hro2AAL-rjEbt7GASu43XcfkAYpK3_AZlS4AAwEAAwIAA20AA5_GBgABHgQ'},
                 {'id': 112, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Трамвайға жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Сіз арнайы бағдаршамның рұқсат етілген сигналын күтіп, содан кейін ғана бұрыласыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGkF_Qe0ds--CwAcnte7kHH23vBkyIAAL_rjEbt7GASti_iPZHXVdwUs9emi4AAwEAAwIAA20AAyHrAQABHgQ'},
                 {'id': 113, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жаяу жүргіншілерге жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Жаяу жүргіншілерге жол ашыңыз ', 'Жаяу жүргіншілерге жол бермей, қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGkV_Qe1dOP5Z3h9zZkYTnw0tlH6edAAOvMRu3sYBKf-dB2LfINKV2lkmWLgADAQADAgADbQAD_n0FAAEeBA'},
                 {'id': 114, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жарқыраған шамы мен арнайы мүйізі бар көлікке жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Жарқыраған шамы мен арнайы мүйізі бар көлікке жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGkl_Qe2cvyHP-98V0Jkiud3W7DF6eAAIBrzEbt7GASrSssB7YCvJGgmNjmi4AAwEAAwIAA20AA_bvAQABHgQ'},
                 {'id': 115, 'question': 'Реттелмеген жаяу жүргіншілер өткелінің көрінуіне тосқауыл қоятын тоқтаған көлікке жақындаған кезде қашан жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек тоқтаған көліктің алдында жаяу жүргіншілер болмайтындығына көз жеткізгеннен кейін ', 'all_answers': ['Тек дыбыстық сигналдан кейін ', 'Тек жаяу жүргіншілер өткелінің алдында тоқтағаннан кейін ', 'Тек тоқтаған көліктің алдында жаяу жүргіншілер болмайтындығына көз жеткізгеннен кейін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 116, 'question': 'Күндізгі жарық шамдары: ', 'correct_answer': 'Күндізгі уақытта қозғалатын көліктердің тек алдыңғы жағынан көрінуі жақсарды ', 'all_answers': ['Күндізгі уақытта қозғалатын көліктердің алдыңғы және артқы жағынан көрінуі жақсарды ', 'Күндізгі уақытта қозғалатын көліктердің тек алдыңғы жағынан көрінуі жақсарды ', 'Күндізгі уақытта қозғалатын көліктердің тек артқы жағынан көрінуі жақсарды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 117, 'question': 'Егер сіз болмасаңыз, сізде көлікті басқаруға құқығыңыз бар: ', 'correct_answer': 'Дөңгелекті ауыстыру ', 'all_answers': ['Алғашқы медициналық көмек жиынтықтары ', 'Өрт сөндіргіш ', 'Төтенше жағдайды тоқтату белгісі ', 'Дөңгелекті ауыстыру '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 118, 'question': 'Төбеге (төменге) тоқтаған кезде қауіпсіздікті қамтамасыз ету үшін жүргізуші алдыңғы дөңгелектерді айналдыруы керек. Тротуар болмаған кезде қай көлік жүргізушілері мұны дұрыс жасады? ', 'correct_answer': 'A және D ', 'all_answers': ['A және D ', 'B және C ', 'A және B ', 'B және D '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGk1_Qe3YjpY57YBmBdktpJysSaXWSAAICrzEbt7GASnLXwRi70B_3ukLwly4AAwEAAwIAA20AA18YBAABHgQ'},
                 {'id': 119, 'question': 'Жүргізушінің шаршауының қандай белгілері бар? ', 'correct_answer': 'Ұйқылық, енжарлық, көңілдің күңгірттілігі ', 'all_answers': ['Ұйқылық, енжарлық, көңілдің күңгірттілігі ', 'Толқу, ашуланшақтық ', 'Бас айналу, көздің ауруы, қатты терлеу '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 120, 'question': 'Сіз, мотоциклдің иесі ретінде, осы сақтандыру көлігін сіздің қатысуыңызбен басқа адамға, сақтандыру полисі болған кезде бере аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Егер сізде бұл адамның «А» санатты жүргізуші куәлігі болса, сіз жасай аласыз ', 'all_answers': ['Егер сізде бұл адамның «А» санатты жүргізуші куәлігі болса, сіз жасай аласыз ', 'Сіз бұл адамда «В» санатындағы жүргізуші куәлігіне ие бола аласыз ', 'Төтенше жағдайларда ғана мүмкін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 121, 'question': 'Бұл жол белгілері сізге не туралы хабарлайды? ', 'correct_answer': '«Тоқтатуға тыйым салынады» белгісімен қиылысқа жақындау ', 'all_answers': ['Шығу белгісімен қиылысқа жақындау ', '«Тоқтатуға тыйым салынады» белгісімен қиылысқа жақындау ', 'Кеденге жақындау туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGlF_Qe4Zj4dyclbfw86U8k1VRvaRcAAIErzEbt7GASsw8Ez3X9338XYpGli4AAwEAAwIAA20AA7h4BQABHgQ'},
                 {'id': 122, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGlV_Qe5VLn8T-3yy0le_n_3_4VdXIAAIFrzEbt7GASmy-7QYmq9hdP1oTmC4AAwEAAwIAA20AA2MnBAABHgQ'},
                 {'id': 123, 'question': 'Қандай белгілер жүру бағытында жақын қиылысқа дейін ғана жарамды? ', 'correct_answer': 'B және D ', 'all_answers': ['A және B ', 'B және D ', 'C және D '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGll_Qe6Wt338EQkflOcvp-UOcj0fQAAIGrzEbt7GASqrS6Xmm_BbUK-wXmC4AAwEAAwIAA20AA8MoBAABHgQ'},
                 {'id': 124, 'question': 'Қиылыстағы сынған жол белгілері нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Көлік қиылысында қозғалыс жолағының шекаралары ', 'all_answers': ['Қиылыстағы қозғалыстың міндетті бағыты ', 'Көлік қиылысында қозғалыс жолағының шекаралары '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGl1_Qe7WiJEDTWk5zBdasNIgfvwHgAAIHrzEbt7GASjT2LaDaPo0QxHBTmC4AAwEAAwIAA20AAzsUBAABHgQ'},
                 {'id': 125, 'question': 'Сізге қандай бағыттарда саяхаттауға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек түзу ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тура және дұрыс ', 'Тек алға, солға және артқа ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGmF_Qe8XKla1DqukUgByIOJQJPouoAAIIrzEbt7GASjnS8eKZiE3DyBrKly4AAwEAAwIAA20AA6EAAQQAAR4E'},
                 {'id': 126, 'question': 'Озу кезінде сол жақ бағыт көрсеткіштерін қашан өшіру қажет? ', 'correct_answer': 'Жолдарды солға ауыстырғаннан кейін бірден ', 'all_answers': ['Жолдарды солға ауыстырғаннан кейін бірден ', 'Озған көлікті алға жылжытқаннан кейін ', 'Өз күшіңізбен '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 127, 'question': 'Сіз дұрыс жолақпен келе жатып, сіздің жолаққа ауысқысы келетін көлік жүргізушісіне жол беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Міндетті емес ', 'all_answers': ['Егер жүргізуші сіздің көлігіңізден озып кеткеннен кейін жолақты ауыстырса міндетті ', 'Міндетті ', 'Міндетті емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGmV_Qe9ST2saoi7YUCZhTzyZ6_70oAAIJrzEbt7GASk8lJrw45IXfrMBImC4AAwEAAwIAA20ABC0EAAEeBA'},
                 {'id': 128, 'question': 'Сізге көрсетілген жол учаскесінде бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGml_Qe-RNaIYivPFMiWCb-lbT7o48AAIKrzEbt7GASvJqqpu76T5wISKlli4AAwEAAwIAA20AA-z_BAABHgQ'},
                 {'id': 129, 'question': 'Солға бұрылғанда қандай траекториямен жүру керек? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGm1_Qe_Y9QcAqJg7kwBkGPLSyxHc-AAILrzEbt7GASjA5SNqx2V_nY1dgmi4AAwEAAwIAA20AAy3vAQABHgQ'},
                 {'id': 130, 'question': 'Таудың соңында сізге жүк көлігінен озып кету үшін орта жолға өтуге рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Рұқсат '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGnF_QfAXYzObvni54rY3OziAxEKPNAAIMrzEbt7GASlmDrWkVdvOAGNfXly4AAwEAAwIAA20AA6T6AwABHgQ'},
                 {'id': 131, 'question': 'Келесі орындардың қайсысында автокөлік қоя аласыз? ', 'correct_answer': 'A немесе B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек ', 'A немесе B ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGnV_QfBTmSW48us22PMqcGBTIpOyIAAINrzEbt7GASsQugk7yCdB1DbR3ly4AAwEAAwIAA20AA40xBAABHgQ'},
                 {'id': 132, 'question': 'Егер сізге солға бұрылу керек болса, қалай жүруіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Тоқтау сызығынан шығып, қиылысқа тоқтап, келе жатқан көлікке жол беріңіз ', 'all_answers': ['Тоқтау сызығынан шығып, қиылысқа тоқтап, келе жатқан көлікке жол беріңіз ', 'Тоқтау сызығының алдында тоқтаңыз және көліктен өткеннен кейін солға бұрылыңыз ', 'Алдымен барыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGnl_QfCNCFu43lHkwEUVNKg-oSKg1AAIOrzEbt7GAShptpUJTJwG2P56jli4AAwEAAwIAA20AAygCBQABHgQ'},
                 {'id': 133, 'question': 'Егер сіз оның қиылысында артта кептеліс болса, кіруге құқығыңыз бар: ', 'correct_answer': 'Егер сіз бұрылыс немесе кері бұрылыс жасағыңыз келсе ғана ', 'all_answers': ['Тек қиылыста алға қарай жүруге ниет білдірсеңіз ', 'Егер сіз бұрылыс немесе кері бұрылыс жасағыңыз келсе ғана ', 'Бәрібір '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGn1_QfDMGoFLC6hFnBLNOFwgaeRTUAAIPrzEbt7GASgp0Zeppg8R8gXNoly4AAwEAAwIAA20AA4I0BAABHgQ'},
                 {'id': 134, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Кез келген адамға ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл ', 'Мотоцикл және автомобиль ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGoF_QfEPbD0cYadddy7NBbrZmo9PjAAIQrzEbt7GASkKHW57OzzbtLQmfli4AAwEAAwIAA20AAyUEBQABHgQ'},
                 {'id': 135, 'question': 'Жаяу жүргіншілер тұрғын ауданда қайда қозғалуы мүмкін? ', 'correct_answer': 'Тротуарларда және жүріс бөлігінің бүкіл ені бойынша ', 'all_answers': ['Тек жаяу жүргіншілерге арналған жолдарда ', 'Тротуарларда және жүру бөлігінің шетінен бір қатарда ', 'Тротуарларда және жүріс бөлігінің бүкіл ені бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 136, 'question': 'Қай суретте жүргізушісі жүк тасымалдау ережелерін бұзбайтын көлік көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Екеуінде де ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Екеуінде де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGoV_QfFKgEs-WC3KsuVoXuL1Z98V3AAIRrzEbt7GAStXIReLcOJRlE2Rjmi4AAwEAAwIAA20AAzXuAQABHgQ'},
                 {'id': 137, 'question': 'Көліктің жұмысына қандай жағдайларда рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Салқындату сұйықтығының температура көрсеткіші жұмыс істемейді', 'all_answers': ['Шығарылатын түтін құрамындағы зиянды заттардың мөлшері белгіленген стандарттардан асып түседі', 'Жанармай жүйесі ағып жатыр', 'Салқындату сұйықтығының температура көрсеткіші жұмыс істемейді', 'Сыртқы шу деңгейі белгіленген стандарттардан асып түседі'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 138, 'question': 'Қара жолмен қара жолмен жүру келесідей болуы керек: ', 'correct_answer': 'Алдын ала таңдалған төмен берілісте, күрт бұрылыстарсыз және тоқтаусыз ', 'all_answers': ['Жол жағдайына байланысты қозғалыс жылдамдығын және берілісті өзгерту ', 'Алдын ала таңдалған төмен берілісте, күрт бұрылыстарсыз және тоқтаусыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 139, 'question': 'Омыртқа жарақатынан зардап шеккен адамға алғашқы медициналық көмек көрсету үшін не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Зардап шегушіні тегіс, қатты жерге жатқызыңыз ', 'all_answers': ['Зардап шегушіні жұмсақ бетке жатқызыңыз ', 'Зардап шегушіні тегіс, қатты жерге жатқызыңыз ', 'Зардап шегушіні асқазанға жатқызыңыз, басын бір жаққа бұраңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 140, 'question': 'Жол-көлік апатына ұшыраған бірінші жүргізушілер не істеді? ', 'correct_answer': 'Тоқтатыңыз, қауіпті ескерту шамдарын қосып, ескерту үшбұрышын орнатыңыз ', 'all_answers': ['Жолды тазалаңыз ', 'Тоқтатыңыз, қауіпті ескерту шамдарын қосып, ескерту үшбұрышын орнатыңыз ', 'Оқиға туралы полицияға хабарлаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 141, 'question': 'Жолдың осы бөлігінде жылдамдықты шектеудің ерекшелігі неде? ', 'correct_answer': 'Сол жақ жолақтағы ең төменгі рұқсат етілген жылдамдық - 50 км / сағ ', 'all_answers': ['Бұл жолда ең төменгі рұқсат етілген жылдамдық - 50 км / сағ ', 'Бұл жолда ұсынылған жылдамдық - 50 км / сағ ', 'Сол жақ жолақтағы ең төменгі рұқсат етілген жылдамдық - 50 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGol_QfGP-Ussn4iCdZ0GWgEsYOyR_AAISrzEbt7GASlAWO9GKWcS3apLlly4AAwEAAwIAA20AA4UpBAABHgQ'},
                 {'id': 142, 'question': 'Қандай белгілер солға бұрылуға тыйым салады? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек А және В ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGo1_QfHLLpYhDJXRg9GZGH8pWHsOpAAIUrzEbt7GASo6AjmI2j2xZZPbVli4AAwEAAwIAA20AAxvLBAABHgQ'},
                 {'id': 143, 'question': 'Осы қиылыста сізге оңға бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGpF_QfIGBd1DaaO9sJfZBviv8PgpPAAIVrzEbt7GASgIUZHhOBBzVssnUly4AAwEAAwIAA20AA2gAAQQAAR4E'},
                 {'id': 144, 'question': 'Сізді басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Жүк көлігінің жылдамдығы 30 км / сағ аз болса, рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGpV_QfJKl1UCeqBCBESy6HnebsWQlAAIWrzEbt7GASkOfPV8MFauG7nBmmi4AAwEAAwIAA20AA13tAQABHgQ'},
                 {'id': 145, 'question': 'Сізге қозғалуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тек оңға рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGpl_QfKEy8g5_1ln-gJ8BW9yRmvrpAAIXrzEbt7GASkDwuhmm_qMw5QHEly4AAwEAAwIAA20AA1T7AwABHgQ'},
                 {'id': 146, 'question': 'Автокөлік жүргізушісі сол жақтағы индикаторларды сөндіруі керек: ', 'correct_answer': 'Жолдарды солға ауыстырғаннан кейін бірден ', 'all_answers': ['Жолдарды солға ауыстырғаннан кейін бірден ', 'Жүк көлігінен озғаннан кейін ғана ', 'Тек оң жолға оралғаннан кейін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGp1_QfLGRTkhFVUcHMha8ZaQJjGStAAIYrzEbt7GASlvIGQJEOFMJXYBrly4AAwEAAwIAA20AA0wzBAABHgQ'},
                 {'id': 147, 'question': 'Ережелер қай бағытқа солға бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGqF_QfMChmtwRmR_0AAFxwB3JFpRIywACGa8xG7exgEp8sb-2KGVjnQXUVpkuAAMBAAMCAANtAAMR8wEAAR4E'},
                 {'id': 148, 'question': 'Егер көлік құралдарының қозғалыс жолдары қиылысатын болса және өту кезектілігі Ережеде көрсетілмеген болса, сізге: ', 'correct_answer': 'Оң жақтан келе жатқан көлік құралына жол беріңіз ', 'all_answers': ['Оң жақтан келе жатқан көлік құралына жол беріңіз ', 'Сол жақтан келе жатқан көлік құралына жол беріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 149, 'question': 'Ереже осы жолда қандай жолақпен жүруге мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақта ', 'all_answers': ['Кез келген үшін ', 'Сол жақтан басқа нәрсе ', 'Тек оң жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGqV_QfNBA88LqJI8paxwg58MUS0MlAAIarzEbt7GASsoRgm8cnc9-qaZ0ly4AAwEAAwIAA20AA680BAABHgQ'},
                 {'id': 150, 'question': 'Екінші машинадан озып кету үшін бірінші машинаны алға шығарғаннан кейін сол жақта жүруді жалғастыра аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGql_QfN-jebjUFeeyGDRZs94CbNPnAAIbrzEbt7GASuE05-FlzxVJGfjVli4AAwEAAwIAA20AA8vEBAABHgQ'},
                 {'id': 151, 'question': 'Оңға бұрылғаннан кейін көрсетілген жерде тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGq1_QfPFr-IwucBIKIdNphz-a4NaVAAIcrzEbt7GASvaTiy2Otm21JIhGli4AAwEAAwIAA20AAwt5BQABHgQ'},
                 {'id': 152, 'question': 'Ережені қай жүргізуші бұзып отыр? ', 'correct_answer': 'Екеуі де бұзады ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Тек мотоцикл жүргізушісі ', 'Екеуі де бұзады ', 'Екеуі де сынбайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGrF_QfP99IVGjjiiRncpGNrPQUnqBAAIdrzEbt7GAShqMDPfCssuXi_ZBli4AAwEAAwIAA20AA5hxBQABHgQ'},
                 {'id': 153, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Барлық жаяу жүргіншілерге жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Жаяу жүргіншілерге арналған реттелмеген өткелден өтуге рұқсат етіңіз ', 'Тек сіз бұрылып жатқан жолдың жүргін бөлігінен өтіп бара жатқан жаяу жүргіншілерге ғана жол беріңіз ', 'Барлық жаяу жүргіншілерге жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGrV_QfQ_o9CX1MyU76LxRdTW93eEJAAIerzEbt7GASum-ui3IiqlO5NRWmS4AAwEAAwIAA20AAzvtAQABHgQ'},
                 {'id': 154, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Трамвай В және көлік ', 'all_answers': ['Тек трамвайлар ', 'Трамвай В және көлік ', 'Барлық көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGrl_QfR_2_D1O7c6-A501slQRNdmhAAIfrzEbt7GASnHqBDMRTPFJhczKmS4AAwEAAwIAA20AAx23AQABHgQ'},
                 {'id': 155, 'question': 'Автомагистральда қай жерде тоқтауға рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'Тек тиісті белгілермен белгіленген белгіленген тұрақ орындарында ', 'all_answers': ['Жүру бөлігінен тыс жерде ', 'Тек жүру бөлігінің шетін көрсететін таңбалау сызығының оң жағында ', 'Тек тиісті белгілермен белгіленген белгіленген тұрақ орындарында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 156, 'question': 'Қараңғыда елді мекен жолдарының жарықтандырылған учаскелерінде қандай сыртқы жарықтандыру құралдарын пайдалану керек? ', 'correct_answer': 'Тек төмен сәуле ', 'all_answers': ['Тек тұрақ шамдары ', 'Қысқа фаралар немесе бүйір шамдар ', 'Тек төмен сәуле '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 157, 'question': 'Егер жұмыс істемей қалса, сізге жөндеуге немесе тұраққа дейін одан әрі қозғалуға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Қызмет тежегіш жүйесі ақаулы ', 'all_answers': ['Қызмет тежегіш жүйесі ақаулы ', 'Шығару жүйесі ақаулы ', 'Жуу машинасы жұмыс істемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 158, 'question': 'Қандай жағдайда жеңіл автомобиль бұрылыс кезінде аударылуға төзімді? ', 'correct_answer': 'Жүктер мен жолаушыларсыз ', 'all_answers': ['Жүктер мен жолаушыларсыз ', 'Жолаушылармен, бірақ жүк жоқ ', 'Жолаушыларсыз, бірақ жоғарғы магистральда жүк бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 159, 'question': 'Егер аяқ-қол шығып кетсе, не істеуге болмайды? ', 'correct_answer': 'Дислокацияны түзетіп, аяқ-қолды түзетуге тырысыңыз ', 'all_answers': ['Дислокацияны түзетіп, аяқ-қолды түзетуге тырысыңыз ', 'Аяқ-қолды жарақат алғаннан кейін орнына қойыңыз ', 'Зақымдалған буынға мұз қабығын немесе салқын су жағыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 160, 'question': 'Шекті рұқсат етілген салмағы 750 кг-ға дейінгі тіркеме тіркелген жеңіл автокөлікті басқаратын жүргізушіге қандай лицензия жеткілікті? ', 'correct_answer': '«В» санатындағы көлік құралын басқару құқығы үшін ', 'all_answers': ['«В» санатындағы көлік құралын басқару құқығы үшін ', '«E» санатындағы көлік құралын басқару құқығы үшін ', '«B» және «E» санатындағы көлік құралдарын басқару құқығы үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 161, 'question': 'Белгілер сізге ескертеді: ', 'correct_answer': '150 м-ден кейін сіздің жолыңызда реттелмеген жаяу жүргіншілер өткелі болады ', 'all_answers': ['Жүргіншілер жүретін бөлмеде 150 м-де пайда болуы мүмкін ', '150 м-ден кейін сіздің жолыңызда реттелмеген жаяу жүргіншілер өткелі болады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGr1_QfS59B9Q8waarHEMsRWtb7PvQAAIgrzEbt7GASrpWIfIkmSYSwU5VmS4AAwEAAwIAA20AA0fwAQABHgQ'},
                 {'id': 162, 'question': 'Қандай бағыттарда көлік жүргізуді жалғастыруға болады? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'A немесе B ', 'B немесе C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGsF_QfT6viSuN-j1dYAfnIUTa4VemAAIhrzEbt7GAShRQiwVs7Y85eovali4AAwEAAwIAA20AA1rJBAABHgQ'},
                 {'id': 163, 'question': 'Техникалық сипаттамаларына немесе олардың күйіне сәйкес жылдамдығы 40 км / сағ-тан аспайтын көлік құралдарының қозғалысына қандай белгілер тыйым салады? ', 'correct_answer': 'A және B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек ', 'A және B '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGsV_QfU6apuZDV9VTFrv7ElfE-7_yAAIirzEbt7GASnAy4NG5zYKnbWBQmC4AAwEAAwIAA20AA1UZBAABHgQ'},
                 {'id': 164, 'question': 'Бұл таңбалау сізді басып озуға мүмкіндік бере ме? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ егер трактордың жылдамдығы 30 км / сағ-тан аз болса ғана ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGsl_QfV1RCau946ThhpQ3zrsp6el2AAIjrzEbt7GASkNF9IRw3sILQrzRly4AAwEAAwIAA20AA-MAAQQAAR4E'},
                 {'id': 165, 'question': 'Қозғалыс диспетчері қай бағытта қозғалуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тура және дұрыс ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тура және дұрыс ', 'Барлығында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGs1_QfW01_onWteeORoQxsyK1p2rUAAIkrzEbt7GASvMroBbqt5_E2CJzly4AAwEAAwIAA20AA2U1BAABHgQ'},
                 {'id': 166, 'question': 'Бағыт көрсеткіштерін қашан қосу керек? ', 'correct_answer': 'Маневр басталар алдында ', 'all_answers': ['Бұрылуға немесе бұрылуға дейін ', 'Маневр басталар алдында ', 'Өз күшіңізбен '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 167, 'question': 'Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Бордюрдан бастағысы келетін жүргізуші ', 'all_answers': ['Бордюрдан бастағысы келетін жүргізуші ', 'Тротуарда тоқтамақ болған жүргізуші '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGtF_QfX3UqFdCA90fTKWpMMwx2uKwAAIlrzEbt7GASlgN0IzEVX3qtEUFly4AAwEAAwIAA20AA2MXBAABHgQ'},
                 {'id': 168, 'question': 'Осы кезде сізге бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGtV_QfY2OpLBeBFIfYaM_RDv1W-ZqAAImrzEbt7GAStoy9tVTsaLCKcvUly4AAwEAAwIAA20AA0r1AwABHgQ'},
                 {'id': 169, 'question': 'Сіз қандай траектория бойынша жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGtl_QfZ7ybI9F2XrjGhbh8BVTPbQNAAInrzEbt7GASvGPFuFmeSiISQVtly4AAwEAAwIAA20AA2ExBAABHgQ'},
                 {'id': 170, 'question': 'Сізді басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер қиылысқа дейін басып озу аяқталған болса ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGt1_QfayrlsGABVEV0vSciEpuxeRCAAIorzEbt7GASpsPrjngUTlFNnBmmi4AAwEAAwIAA20AA6rrAQABHgQ'},
                 {'id': 171, 'question': 'Тоқтату ережесін кім бұзды? ', 'correct_answer': 'Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'all_answers': ['Екі жүргізуші де ', 'Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Ешкім сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGuF_Qfbxgj4gIrzyfAQH4a1oUOm-mAAIprzEbt7GASoXgjhkaxPc5q3Joly4AAwEAAwIAA20AA8A8BAABHgQ'},
                 {'id': 172, 'question': 'Егер сіз оның қиылысында артта кептеліс болса, қандай жағдайда қиылысқа кіруге құқығыңыз бар? ', 'correct_answer': 'Егер сіз бұрылыс немесе кері бұрылыс жасағыңыз келсе ғана ', 'all_answers': ['Егер сіз бұрылыс немесе кері бұрылыс жасағыңыз келсе ғана ', 'Бәрібір '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGuV_Qfcsz2zSfMykudXEeCkUYNRpKAAIrrzEbt7GASoHpbnt8cp1EAynNly4AAwEAAwIAA20AA4j7AwABHgQ'},
                 {'id': 173, 'question': 'Сіз алға қарай бағыттағыңыз келеді. Сіз жүк көлігіне жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGul_Qfdt_tsgrFgn_2BubmYSQPH5wAAIsrzEbt7GASp7VXyLYIRoW6_RBli4AAwEAAwIAA20AA3N6BQABHgQ'},
                 {'id': 174, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Кез келген адамға ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGu1_QfevuDaJP9C5RQqtso1TJzJOYAAItrzEbt7GASth0qEUaU8o5yOc-li4AAwEAAwIAA20AA6F2BQABHgQ'},
                 {'id': 175, 'question': 'Автомагистральмен кері бағытта жүруге бола ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Егер көлік құралы автомобиль жолының жүріс бөлігінің шетінде орналасқан болса, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 176, 'question': 'Адамдарды керуен тіркемесімен тасымалдауға бола ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат жоқ ', 'Рұқсат етілген ', 'Отыруға рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 177, 'question': 'Қандай жағдайларда сізге жарықтандырылмаған (жұмыс істемеуіне байланысты) шамдар мен артқы шамдармен жөндеуге немесе тұраққа дейін әрі қарай қозғалуға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Осы екі жағдайда да ', 'all_answers': ['Тек нашар көрінетін жағдайларда ', 'Тек қараңғыда ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 178, 'question': 'Қандай суретте сол жақтағы іргелес аумақты пайдаланып қиылыстың сыртында бұрылыс жасаудың қауіпсіз әдісі көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Оң жақта ', 'all_answers': ['Сол жақта ', 'Оң жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGvF_Qfft1AAGxKa9us8yirJWkJbNpgQACLq8xG7exgEpIuBQV_CB9d4qhaZYuAAMBAAMCAANtAAONBQUAAR4E'},
                 {'id': 179, 'question': 'Ережені бұзғаны үшін жүргізушілерге әкімшілік жазаның қандай түрлерін қолдануға болады? ', 'correct_answer': 'Жоғарыда келтірілген барлығы ', 'all_answers': ['Ескерту немесе айыппұл ', 'Әкімшілік құқық бұзушылықтың құралын немесе құралын тәркілеу ', 'Көлік құралдарын басқару құқығынан айыру ', 'Әкімшілік қамауға алу ', 'Жоғарыда келтірілген барлығы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 180, 'question': 'Қандай суреттерде негізгі жол көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Жоғарғы сол жақта және төменде ', 'all_answers': ['Тек жоғарғы сол жақта ', 'Жоғарғы сол жақта және төменде ', 'Барлығы үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGvV_QfgosTs-mmir6WyOqERmeIlDTAAIvrzEbt7GASrvtTp1bXOF-qCbNly4AAwEAAwIAA20AA432AwABHgQ'},
                 {'id': 181, 'question': 'Егер келе жатқан жол қиын болса, сізге жол беру керек деген қандай белгілер бар? ', 'correct_answer': 'A және B ', 'all_answers': ['Тек ', 'A және B ', 'B және C ', 'B және D '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGvl_QfhoJzWE0dp1O-5B6gMxZpi3yAAIwrzEbt7GASg9fsVN8ATCOR4xuly4AAwEAAwIAA20AA9UzBAABHgQ'},
                 {'id': 182, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Сіз осы жердің жанында тұрсаңыз рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGv1_QfiqJZzEOt2ag68T9rpvBe5oUAAIxrzEbt7GASjO0pLUXf03NnEJSmS4AAwEAAwIAA20AA2PyAQABHgQ'},
                 {'id': 183, 'question': 'Сіз ең үлкен рұқсат етілген салмағы 3,5 тоннадан аспайтын жүк көлігін басқарасыз, қай бағытта жүруге рұқсат бересіз? ', 'correct_answer': 'Кез келген жағдайда ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Тек оңға, солға және артқа ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGwF_Qfjz0997LDw3lpypXThsd7aXRAAIyrzEbt7GAStwUsDL038ZPMoFrly4AAwEAAwIAA20AA9Y4BAABHgQ'},
                 {'id': 184, 'question': 'Мұндай тік белгілер мыналарды көрсетеді: ', 'correct_answer': 'Қозғалыстағы көлік құралдарына қауіп төндіретін жол құрылымдарының тік элементтері ғана ', 'all_answers': ['Жол құрылымдарының барлық тік элементтері ', 'Қозғалыстағы көлік құралдарына қауіп төндіретін жол құрылымдарының тік элементтері ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGwV_QfkkrNPgCfYus3Ginj8DP1M3lAAIzrzEbt7GAStq9QhyfVbREI6JMli4AAwEAAwIAA20AA5lzBQABHgQ'},
                 {'id': 185, 'question': 'Қай жүргізуші көлік құралын жалғастыра алады? ', 'correct_answer': 'Екі жүргізуші де ', 'all_answers': ['Тек автобус жүргізушісі ', 'Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Екі жүргізуші де ', 'Ешкім '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGwl_QflnOdv_q-7p48oOY8Uua13J8AAI0rzEbt7GAStDFrvB--hB8NRvKly4AAwEAAwIAA20AA8L5AwABHgQ'},
                 {'id': 186, 'question': 'Сіз қиылыста бұрылыс жасағыңыз келеді. Қиылысқа кіргенде қандай бағыт көрсеткіштерін қосуым керек? ', 'correct_answer': 'Құқықтар ', 'all_answers': ['Құқықтар ', 'Сол ', 'Бұл жағдайда бағыт көрсеткіштерін қосудың қажеті жоқ. '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGw1_Qfmk6C1L_tLAtyPiBE27wV6W0AAI1rzEbt7GASsPJf0f0nnOXTUoQmC4AAwEAAwIAA20AA6knBAABHgQ'},
                 {'id': 187, 'question': 'Ережелер қай бағытқа солға бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGxF_QfnglNHmWG1Re7fcUX5V-Urm1AAI3rzEbt7GASvHd_1lNY_zO1sMOmC4AAwEAAwIAA20AA_8uBAABHgQ'},
                 {'id': 188, 'question': 'Мұндай жағдайда жүргізуші: ', 'correct_answer': 'Акселерациялық жолдан шыққан кезде жүк көлігіне жол беру керек ', 'all_answers': ['Акселерациялық жолдан шыққан кезде жүк көлігіне жол беру керек ', 'Жүк көлігінің оң жағында орналасқандықтан, қозғалудың артықшылықты құқығы бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGxV_QfoiExpVSRRO-ll-wx_uGDn0rAAI4rzEbt7GASl_CCwJxQoynjS5EmC4AAwEAAwIAA20AAzkoBAABHgQ'},
                 {'id': 189, 'question': 'Түнде жылдамдықты таңдауда сіз үшін не маңызды болуы керек? ', 'correct_answer': 'Көріну шарттары ', 'all_answers': ['Көлік құралы үшін жылдамдықты шектеу ', 'Көріну шарттары '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 190, 'question': 'Сіз тракторды басып оза аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, егер басып озу өткелден 100 м бұрын аяқталған болса ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер басып озу өткелден 100 м бұрын аяқталған болса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGxl_Qfpna0zmS8vHJXe4fPrw37KNCAAI6rzEbt7GASsAZailidvG2Wppxly4AAwEAAwIAA20AA9Y1BAABHgQ'},
                 {'id': 191, 'question': 'Ауылдың сыртындағы жолдарда қайда ұзақ демалуға немесе түнде тұруға болады? ', 'correct_answer': 'Тек белгіленген учаскелерде немесе жолсыз жерлерде ', 'all_answers': ['Тек жолдың шетінде көрінетін жерде ', 'Кез-келген жерде шетте ', 'Тек белгіленген учаскелерде немесе жолсыз жерлерде ', 'Келесі кез келген жерде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 192, 'question': 'Бағдаршамның жасыл шамын қосқанда, сізге: ', 'correct_answer': 'Жүру бөлігін кесіп өтуді аяқтайтын жаяу жүргіншілердің жоқтығына көз жеткізіп, қозғала бастаңыз', 'all_answers': ['Жүру бөлігін кесіп өтуді аяқтайтын жаяу жүргіншілердің жоқтығына көз жеткізіп, қозғала бастаңыз', 'Бағдаршамды басшылыққа ала отырып, көлік құралын бірден бастаңыз'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGx1_QfqhuaJKTEb9jrqikRgWYzsRQAAI7rzEbt7GASmwklWG6MN6r-_fVli4AAwEAAwIAA20AAxLJBAABHgQ'},
                 {'id': 193, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Тек трамвай ', 'Тек жүк көлігі ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGyF_QfreB9uA-Fuq-y5AsTCHEsxfRAAI8rzEbt7GASp8vUb3KY9ck5iJzly4AAwEAAwIAA20AAzc9BAABHgQ'},
                 {'id': 194, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Кез келген адамға ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGyV_QfsfxNSc0HK9l_bAGbl5tw1pLAAI9rzEbt7GASkDcXBaRfXHR4SFzly4AAwEAAwIAA20AAyg1BAABHgQ'},
                 {'id': 195, 'question': 'Осындай жағдайда сізге теміржол өткеліне кіруге рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер жақындап келе жатқан пойыз болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGyl_QftakdBvSOqxRLdyy6sAQvLRgAAI-rzEbt7GASisGfXmuMCPXE31Dli4AAwEAAwIAA20AA4p5BQABHgQ'},
                 {'id': 196, 'question': 'Нашар көріну жағдайында көлік жүргізу кезінде тұманға қарсы шамдарды пайдалануға болады: ', 'correct_answer': 'Қысқа немесе бас сәулелермен бірге ғана ', 'all_answers': ['Бөлек және жарық шамдарымен бірге немесе төмен ', 'Тек жарық сәулесінен немесе жарық сәулелерінен бөлек қойыңыз ', 'Қысқа немесе бас сәулелермен бірге ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 197, 'question': 'Төменде көрсетілген көлік құралдарының қайсысын алғашқы медициналық көмек көрсетусіз пайдалануға рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Мотоциклдер тек жүргінші жоқ ', 'all_answers': ['Көліктер ', 'Автобустар ', 'Барлық мотоциклдер ', 'Мотоциклдер тек жүргінші жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 198, 'question': 'Қараңғыда көтерілудің жоғарғы жағына жақындаған кезде жүргізушіге ұзақ сәуле фараларын аз сәулеге ауыстыру ұсынылады: ', 'correct_answer': 'Әрқашан көтерілудің шыңына жақындаған кезде ', 'all_answers': ['Тек келе жатқан көлік пайда болған кезде ', 'Әрқашан көтерілудің шыңына жақындаған кезде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 199, 'question': 'Суық мезгілде гемостатикалық турникетті қанша уақытқа дейін қолдануға болады? ', 'correct_answer': 'Жарты сағаттан аспайды ', 'all_answers': ['Жарты сағаттан аспайды ', 'Бір сағаттан артық емес ', 'Уақыт шектеулі емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 200, 'question': 'Төтенше аялдаманы қашан жасайсыз? ', 'correct_answer': 'Көліктің техникалық ақаулығына байланысты жүріс бөлігінде тоқтау ', 'all_answers': ['Жаяу жүргіншіге жол беру үшін жаяу жүргіншілер өткелінің алдында тоқтау ', 'Көліктің техникалық ақаулығына байланысты жүріс бөлігінде тоқтау ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 201, 'question': 'Сізге қара жолмен жүруге рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGy1_QfuZidboSxbxzEPst5z36m1kzAAI_rzEbt7GASmfM9DJAVD1xCbzRly4AAwEAAwIAA20AA-gBBAABHgQ'},
                 {'id': 202, 'question': 'Сіз жолаушыға отыру үшін маңдайшаға тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGzF_QfvaM5G_dq2tuiAJ759AbChfOAAJArzEbt7GASgE-XjczAin_nSOlli4AAwEAAwIAA20AA-wIBQABHgQ'},
                 {'id': 203, 'question': 'Қандай белгі жаяу жүргінші жолын белгілейді? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек B және C ', 'Барлық белгілер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGzV_QfwWC26-RSHQY7pDgwnG2q6LCAAJBrzEbt7GASg5IvT2HCsMkdMjxly4AAwEAAwIAA20AA3MXBAABHgQ'},
                 {'id': 204, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Жол беру үшін қайда тоқтау керек? ', 'correct_answer': 'Жол белгілері бойынша қиылысқа дейін ', 'all_answers': ['Белгінің алдында ', 'Жол белгілері бойынша қиылысқа дейін ', 'Сынған жолақ алдындағы қиылыста ', 'Жүргізушінің қалауы бойынша кез-келген жерде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGzl_QfxV_97HeuRViwf1g-Yg2GKNqAAJCrzEbt7GASt0FZBrZebT558hTmS4AAwEAAwIAA20AA5HvAQABHgQ'},
                 {'id': 205, 'question': 'Сыртқы беттерінде арнайы түсті схемалар басылған көлікті қандай жағдайда басып озуға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Ол көк / көк-қызыл түсті жыпылықтайтын шамдар мен арнайы дыбыстық сигнал қосқанда ', 'all_answers': ['Ол көк / көк-қызыл түсті жыпылықтайтын шамдар мен арнайы дыбыстық сигнал қосқанда ', 'Тек көк (көк және қызыл) жыпылықтайтын маяктар қосылған кезде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 206, 'question': 'Осы жағдайда сіз оңға бұрылу сигналын қосуға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, тек қараңғыда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIGz1_QfydDuF7By7Crht01rP30TLQzAAJDrzEbt7GASrd_rb8HTKAZ64nali4AAwEAAwIAA20AA2zKBAABHgQ'},
                 {'id': 207, 'question': 'Оңға бұрылу үшін қандай траекториямен жүруге болады? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG0F_QfzWdoIL0Vm_pnrar3oaEzMbdAAJErzEbt7GASlBg4tgU9ITXlk1VmS4AAwEAAwIAA20AA4D0AQABHgQ'},
                 {'id': 208, 'question': 'Сіз бұрылыс бағытында қандай траекториямен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек A немесе B бойынша ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек A немесе B бойынша ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG0V_Qf0XYFBDEZjHrU2iEfggO02ZqAAJFrzEbt7GASlUR9BbiJPodqmJQmC4AAwEAAwIAA20AA8YTBAABHgQ'},
                 {'id': 209, 'question': 'Егер жылдамдығы 40 км / сағ-тан аспайтын көлік құралын басқаратын болсаңыз, сізге қандай жағдайда төтенше оң жолдан шығуға рұқсат беріледі? ', 'correct_answer': 'Осы екі жағдайда да ', 'all_answers': ['Айналма жолға немесе бұрылысқа дейін айналма жолмен жүргенде немесе жолдарды ауыстырған кезде ғана ', 'Тек озу кезінде ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 210, 'question': 'Озған көліктің жүргізушісіне қандай талаптар қойылады? ', 'correct_answer': 'Ол қозғалыс жылдамдығын немесе басқа әрекеттерді арттыру арқылы басып озуға кедергі болмауы керек. ', 'all_answers': ['Ол басып озып бара жатқан көлікке жол беруі керек. ', 'Ол қозғалыс жылдамдығын немесе басқа әрекеттерді арттыру арқылы басып озуға кедергі болмауы керек. '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 211, 'question': 'Қандай жүргізуші тұрақ ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Екеуі де бұзылған ', 'all_answers': ['Тек А машинасының жүргізушісі ', 'Тек В көлігінің жүргізушісі ', 'Екеуі де бұзылған ', 'Екеуі де сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG0l_Qf1QBK7z6WQ751LtcAWs_eUICAAJGrzEbt7GASrch_iDgs9BoeCSlli4AAwEAAwIAA20AAyYJBQABHgQ'},
                 {'id': 212, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіз бұрылыс жасайтын көлікке жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG01_Qf2TU3ZptdE3ZYinAulR9NMzIAAJHrzEbt7GAShRKjUKcflxolbSUly4AAwEAAwIAA20AAwEiBAABHgQ'},
                 {'id': 213, 'question': 'Егер сіз алға қарай қозғалуды жалғастырғыңыз келсе, сізге: ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Жолаушылар көлігіне жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG1F_Qf3Qk8XqLMQz_nzBGp4cD4pLbAAJIrzEbt7GASlusagyXZeo8wyfNly4AAwEAAwIAA20AAyv-AwABHgQ'},
                 {'id': 214, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Жыпылықтайтын сары бағдаршаммен сіз: ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жүк көлігіне жол беріңіз ', 'Тек трамвай ғана жол бере алады ', 'Екі көлікке де жол беріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG1V_Qf4NZWV90rAq2CZ8tGrhJYEcXAAJJrzEbt7GASiQ1WUbyPbF1XGFQmC4AAwEAAwIAA20AAy4cBAABHgQ'},
                 {'id': 215, 'question': 'Тұрғын және аулалық аудандардағы көліктердің максималды жылдамдығы қандай? ', 'correct_answer': '20 км / сағ ', 'all_answers': ['10 км / сағ ', '20 км / сағ ', '40 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 216, 'question': 'Тұманға қарсы шамдарды төмен немесе үлкен сәулелермен бірге пайдалануға болады: ', 'correct_answer': 'Осы екі жағдайда да ', 'all_answers': ['Тек нашар көрінетін жағдайларда ', 'Тек түнде жарықтандырылмаған жол учаскелерінде ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 217, 'question': 'Төмендегі жағдайлардың қайсысында озу жолы ұзағырақ болады? ', 'correct_answer': 'Күткен көліктің жылдамдығы 70 км / сағ және 90 км / сағ озған кезде ', 'all_answers': ['Озған көліктің жылдамдығы 40 км / сағ және 60 км / сағ озу ', 'Күткен көліктің жылдамдығы 70 км / сағ және 90 км / сағ озған кезде ', 'Екі жағдайда да басып озу жолының ұзындығы бірдей болады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 218, 'question': 'Төбеге (төменге) тоқтаған кезде машинаның айналуын болдырмау үшін жүргізуші алдыңғы дөңгелектерді айналдыруы керек. Қандай көлік жүргізушілері тротуармен осы талапты дұрыс орындады? ', 'correct_answer': 'A және B ', 'all_answers': ['A және D ', 'B және C ', 'A және B ', 'B және D '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG1l_Qf5NEJuvwqpEGbQvk1CNriYerAAJKrzEbt7GASiEaBz3-Kkm6Dxeili4AAwEAAwIAA20AA1YNBQABHgQ'},
                 {'id': 219, 'question': 'Әкімшілік жауапкершілік Жол қозғалысы ережелерін немесе көлік құралын пайдалану ережелерін бұзғаны үшін белгіленеді: ', 'correct_answer': 'Адам денсаулығына жеңіл немесе орташа зиян ', 'all_answers': ['Адам денсаулығына жеңіл зиян немесе аз ғана материалдық зиян ', 'Адам денсаулығына жеңіл немесе орташа ауырлықтағы зиян немесе материалдық зиян ', 'Адам денсаулығына жеңіл немесе орташа зиян '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 220, 'question': 'Сіз көліктің иесі ретінде сіздің қатысуыңыз бойынша осы көлік құралын тиісті сақтандыру полисі бар басқа тұлғаға бере аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Сіз бұл адамда «В» санатындағы жүргізуші куәлігіне ие бола аласыз ', 'all_answers': ['Егер сізде бұл адамның «С» санатындағы жүргізуші куәлігі болса, сіз жасай аласыз ', 'Сіз бұл адамда «В» санатындағы жүргізуші куәлігіне ие бола аласыз ', 'Бұл ерекше жағдайларда ғана мүмкін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 221, 'question': 'Бұл жол белгісі: ', 'correct_answer': 'Қарсы келе жатқан көлік құралына жол беруге міндетті ', 'all_answers': ['Жолдың тар бөлігінің болуы туралы ескертеді, бірақ қозғалыс ретін белгілемейді ', 'Көпірден өтуге тыйым салады ', 'Қарсы келе жатқан көлік құралына жол беруге міндетті '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG11_Qf6Ucqhzl31NsiU11DJkShgAB3QACS68xG7exgErZ0d3ThG6CNiQD2ZYuAAMBAAMCAANtAAPtyAQAAR4E'},
                 {'id': 222, 'question': 'Қиылыста қай бағытта жүруге рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'Тек алға, солға және артқа ', 'all_answers': ['Тек солға және артқа ', 'Тек алға, солға және артқа ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG2F_Qf7I2b1Uu2vBlxjiu9Uw7FQG0AAJMrzEbt7GASsAIXop9G0Q39Ztxly4AAwEAAwIAA20AA5QzBAABHgQ'},
                 {'id': 223, 'question': 'Белгі астындағы белгі жүргізушіге не туралы хабарлайды? ', 'correct_answer': 'Автотұрақта көпір немесе бақылау шұңқыры бар ', 'all_answers': ['Автотұрақ техникалық көмек пунктімен жабдықталған ', 'Автотұрақта көпір немесе бақылау шұңқыры бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG2V_Qf8JMp1-XBv0asZw6tJPlm6H2AAJNrzEbt7GASiMJ-0i0Ks-uH8fxly4AAwEAAwIAA20AAwUWBAABHgQ'},
                 {'id': 224, 'question': 'Қай көлік жүргізушісі Ережені бұзбайды? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Екеуі де бұзады ', 'Екеуі де сынбайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG2l_Qf9LrrTIAAZRwKJbIUIt8W4hjNwACTq8xG7exgEpH6i45h9sYCHKs65cuAAMBAAMCAANtAAObKQQAAR4E'},
                 {'id': 225, 'question': 'Қозғалыс диспетчері берген ысқырық сигналының мәні неде? ', 'correct_answer': 'Сигнал жол қозғалысына қатысушылардың назарын аудару үшін беріледі ', 'all_answers': ['Сіз дереу тоқтауыңыз керек ', 'Сіз қозғалысты жеделдетуіңіз керек ', 'Сигнал жол қозғалысына қатысушылардың назарын аудару үшін беріледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 226, 'question': 'Сіз осы қиылыста солға бұрылғыңыз келеді. Сол жақтағы бағыт көрсеткіштерін қашан қосу керек? ', 'correct_answer': 'Жүріс бөлігінің бірінші қиылысына кіргеннен кейін ', 'all_answers': ['Алдын ала, қиылысқа кірер алдында ', 'Жүріс бөлігінің бірінші қиылысына кіргеннен кейін ', 'Сіздің қалауыңыз бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG21_Qf-JUYCj1pR7PQBuj13_-_TL5AAJPrzEbt7GASqnwOYktNRuHKgqfli4AAwEAAwIAA20AAzUQBQABHgQ'},
                 {'id': 227, 'question': 'Сіз қиылыста оңға бұрылғыңыз келеді. Сіз қалай жүруіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Екі жол да мүмкін ', 'all_answers': ['Оң жақ жолға ауысыңыз, содан кейін бұрылыңыз ', 'Екінші жол бойымен қиылысқа дейін жүріңіз, содан кейін бұрылыңыз ', 'Екі жол да мүмкін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG3F_Qf_Jffyiu4hGCFhLFMbEF-obuAAJQrzEbt7GASsB-P6y10uxVyHJmmi4AAwEAAwIAA20AA1DvAQABHgQ'},
                 {'id': 228, 'question': 'Көпірде осындай маневр жасауға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG3V_QgAHi91RTZbaymRMobqhMxMyaAAJRrzEbt7GAStNkU03IvXByVhxLli4AAwEAAwIAA20AA_xxBQABHgQ'},
                 {'id': 229, 'question': 'Елді мекенде оң жылдамдықпен қандай жылдамдықпен жүре аласыз? ', 'correct_answer': '60 км / сағ артық емес ', 'all_answers': ['50 км / сағ артық емес ', '60 км / сағ артық емес ', '50 км / сағ кем емес және 60 км / сағ артық емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG3l_QgBHz2FQUO9YxRBwIzEKAhOzlAAJSrzEbt7GASqVAhG3M9LXeDp6jli4AAwEAAwIAA20AA3EJBQABHgQ'},
                 {'id': 230, 'question': 'Бұл жағдайда сізді басып озуға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Ия, егер басып озу қиылысқа дейін аяқталған болса ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер басып озу қиылысқа дейін аяқталған болса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG31_QgCBpvZvZ6O3Nc0svPf3ah9YpAAJTrzEbt7GASmPOeNthRsB39MzKmS4AAwEAAwIAA20AA8-5AQABHgQ'},
                 {'id': 231, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Рұқсат '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG4F_QgDC9YU4oYzRQD1WmxQQjV9hxAAJUrzEbt7GASnlhlQdvLT-867JFmC4AAwEAAwIAA20AA0gkBAABHgQ'},
                 {'id': 232, 'question': 'Сізге оңға бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Ия, жаяу жүргіншілерге жол ашылды ', 'all_answers': ['Ия, жаяу жүргіншілерге жол ашылды ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG4V_QgEACRCCOquOddKhZTCAZ7txNAAJVrzEbt7GASsXTKPjTfNnDdTLtly4AAwEAAwIAA20AAy8YBAABHgQ'},
                 {'id': 233, 'question': 'Сіз айналма жолмен жүре бергіңіз келеді. Мен жүк көлігіне жол беруім керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG4l_QgE_wuVpMfqiXgLUSeqwYyByVAAJWrzEbt7GASpPN8RivvUyfgkhdmi4AAwEAAwIAA20AA4nyAQABHgQ'},
                 {'id': 234, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек жолаушылар көлігі мен автобус ', 'all_answers': ['Барлық көліктер ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Тек жолаушылар көлігі мен автобус '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG41_QgF5gTPzC83SJ58emod3xjHD1AAJXrzEbt7GASmiL2E7qvW0TCFhgmi4AAwEAAwIAA20AAxryAQABHgQ'},
                 {'id': 235, 'question': 'Автомобиль жолдарын оқытуға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Тек оң жақ шеткі жолда рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 236, 'question': 'Түнде жолдың жарықтандырылмаған учаскелерімен жүрген кезде тұманға қарсы шамдарды пайдалануға болады: ', 'correct_answer': 'Қысқа немесе бас сәулелермен бірге ғана ', 'all_answers': ['Тек жарық сәулесінен немесе жарық сәулелерінен бөлек қойыңыз ', 'Қысқа немесе бас сәулелермен бірге ғана ', 'Бөлек және жарық шамдарымен бірге немесе төмен '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 237, 'question': 'Тежегіш жүйесінің қандай ақаулығы үшін сізге көлік құралын пайдалануға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Тежеу жүйесі көліктің қозғалмайтын күйін көлбеу 16% көлбеу кезінде қамтамасыз етпейді ', 'all_answers': ['Тұрақ тежегіш жүйесінің ескерту шамы жанбайды ', 'Тежеу жүйесі көліктің қозғалмайтын күйін көлбеу 16% көлбеу кезінде қамтамасыз етпейді ', 'Тежегіш педальының аз жүруі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 238, 'question': 'Қай суретте оңға қарай орналасқан аумақты пайдаланып бұрылыс жасаудың қауіпсіз әдісі көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Сол жақта ', 'all_answers': ['Сол жақта ', 'Оң жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG5F_QgHHgcJXTggoRvIkRX1UNFCRkAAJYrzEbt7GASp1jKDAfP4PP33Joly4AAwEAAwIAA20AA_BEBAABHgQ'},
                 {'id': 239, 'question': 'Сыртқы көрінетін жарақаттарсыз, бірақ ес-түссіз жатқан жерде жатқан жәбірленушіге көмек көрсету үшін ең алдымен не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Жоғарыда келтірілген барлығы ', 'all_answers': ['Басыңызды арттың артына қарай лақтырыңыз ', 'Аузыңызды ашыңыз, қажет болса ауыз қуысын бөтен массадан тазалаңыз ', 'Тыныс алу мен пульстің болуын қадағалаңыз ', 'Шұғыл түрде жедел жәрдем шақырыңыз ', 'Жоғарыда келтірілген барлығы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 240, 'question': 'Жүргізуші жолдың ортасында жүру арқылы Ережені бұза ма? ', 'correct_answer': 'Бұзады ', 'all_answers': ['Бұзбайды ', 'Қарсы келе жатқан көліктер болмаса бұзбайды ', 'Бұзады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG5V_QgH9UXonLYm6UcQpj2WS5vlZYAAJZrzEbt7GASv_5ziMkJhVNqWBQmC4AAwEAAwIAA20AA8UQBAABHgQ'},
                 {'id': 241, 'question': 'Егер сізге бұрылу керек болса, не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Тікелей жүріп, қиылысты айналдырыңыз ', 'all_answers': ['Бұл қиылыста басқа көлік болмаса, бұрылыңыз ', 'Тікелей жүріп, қиылысты айналдырыңыз ', 'Тікелей барып, келесі қиылыста ғана бұрылыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG5l_QgI4MrTNG3PeBOVXQ9zSgNbbrAAJarzEbt7GASh2lyte94Fdd5N8UmC4AAwEAAwIAA20AA9knBAABHgQ'},
                 {'id': 242, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде көлік қоя аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG51_QgJ4tDZUKXZ2wfBO0TGdfi6x1AAJbrzEbt7GASkLq1hqx8SCDgNdWmS4AAwEAAwIAA20AA2HxAQABHgQ'},
                 {'id': 243, 'question': 'Бұл белгі онымен белгіленген белгінің әсерін кеңейтеді: ', 'correct_answer': 'Жеңіл көлік үшін, сондай-ақ рұқсат етілген максималды салмағы 3,5 тоннаға дейінгі жүк көліктер үшін', 'all_answers': ['Тек автомобильдерге арналған', 'Жеңіл көлік үшін, сондай-ақ рұқсат етілген максималды салмағы 3,5 тоннаға дейінгі жүк көліктер үшін', 'Автомобильдер мен мотоциклдерге арналған'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG6F_QgK71PFbDgw0qZhXCjCFD_lTgAAJcrzEbt7GASlt8IwvqBFtGyv_Dly4AAwEAAwIAA20AA_X9AwABHgQ'},
                 {'id': 244, 'question': 'Төмендегі жерлердің қайсысында қатты сызықтан өтіп, тоқтай аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Кез келген жағдайда ', 'Ешқайсысында жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG6V_QgL2SmeTyiLkNDHLxZ2dyFs2GAAJdrzEbt7GASulp9PiJ6o5wXW9mmi4AAwEAAwIAA20AA-bpAQABHgQ'},
                 {'id': 245, 'question': 'Бұл жағдайда сіздің әрекетіңіз қандай? ', 'correct_answer': 'Өткелден өтіңіз ', 'all_answers': ['Өткелден өтіңіз ', 'Қозғалмас бұрын тоқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG6l_QgNCPm-DaaNxKuY7R7FxvH4J3AAJerzEbt7GASs_DL6_T69JSSEzzly4AAwEAAwIAA20AA5wYBAABHgQ'},
                 {'id': 246, 'question': 'Өшіру туралы қол сигналын қашан тоқтатуға болады? ', 'correct_answer': 'Маневр басталар алдында ', 'all_answers': ['Маневр басталар алдында ', 'Маневр аяқталғаннан кейін ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 247, 'question': 'Сіз бұл қиылысқа қай жолдан шыға аласыз? ', 'correct_answer': 'Оңға немесе солға ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Оңға немесе солға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG61_QgN-t-EVkto99durq0j53fBCmAAJfrzEbt7GASnYDuKxLov4nv5Llly4AAwEAAwIAA20AA0kqBAABHgQ'},
                 {'id': 248, 'question': 'Сізге көрсетілген жол учаскесінде бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG7F_QgO2C7uI0WgbN8AABjlkJjNuSiAACYK8xG7exgErSzi7xwvOka03NypkuAAMBAAMCAANtAAPmtAEAAR4E'},
                 {'id': 249, 'question': 'Жеңіл автокөлікте жүрудің максималды жылдамдығы қандай? ', 'correct_answer': '90 км / сағ ', 'all_answers': ['60 км / сағ ', '70 км / сағ ', '90 км / сағ ', '110 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG7V_QgPzUDisEUvIFKU2t_pWdCbC7AAJhrzEbt7GASttRxDHVeTQCAjTtly4AAwEAAwIAA20AAwMVBAABHgQ'},
                 {'id': 250, 'question': 'Сізге жаяу жүргіншілер өткелінен өткеннен кейін бірден үш көлікті басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Рұқсат '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG7l_QgQxmqzUJy25WJd84Lr_3clZGAAJirzEbt7GASh1PK_Jn20zxLOhRmC4AAwEAAwIAA20AA_IQBAABHgQ'},
                 {'id': 251, 'question': 'Сіз жолаушылар отырғызатын көпірге тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG71_QgRwily66ucKa_sksxCwy1vXnAAJjrzEbt7GASuwuXVDhnpm0ufLAly4AAwEAAwIAA20AA2v9AwABHgQ'},
                 {'id': 252, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Трамвайға жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Трамвайға жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG8F_QgStCEuu1MS9ty209SzRTskMmAAJkrzEbt7GASh3jk0BXjE-tbHxDli4AAwEAAwIAA20AA3-BBQABHgQ'},
                 {'id': 253, 'question': 'Қай жүргізуші жаяу жүргіншілерге жол беруі керек? ', 'correct_answer': 'Екі жүргізуші де ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Екі жүргізуші де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG8V_QgTs8AT42lnBw3GqAKR3W_tY2AAJlrzEbt7GASkEQdAlxidNjQh3Kly4AAwEAAwIAA20AAzIDBAABHgQ'},
                 {'id': 254, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіз бұрылысқа бара аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, бірақ жүк көлігіне кедергі жасамай ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ жүк көлігіне кедергі жасамай ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG8l_QgU1QnKviF9aA4VPMupaW0Z_hAAJmrzEbt7GASnEYsDfmqDK1ka5sli4AAwEAAwIAA20AA5r8BAABHgQ'},
                 {'id': 255, 'question': 'Сізге оң жақта жүруді жалғастыра аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Жүк көлігінің жылдамдығы 30 км / сағ аз болса, рұқсат етіледі ', 'Егер бұл маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG81_QgVt7VrVR2ejdGprxlEcTLnihAAJnrzEbt7GASnKxrof9BEC1eaHoly4AAwEAAwIAA20AA1cpBAABHgQ'},
                 {'id': 256, 'question': 'Артқы тұманға қарсы шамдарды пайдалануға болады: ', 'correct_answer': 'Тек нашар көрінетін жағдайларда ', 'all_answers': ['Тек нашар көрінетін жағдайларда ', 'Қараңғыда көлік жүргізгенде ғана ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 257, 'question': 'Егер жұмыс істемей қалса, сізге жөндеуге немесе тұраққа дейін одан әрі қозғалуға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Рульдік басқарудың ақаулығы ', 'all_answers': ['Қуат терезесі жұмыс істемейді ', 'Рульдік басқарудың ақаулығы ', 'Слушка ақаулы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 258, 'question': 'Алға қарай 60 км / сағ жылдамдықпен келе жатып, сіз кенеттен тайғақ жолдың кішкене бөлігінде боласыз. Не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Траектория мен жылдамдықты өзгертпеңіз ', 'all_answers': ['Тегіс тежегіш ', 'Траектория мен жылдамдықты өзгертпеңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 259, 'question': 'Жылы мезгілде гемостатикалық турникетті қанша уақыт қолдануға болады? ', 'correct_answer': 'Бір сағаттан артық емес ', 'all_answers': ['Жарты сағаттан аспайды ', 'Бір сағаттан артық емес ', 'Уақыт шектеулі емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 260, 'question': 'Өрнекті жалғастырыңыз: «Көрінудің шектеулі болуы» - бұл жолдың көрінуі ... ', 'correct_answer': 'жолдың, өсімдіктің, ғимараттардың, құрылыстардың рельефтік/геометриялық параметрлерімен шектелген', 'all_answers': ['жолдың, өсімдіктің, ғимараттардың, құрылыстардың рельефтік/геометриялық параметрлерімен шектелген', 'тұман, жаңбыр, қар және ымыртта 300 м-ден аз ', 'түнде 150 метрден аз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 261, 'question': 'Бұл белгілер сізге ескертеді: ', 'correct_answer': 'Жолдың шетіне шығу жөндеу жұмыстарын жүргізуге байланысты қауіпті ', 'all_answers': ['Көлік құралдарын жол жиегіне тоқтатуға тыйым салынады ', 'Жолдың шетіне шығу жөндеу жұмыстарын жүргізуге байланысты қауіпті ', 'Тоқтауға жүріс бөлігінде ғана рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG9F_QgWqYl8yY-1HkuDxD6a7AgXBVAAJorzEbt7GASstzMmbzINagNTpHmC4AAwEAAwIAA20AA-EoBAABHgQ'},
                 {'id': 262, 'question': 'Шекті рұқсат етілген салмағы 3,5 т дейінгі жүк автомобильдеріне қандай белгілерге рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG9V_QgXrhzQSbfPBOAAFs7pI7mab23gACaa8xG7exgEorf_5BvrGGcHxMEJguAAMBAAMCAANtAAOUJwQAAR4E'},
                 {'id': 263, 'question': 'Автокөлікпен қай бағытта жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тікелей, солға немесе артқа ', 'all_answers': ['Тек сол жақта ', 'Тікелей немесе тек сол жақта ', 'Тікелей, солға немесе артқа '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG9l_QgYpU0H914b2O9KQrUtZFkCR0AAJqrzEbt7GASrC8hP6z2LgHV_pply4AAwEAAwIAA20AA0o2BAABHgQ'},
                 {'id': 264, 'question': 'Бұл жағдайда сынған сызық белгілері нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Екі жолақты жолдар бойынша жүріс бөлігінің шеті ', 'all_answers': ['Шығуға тек тоқтауға рұқсат етілген орындар ', 'Екі жолақты жолдар бойынша жүріс бөлігінің шеті ', 'Жол бойында көлік жүргізуге рұқсат етілген орындар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG91_QgZmFIMolMPIFDOloVOXlbXXSAAJrrzEbt7GASvgZFxJNbcHt7SjNly4AAwEAAwIAA20AAwj6AwABHgQ'},
                 {'id': 265, 'question': 'Жол қозғалысын бақылаушының талабы бойынша ол көрсеткен жерде тоқтау керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ тек жаяу жүргіншілерге арналған жолмен ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG-F_QgalltWf3UqBWvdRFLm1PjEIdAAJsrzEbt7GAShFLalf7lS1GsEddmi4AAwEAAwIAA20AA3LtAQABHgQ'},
                 {'id': 266, 'question': 'Мотоцикл жүргізушісі берген бұл сигнал сізге хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Оның солға бұрылу немесе бұрылыс жасау ниеті туралы ', 'all_answers': ['Оның солға бұрылу немесе бұрылыс жасау ниеті туралы ', 'Тікелей немесе сол жақта жүруді жалғастыру туралы ', 'Сол жақтан келе жатқан көліктің болуы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG-V_QgbiMH3TQG3qdXq0oYlYZXlfTAAJtrzEbt7GASrVKevbZFVG8stbXly4AAwEAAwIAA20AA-4IBAABHgQ'},
                 {'id': 267, 'question': 'Сіз сол жақта жүріп келе жатып, сіздің жолағыңызға жол ауыстырғысы келетін көлік жүргізушісіне жол беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Міндетті емес ', 'all_answers': ['Міндетті емес ', 'Міндетті '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG-l_Qgcifc3DSPG0ofpZAAAHAHLt3nAACbq8xG7exgEpdBxPvGrcow5MNx5cuAAMBAAMCAANtAAOnAAEEAAEeBA'},
                 {'id': 268, 'question': 'Осы жерде бұрыла аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ тек күндізгі уақытта ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG-1_QgdhmiYc6E5a6RN9XKhCYyZEeAAJvrzEbt7GASjOMci9dxcMfB8jxly4AAwEAAwIAA20AA2EZBAABHgQ'},
                 {'id': 269, 'question': 'Көліктерге жаяу жүргінші жолымен жүруге қашан рұқсат етіледі?', 'correct_answer': 'Егер сол жерде орналысқан кәсіпорындарға қызмет көрсетсеңіз және басқа қол жетімділік мүмкіндігі жоқ', 'all_answers': ['Кез-келген жағдайда, егер жаяу жүргіншілерге ешқандай кедергі болмаса', 'Егер сол жерде орналысқан кәсіпорындарға қызмет көрсетсеңіз және басқа қол жетімділік мүмкіндігі жоқ', 'Кез-келген жағдайда рұқсат етілмейді'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 270, 'question': 'Бұл жағдайда төмен қарай жылжып, сіз: ', 'correct_answer': 'Жол керек ', 'all_answers': ['Жол керек ', 'Сіз бірінші баруға құқығыңыз бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG_F_QgeqXsFJ_3Rpddif_kS-M9BKcAAJwrzEbt7GASjw2DWXBV78SggLEly4AAwEAAwIAA20AA90BBAABHgQ'},
                 {'id': 271, 'question': 'Көпірде көрсетілген жерде тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, тек жолаушыларды түсіру үшін ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG_V_QgfhJTA6FC13xfKlkOhQZQFXsAAJxrzEbt7GAStSd5Y6kFWw7_UoQmC4AAwEAAwIAA20AAwcoBAABHgQ'},
                 {'id': 272, 'question': 'Бағдаршамның жасыл шамын қосқанда, сізге: ', 'correct_answer': 'Қиылыста бұрылысты аяқтайтын жүк көлігіне жол беріңіз ', 'all_answers': ['Қиылыста бұрылысты аяқтайтын жүк көлігіне жол беріңіз ', 'Жүк көлігіне жол бермей басқаруды бастаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG_l_Qggd_S4sLuroune_qm_25RtvfAAJyrzEbt7GAShbiHxKSPinlkAHEly4AAwEAAwIAA20AA3D9AwABHgQ'},
                 {'id': 273, 'question': 'Солға бұрылған кезде сізге: ', 'correct_answer': 'Жолаушылар көлігіне жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Жолаушылар көлігіне жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIG_1_QghcFDlBpzcn_Hzdss_2iqEEuAAJzrzEbt7GASusz29u25xK7cZ9pli4AAwEAAwIAA20AA8cEBQABHgQ'},
                 {'id': 274, 'question': 'Сол жақтан екінші жолға бұрылған кезде сіз: ', 'correct_answer': 'Автобусқа ғана жол беру керек ', 'all_answers': ['Артықшылыққа ие болыңыз ', 'Жолаушылар көлігі мен автобусқа жол беру керек ', 'Автобусқа ғана жол беру керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHAAFf0IInP-UPaxArFjqPXW-pgPyFDQACdK8xG7exgEoNpWynvJw_yVEqzZcuAAMBAAMCAANtAAPT_QMAAR4E'},
                 {'id': 275, 'question': 'Жолдың бұрылу ережесін қай жүргізуші бұзып отыр? ', 'correct_answer': 'Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Тек жөндеу немесе тазалау жұмыстарын жүргізетін жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Екеуі де бұзады ', 'Екеуі де сынбайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHAV_QgjdhZ4QcjzxcYvjhZ1SoP18jAAJ1rzEbt7GASiVtyWTEWzUpeE9VmS4AAwEAAwIAA20AA_byAQABHgQ'},
                 {'id': 276, 'question': 'Мотоциклді бүйір тіркемесімен сүйреуге бола ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 277, 'question': 'Суық мезгілде қысқы дөңгелектерді қолданудың қандай артықшылықтары бар? ', 'correct_answer': 'Дөңгелектердің тайғақ беттерде сырғанау және сырғанау мүмкіндігін азайтады ', 'all_answers': ['Сырғанау мүмкіндігін жояды ', 'Кез-келген ауа-райы жағдайында максималды рұқсат етілген жылдамдықпен қозғалуға болады ', 'Дөңгелектердің тайғақ беттерде сырғанау және сырғанау мүмкіндігін азайтады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 278, 'question': 'Алғашқы берілісі бар көліктің ұзақ уақытқа созылған үдеуі жанармай шығынына қалай әсер етеді? ', 'correct_answer': 'Жанармай шығыны артады ', 'all_answers': ['Жанармай шығыны артады ', 'Жанармай шығыны азаяды ', 'Жанармай шығыны өзгермейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 279, 'question': 'Қандай жағдайларда жүргізуші мас күйінде медициналық тексеруге жіберіледі? ', 'correct_answer': 'Барлық осы жағдайларда ', 'all_answers': ['Тек алкогольдік мас күйіне сараптама жасаудан бас тартқан кезде ', 'Тек алкогольдік мас күйіне жүргізілген сараптама нәтижелерімен келіспеген жағдайда ', 'Жүргізушіні мас күйінде деп санауға жеткілікті негіз болған жағдайда ғана ', 'Тек алкогольдік мас күйінде тесттің теріс нәтижесі болған жағдайда ', 'Барлық осы жағдайларда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 280, 'question': 'Жол бойымен жүруді жалғастыруға мүмкіндік бермейтін қандай қозғалмайтын объект «Кедергі» ұғымына жатпайды? ', 'correct_answer': 'Көлік кептелісіне байланысты осы жолаққа тоқтады ', 'all_answers': ['Жүретін бөліктің ақаулығы ', 'Шетелдік объект ', 'Ақаулы немесе зақымдалған көлік құралы ', 'Көлік кептелісіне байланысты осы жолаққа тоқтады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 281, 'question': 'Қиылыста қай бағытта жүруге рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'A немесе B ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'B немесе C ', 'A немесе B '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHAl_QgkbKqfsgHZzfjwIv81xtzDXNAAJ2rzEbt7GASnrY9HZc2DXW2OhRmC4AAwEAAwIAA20AA9wRBAABHgQ'},
                 {'id': 282, 'question': 'Бұл жол белгісі: ', 'correct_answer': '40 км / сағ жоғары жылдамдықпен жүруге тыйым салынады ', 'all_answers': ['40 км / сағ жылдамдықпен қозғалуға кеңес береді ', 'Кем дегенде 40 км / сағ жылдамдықпен қозғалуды талап етеді ', '40 км / сағ жоғары жылдамдықпен жүруге тыйым салынады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHA1_QglbhWpNhAjdi6uyGNjf1ptreAAJ3rzEbt7GASnNc54gwDVnmfJPlly4AAwEAAwIAA20AA8MnBAABHgQ'},
                 {'id': 283, 'question': 'Қандай белгілер олар қолданылатын белгілердің қамту аймағының ұзындығын көрсетеді? ', 'correct_answer': 'B және C ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHBF_QgmZDhdjam1i0ggLYpg76imL5AAJ4rzEbt7GASgu1CkGQSSkr5nFmmi4AAwEAAwIAA20AA4PuAQABHgQ'},
                 {'id': 284, 'question': 'Кері бағдаршам сөніп тұрған кезде сізге осындай маневр жасауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Егер келе жатқан көліктер болмаса рұқсат етіледі ', 'Тек озу үшін рұқсат етілген ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHBV_QgnYhx-GoOwzgrL4_ygKJAAHAowACea8xG7exgEpeExlIP0Kqg3xuQJYuAAMBAAMCAANtAAPbgQUAAR4E'},
                 {'id': 285, 'question': 'Мұндай қозғалыс диспетчерінен және қозғалыс сигналдарынан сізге қажет: ', 'correct_answer': 'Тоқтау сызығына тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Тікелей алға жүріңіз ', 'Тікелей немесе оңға қарай жүріңіз ', 'Тоқтау сызығына тоқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHBl_QgoX0m7QKXvtmi-iVFvzIgjTAAAJ6rzEbt7GASjYCjF337pMbU2Rjmi4AAwEAAwIAA20AA23wAQABHgQ'},
                 {'id': 286, 'question': 'Мұндай жағдайда ақаулық салдарынан тоқтаған жүргізуші авариялық тоқтау белгісін көрсетуі керек пе? ', 'correct_answer': 'Барлық жағдайда болуы керек ', 'all_answers': ['Дабыл ақаулы болса керек ', 'Барлық жағдайда болуы керек ', 'Міндетті емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHB1_QgpUDtK0-xYmx1dQyrMNUiQdBAAJ7rzEbt7GASppH7TOmsyK96Aifli4AAwEAAwIAA20AA-0EBQABHgQ'},
                 {'id': 287, 'question': 'Қандай траекторияны солға қарай жалғастыруға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Кез келген үшін ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHCF_QgqRGoJng1aG5WftUFnmYyXXVAAJ8rzEbt7GASrYYujwZLDVpYtZWmS4AAwEAAwIAA20AA4zyAQABHgQ'},
                 {'id': 288, 'question': 'Сіз тұрақтан бір уақытта басқа көлікпен кетесіз. Мұндай жағдайда жол беру керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHCV_QgrTZSYFF4PFmIw4o7-KDiSvCAAJ9rzEbt7GASta7ap7yxIp5PGNQmC4AAwEAAwIAA20AA8UcBAABHgQ'},
                 {'id': 289, 'question': 'Қатты тежеуді қашан қолдануға болады? ', 'correct_answer': 'Тек жол-көлік оқиғасының алдын алу үшін ', 'all_answers': ['Жол қиылысы / жаяу жүргіншілер өткелі алдында, егер жасыл сигналдан кейін сары кенеттен жанады ', 'Тек жол-көлік оқиғасының алдын алу үшін ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 290, 'question': 'Екі жолақты жолда қиылыстарда басып озуға бола ма? ', 'correct_answer': 'Негізгі жолмен жүру кезінде тең емес жолдардың қиылысында ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Реттелмеген қиылыстарда ғана рұқсат етілген ', 'Негізгі жолмен жүру кезінде тең емес жолдардың қиылысында ғана рұқсат етіледі ', 'Барлық жағдайларда тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 291, 'question': 'Қандай жүргізуші аялдау ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Екеуі де бұзылған ', 'all_answers': ['Тек көлік жүргізушісі ', 'Тек мотоцикл жүргізушісі ', 'Екеуі де бұзылған ', 'Екеуі де сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHCl_QgsRt_OQwi3SlqrupzuToCna4AAJ-rzEbt7GASs25AXp6Gt6acuAUmC4AAwEAAwIAA20AA5UkBAABHgQ'},
                 {'id': 292, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Трамвайға жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHC1_QgtUcJKgYovex5hyDoWEje3RpAAJ_rzEbt7GASqQTEJEGX8UvuxVwly4AAwEAAwIAA20AA9o7BAABHgQ'},
                 {'id': 293, 'question': 'Егер сіз алға қарай қозғалуды жалғастырғыңыз келсе, сізге: ', 'correct_answer': 'Тек трамвай ғана жол бере алады ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек трамвай ғана жол бере алады ', 'Трамвай мен жолаушылар вагонына жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHDF_QguUgtFnuvBvRJhWDcJZaPLFqAAKBrzEbt7GAShx8JLXjOLe2RaFMli4AAwEAAwIAA20ABHwFAAEeBA'},
                 {'id': 294, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек автобус ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHDV_QgvMYrDv9wbMvxBEjwF7FCWQ0AAKCrzEbt7GAStRgprzFr21bXGr7lC4AAwEAAwIAA20AA43bBgABHgQ'},
                 {'id': 295, 'question': 'Қандай траекторияны оңға қарай жылжытуға болады? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'А және В ', 'В және С бойынша ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHDl_QgwNpA2iTWiRBj_jcUkIG-OS8AAKDrzEbt7GASpqO8u46UXMiRj_wly4AAwEAAwIAA20AA7wTBAABHgQ'},
                 {'id': 296, 'question': 'Сіз күндізгі жарық кезінде ауылдан тыс жүргенде басып озған көлік жүргізушісінің назарын қалай аудара аласыз? ', 'correct_answer': 'Келесі әдістердің кез-келгені, соның ішінде осы сигналдарды бірге жіберу ', 'all_answers': ['Тек дыбыстық сигнал бойынша ', 'Фараларды қысқа сәуледен қысқа сәулеге ауыстыру арқылы ғана ', 'Келесі әдістердің кез-келгені, соның ішінде осы сигналдарды бірге жіберу '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 297, 'question': 'Төмендегі көліктердің қайсысына өрт сөндіргішсіз жұмыс істеуге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Барлық мотоциклдер ', 'all_answers': ['Көліктер ', 'Автобустар ', 'Барлық мотоциклдер ', 'Мотоциклдер тек жүргінші жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 298, 'question': 'Қозғалтқышты тік көлбеуде тежеу \u200b\u200bкезінде жүргізуші келесі шарттарға негізделген беріліс қорабын таңдау керек: ', 'correct_answer': 'Төмен түсу неғұрлым тік болса, тісті доңғалақ соғұрлым төмен болады ', 'all_answers': ['Төмен түсу неғұрлым тік болса, беріліс соғұрлым жоғары болады ', 'Төмен түсу неғұрлым тік болса, тісті доңғалақ соғұрлым төмен болады ', 'Тісті берілісті таңдау төмендеудің тіктігіне байланысты емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 299, 'question': 'Аяқ сүйектері сынған жағдайда сплинтті қалай қолдануға болады? ', 'correct_answer': 'Тобық пен тізе буындарын бекітіп, аяқтың сыртқы және ішкі жақтарына 2 сынықты жағыңыз ', 'all_answers': ['Аяқтың сыртынан аяқтан жамбас буынына дейін сплинт жағыңыз ', 'Тобық пен тізе буындарын бекітіп, аяқтың сыртқы және ішкі жақтарына 2 сынықты жағыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 300, 'question': 'Көлік жүргізушісіне қозғалатын колоннада орын алуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Егер жолда қозғалыс үшін үш жолдан артық емес болса, рұқсат етіледі ', 'Егер колоннада қозғалатын көлік құралдарының жылдамдығы 30 км / сағ-тан аспаса, рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 301, 'question': 'Мұндай жағдайда сіз қандай аулаға кіре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақтағы аулаға ', 'all_answers': ['Тек сол жақтағы аулаға ', 'Тек оң жақтағы аулаға ', 'Кез келген жағдайда ', 'Аулаларға бұрылуға тыйым салынады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHD1_QgxML5iqpeDsgM_jpi8YBWLZIAAKErzEbt7GASoAO-t6pQ6yaNyKlli4AAwEAAwIAA20AA_oIBQABHgQ'},
                 {'id': 302, 'question': 'Барлық көлік құралдарының одан әрі қозғалуына қандай белгі тыйым салады? ', 'correct_answer': 'B ', 'all_answers': ['A ', 'B ', 'IN '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHEF_QgyLizsD5F4IIGJNFwoVwkT8zAAKFrzEbt7GASjaAewyAIhDVgtbXly4AAwEAAwIAA20AAwn4AwABHgQ'},
                 {'id': 303, 'question': 'Бұл белгілер сізге не туралы хабарлайды? ', 'correct_answer': 'Ылғал беттерде жылдамдық 40 км / сағ құрайды ', 'all_answers': ['Ылғал беттерде жылдамдық 40 км / сағ құрайды ', 'Ылғал бетінде рұқсат етілген жылдамдық 40 км / сағ-тан аспайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHEV_QgzJfpjto_XrCQdoMA87LjwlEAAKGrzEbt7GASi-315oovSVXj3Foly4AAwEAAwIAA20AA9Q2BAABHgQ'},
                 {'id': 304, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тротуарға кірмей-ақ рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHEl_Qg0HFTPklW48fDanb4Ckk-Jf5AAKHrzEbt7GASusGmmScwx_T-jHtly4AAwEAAwIAA20AA2EQBAABHgQ'},
                 {'id': 305, 'question': 'Қызыл көрсеткі түріндегі бағдаршам сізге не туралы хабарлайды? ', 'correct_answer': 'Бағдаршамның жасыл шамын қосқанда, қозғалыс тек оң жаққа ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Бұл қиылыста әрқашан оңға бұрылуға тыйым салынады ', 'Оңға бұрылуға рұқсат етіледі, бірақ сіз жаяу жүргіншілерге жол беруіңіз керек ', 'Бағдаршамның жасыл шамын қосқанда, қозғалыс тек оң жаққа ғана рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHE1_Qg1HzDsNXp25CKxGIhQ0E7GteAAKIrzEbt7GAShol0_Nt3A25C56jli4AAwEAAwIAA20AA50HBQABHgQ'},
                 {'id': 306, 'question': 'Қозғалтқышпен басқарылатын көлік құралында қауіпті ескерту шамдары қашан қосылуы керек? ', 'correct_answer': 'Барлық жағдайда сүйрету кезінде ', 'all_answers': ['Тек нашар көрінетін жағдайларда ', 'Тек қараңғыда ', 'Барлық жағдайда сүйрету кезінде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 307, 'question': 'Ережелер қай бағытқа солға бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Кез келген үшін ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHFF_Qg2Oka3v6rxE2T5OhoWXDP8x8AAKJrzEbt7GASqCMeSyiYGsN7XBTmC4AAwEAAwIAA20AA_wUBAABHgQ'},
                 {'id': 308, 'question': 'Сіз осылай қиылыста бұрылуға рұқсат етесіз бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер басқа жол пайдаланушыларға ешқандай кедергі болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHFV_Qg3FL1dWrJTTSEG0dK0PQQELeAAKKrzEbt7GASg62A1u1W7IqZxrnly4AAwEAAwIAA20AA-AnBAABHgQ'},
                 {'id': 309, 'question': 'Көлік жүргізу кезінде қандай максималды жылдамдықпен жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': '90 км / сағ ', 'all_answers': ['60 км / сағ ', '90 км / сағ ', '110 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHFl_Qg4F-3JsoxNYPykwjEYfWeRiRAAKMrzEbt7GASub2hGhsQXX3Th5Lli4AAwEAAwIAA20AA2B6BQABHgQ'},
                 {'id': 310, 'question': 'Бұл жағдайда сізді басып озуға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Жүк көлігінің жылдамдығы 30 км / сағ төмен болған жағдайда ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHF1_Qg5BuVjFn_S8rUdPzExFLCapPAAKNrzEbt7GASi-oZkmGf8QHA5Hlly4AAwEAAwIAA20AAygrBAABHgQ'},
                 {'id': 311, 'question': 'Келесі орындардың қайсысында көлігіңізді қоюға болады? ', 'correct_answer': 'Тек ', 'all_answers': ['Тек ', 'B немесе C ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHGF_Qg6BRqFcZ6O6c_8ah1cXwdNs7AAKOrzEbt7GASg-VqISIJfPOzwvkly4AAwEAAwIAA20AA5ErBAABHgQ'},
                 {'id': 312, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тек трамвайға жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек трамвайға жол ашыңыз ', 'Трамвай мен көлікке жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHGV_Qg7D_wgQDq4IKl3F1KAhIV42AAAKPrzEbt7GASpDyJ5fpcwd_ziOlli4AAwEAAwIAA20AA-ECBQABHgQ'},
                 {'id': 313, 'question': 'Қиылысқа кіргенде сіз: ', 'correct_answer': 'Қозғалыста басымдылық құқығына ие болыңыз ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл ғана жол беруі керек ', 'Екі көлікке де жол беру керек ', 'Қозғалыста басымдылық құқығына ие болыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHGl_Qg7-rA5ludg5kWJzNi4kstENhAAKQrzEbt7GASu4wV3QyFmuufY5uly4AAwEAAwIAA20AA9UxBAABHgQ'},
                 {'id': 314, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHG1_Qg898TOFhpS2JWdJccif0ENO_AAKRrzEbt7GASsJDK2-1IjttQBaili4AAwEAAwIAA20AA9UFBQABHgQ'},
                 {'id': 315, 'question': 'Автомагистральда жүру бөлігінің шетін белгілейтін сызықтан оңға тоқтауға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Тек мәжбүрлі түрде тоқтаған жағдайда ', 'all_answers': ['Бәрібір ', 'Тек күндізгі уақытта ', 'Тек мәжбүрлі түрде тоқтаған жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHHF_Qg99s4gNYNkIuPpC4LP8XGoHYAAKSrzEbt7GAStoRFKA-lMe0LOY-li4AAwEAAwIAA20AA4Z0BQABHgQ'},
                 {'id': 316, 'question': 'Көрсетілген талаптардың қайсысы 12 жасқа дейінгі балаларды тасымалдау кезінде міндетті болып табылады?', 'correct_answer': 'Барлық аталған талаптар міндетті болып табылады', 'all_answers': ['Мотоциклдің артқы орындығында тасымалдауға тыйым салынады', '7 жасқа дейінгі балаларды автокөліктің алдыңғы орындығында тасымалдауға тыйым салынады', '7 жасқа дейінгі бала автокөлік орында отырып және қауіпсіздік белдігін тағуы керек', '7-12 жасқа дейінгі балалар алдыңғы орындықта отыра алады, бірақ балалар автокреслосында болуы керек', 'Барлық аталған талаптар міндетті болып табылады'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 317, 'question': 'Қандай жағдайда сізге тіркеме бар автокөлікті одан әрі жөндеуге немесе тұраққа дейін жүргізуге тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Ілінісу құрылғысы ақаулы ', 'all_answers': ['Жол пойызының сәйкестендіру белгісі орнатылмаған ', 'Дизайн айналары жоқ ', 'Ілінісу құрылғысы ақаулы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 318, 'question': 'Жүргізуші қай суретте қозғалыс қауіпсіздігін қамтамасыз ететін траекторияны дұрыс бұрып жатыр? ', 'correct_answer': 'Сол жақта ', 'all_answers': ['Оң жақта ', 'Сол жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHHV_Qg_BjwtPELgoEMvXPSJALPYmpAAKTrzEbt7GASkcnDh_V5zRiECXqly4AAwEAAwIAA20AAzgrBAABHgQ'},
                 {'id': 319, 'question': 'Шоктан зардап шеккен адамға алғашқы көмек қандай? ', 'correct_answer': 'Жәбірленушіні жатқызыңыз, жабыңыз, тыныс алу мен пульсті басқарыңыз', 'all_answers': ['Бетті суық сумен шашыратыңыз, теріні қатты сүртіңіз', 'Жәбірленушіні жатқызыңыз, жабыңыз, тыныс алу мен пульсті басқарыңыз', 'Жәбірленушіні бейім немесе жартылай отыратын жағдайға жеткізіңіз, маңдайына салқын шүберек салыңыз'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 320, 'question': 'Тротуарлар мен иықтар жолдың бір бөлігі ме? ', 'correct_answer': 'Бар ', 'all_answers': ['Бар ', 'Тек жол жиектері ', 'Емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 321, 'question': 'Бұл белгі жолдың біркелкі емес бөлігіне дейінгі қашықтықта елді мекеннің сыртында орнатылған ба? ', 'correct_answer': '150-300 м ', 'all_answers': ['150-300 м ', '50-100 м ', 'Тікелей тегіс емес жолдың алдында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHHl_Qg_7YPhc2uwixrfKz2WAGFnWkAAKUrzEbt7GASl4oD1LZ4NW8GaJpli4AAwEAAwIAA20AA2IKBQABHgQ'},
                 {'id': 322, 'question': 'Тікелей орнатылған жерде күшіне енетін белгілердің талаптары қандай? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек А және В ', 'Тек Б. ', 'Бәрінен '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHH1_QhA4Wb4keXB86A_MZMsUbW3oZAAKWrzEbt7GASvsE-JpTfDndAgABRZYuAAMBAAMCAANtAAPMcwUAAR4E'},
                 {'id': 323, 'question': 'Қандай траектория бойынша жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Б-дан басқасы ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек A немесе B бойынша ', 'Кез келген үшін ', 'Б-дан басқасы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHIF_QhB0AAflVUTwG3n9BEh2Ov8pLFwACl68xG7exgEog9giUFGmIanfSEZguAAMBAAMCAANtAAP1JAQAAR4E'},
                 {'id': 324, 'question': 'Бұл таңбалау сізді басып озуға мүмкіндік бере ме? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Трактордың жылдамдығы 30 км / сағ аз болса, рұқсат береді ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHIV_QhC32TXuFJoAPtKGPk4l9Vg5AAAKYrzEbt7GAStlZwdw0y-jwt33Xli4AAwEAAwIAA20AA03MBAABHgQ'},
                 {'id': 325, 'question': 'Сіз қай жерде болуыңыз керек? ', 'correct_answer': 'Бағдаршам алдында ', 'all_answers': ['Бағдаршам алдында ', 'Жолдың қиылысқан бөлігіне дейін ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHIl_QhD15grYzftGl_5BjgsTJaYopAAKZrzEbt7GASumT3zLEOFZ-BxvKly4AAwEAAwIAA20AA534AwABHgQ'},
                 {'id': 326, 'question': 'Бұл жағдайда ескерту үшбұрышы көлік құралынан қандай қашықтықта көрсетілуі керек? ', 'correct_answer': '30 м кем емес ', 'all_answers': ['15 м кем емес ', '20 м кем емес ', '30 м кем емес ', '100 м кем емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHI1_QhE6Q1B-Mr7bDAAEhoVrBTcpzMQACmq8xG7exgEoYPGJ_zt_QLwzpUZguAAMBAAMCAANtAAMUFgQAAR4E'},
                 {'id': 327, 'question': 'Осы жағдайда сізге оңға бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHJF_QhF07pNcG3RCzfRWrwRM8OOR-AAKbrzEbt7GASkEisLEnfI9ckBNwly4AAwEAAwIAA20AAx04BAABHgQ'},
                 {'id': 328, 'question': 'Сізге бұрылысқа қандай траекториямен жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек қиылыста - траектория бойымен А ', 'all_answers': ['Тек қиылыста - траектория бойымен А ', 'Жол қиылысының алдында - траектория бойынша В ', 'Ұсынылған кез келген траектория бойынша ', 'Ұсынылған траекториялардың ешқайсысы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHJV_QhGtyI2WJZW3ddcEmWAuDiPRrAAKcrzEbt7GASpYrOKZiN9DIYH9rly4AAwEAAwIAA20AA5syBAABHgQ'},
                 {'id': 329, 'question': 'Сізге тым баяу қозғалуға бола ма? ', 'correct_answer': 'Егер сіз басқа көлік құралдарына кедергі жасамасаңыз, рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Егер сіз басқа көлік құралдарына кедергі жасамасаңыз, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 330, 'question': 'Сізге ауылда басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер озу жылжуға дейін аяқталса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHJl_QhHs2_-es8BIcC5fb3-6OXBcuAAKdrzEbt7GASm_QnCVuJOlJsLR3ly4AAwEAAwIAA20AA9MxBAABHgQ'},
                 {'id': 331, 'question': 'Жолдың осы бөлігінде қай жерде ұзақ уақыт көлік қоя аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек 500 м-ден кейін арнайы учаскеде ', 'all_answers': ['Кез-келген жерде шетте ', 'Тек 500 м-ден кейін арнайы учаскеде ', 'Екі жерде де аталған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHJ1_QhIu-VPuUzVjlkXWrXSL3O3Y_AAKerzEbt7GASuE-4FmL871v-6FMli4AAwEAAwIAA20AA1lxBQABHgQ'},
                 {'id': 332, 'question': 'Оңға бұрылған кезде сізге жол беру керек: ', 'correct_answer': 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге арналған ', 'all_answers': ['Тек велосипедшілерге арналған ', 'Тек жаяу жүргіншілерге арналған ', 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге арналған ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHKF_QhJ3Bgit8hwOg9ViX-4pOisCEAAKgrzEbt7GASuuR4G_dEezOg6Fpli4AAwEAAwIAA20AA6YBBQABHgQ'},
                 {'id': 333, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Екі жүк көлігіне де жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Екі жүк көлігіне де жол ашыңыз ', 'Қиылысқа келгенде, келе жатқан жүк көлігіне жол беріп, бұрылысты аяқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHKV_QhKv8fU1478gzMUgiCnD6SwABdwACoa8xG7exgEpEDkDaY5nGbXhZE5guAAMBAAMCAANtAAOmKAQAAR4E'},
                 {'id': 334, 'question': 'Бұл қиылыстың алдында орнатылған белгілер: ', 'correct_answer': 'Осындай қиылыста бола отырып, сіз оған кіретін барлық көліктерден артықшылығыңызға ие боласыз ', 'all_answers': ['Осындай қиылыста болғандықтан, сіз оған кіретін барлық көліктерге жол беруіңіз керек ', 'Осындай қиылыста бола отырып, сіз оған кіретін барлық көліктерден артықшылығыңызға ие боласыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHKl_QhLooOQhVTRFkLi06zxwzWYTmAAKirzEbt7GASvMyxvHg0PEoqQTZli4AAwEAAwIAA20AA5nTBAABHgQ'},
                 {'id': 335, 'question': 'Трамвайға қай жүргізуші жол беру керек? ', 'correct_answer': 'Жүргізушілердің ешқайсысы жоқ ', 'all_answers': ['Екі жүргізуші де ', 'Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Жүргізушілердің ешқайсысы жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHK1_QhMr4COkQsz6b_0MQWnx3pxaoAAKjrzEbt7GAShIyOXFoXjwW9bzRly4AAwEAAwIAA20AA3IFBAABHgQ'},
                 {'id': 336, 'question': 'Сізді адамдарды сүйрелетін көлікпен тасымалдауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Икемді немесе қатты ілмекті сүйреген кезде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Икемді немесе қатты ілмекті сүйреген кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 337, 'question': 'Жүргізуші қатты бұрылыспен жүріп өткенде сырғып кетпеу үшін не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Тізімделген әрекеттердің кез-келгеніне рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Бұрылмас бұрын жылдамдықты азайтыңыз ', 'Қажет болса, беріліс қорабын төмендетіңіз ', 'Иілу арқылы жүру кезінде жылдамдықты немесе тежегішті күрт арттырмаңыз. ', 'Тізімделген әрекеттердің кез-келгеніне рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 338, 'question': 'Тежегіш жүйесі жоқ тіркемесімен жүру кезінде жеңіл автокөліктің тежеу \u200b\u200bқашықтығы қалай өзгереді? ', 'correct_answer': 'Көбейеді ', 'all_answers': ['Тіркеме қозғалысқа қосымша қарсылық беретіндіктен азаяды ', 'Көбейеді ', 'Өзгермейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 339, 'question': 'Түнде және бұлтты ауа-райында келе жатқан көліктің жылдамдығы қабылданады: ', 'correct_answer': 'Шын мәнінен төмен ', 'all_answers': ['Шын мәнінен төмен ', 'Шындыққа қарағанда жоғары ', 'Жылдамдықты қабылдау өзгермейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 340, 'question': '«Озу» термині нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Қарсы келе жатқан жолдан шығып, өз жолыңызға оралатын бір / бірнеше машиналарды басқарыңыз ', 'all_answers': ['Басып алынған жолақтан кетуге байланысты бір немесе бірнеше көлік құралдарын басқару ', 'Қарсы келе жатқан жолдан шығып, өз жолыңызға оралатын бір / бірнеше машиналарды басқарыңыз ', 'Бір немесе бірнеше көліктің кез-келген авансы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 341, 'question': 'Бұл жол белгісі сізге ескертеді: ', 'correct_answer': 'Дөңгелектер астынан қоқыс шығаруға болатын жол учаскесіне жақындау ', 'all_answers': ['Жолдың тайғақ бөлігіне жақындау ', 'Ылғал және лас жол учаскесіне жақындау ', 'Дөңгелектер астынан қоқыс шығаруға болатын жол учаскесіне жақындау '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHLF_QhNm5wzL8-pucHaytdILhK5RMAAKkrzEbt7GASpZW0SSz9d3I6RJwly4AAwEAAwIAA20AA5IzBAABHgQ'},
                 {'id': 342, 'question': 'Сізге айдың тіпті күндері көрсетілген жерде көлігіңізді қоюға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Кешкі 7-ден кейін ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHLV_QhOlGn6ykqB8qbcXRbxsiOxTLAAKlrzEbt7GASkuVXcRzOsXxIg_Hly4AAwEAAwIAA20AA9v4AwABHgQ'},
                 {'id': 343, 'question': 'Ережелердің талаптары осы жолда елді мекендерде жүру тәртібін белгілей отырып, сізге қандай белгілер бар? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHLl_QhPgBpq1Kai3ZTdo-rPY1prGWAAKmrzEbt7GASm-38-0XPuUowJRJli4AAwEAAwIAA20AA6h2BQABHgQ'},
                 {'id': 344, 'question': 'Бұл жағдайда сізге: ', 'correct_answer': 'Тоқтау сызығына тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Белгіге тоқтаңыз ', 'Тоқтау сызығына тоқтаңыз ', 'Егер басқа көліктер болмаса, қиылысты тоқтамай өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHL1_QhQmvFtWVKtmEfSt6xyTeCKDwAAKnrzEbt7GASv5f8IfWTuvYg5_oly4AAwEAAwIAA20AAx4mBAABHgQ'},
                 {'id': 345, 'question': 'Сізге қандай бағыттарда саяхаттауға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек алға, солға және артқа ', 'all_answers': ['Тікелей және солға ', 'Тек алға, солға және артқа ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHMF_QhRhRfMs9YZsNHah6koKtXvqWAAKorzEbt7GASrPfA-83odmFeU9VmS4AAwEAAwIAA20AA1TvAQABHgQ'},
                 {'id': 346, 'question': 'Сіз сол жақта жаяу жүргіншілер жолында тоқтағыңыз келеді. Осы жағдайда бағыт көрсеткіштерін қосу керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Сіздің қалауыңыз бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHMV_QhSlq4nD8Sp_MqYltPUb8P4BCAAKprzEbt7GASiYgD4ARDF_0h4lGli4AAwEAAwIAA20AA4dyBQABHgQ'},
                 {'id': 347, 'question': 'Сіз қандай траектория бойынша жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек A немесе B бойынша ', 'all_answers': ['Кез келген үшін ', 'Тек А ', 'Тек A немесе B бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHMl_QhTjsPYhGTzisFLmK0n4c6yrfAAKqrzEbt7GASixExs-PNtVcbvPAly4AAwEAAwIAA20AAzb4AwABHgQ'},
                 {'id': 348, 'question': 'Көру мүмкіндігі шектеулі автотұрақтан шыққан кезде қауіпсіздікті қамтамасыз ету үшін сізге: ', 'correct_answer': 'Өзгелерден көмек сұраңыз ', 'all_answers': ['Бип ', 'Дабылды қосу ', 'Өзгелерден көмек сұраңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 349, 'question': 'Озып шыққаннан кейін орта жолда жүруді жалғастыра аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHM1_QhUgk0i9D0Ux50LLmC7igd8LKAAKsrzEbt7GASo2WITxB7MTWm_bVli4AAwEAAwIAA20AA-7NBAABHgQ'},
                 {'id': 350, 'question': 'Жеңіл автокөлік жүргізушісі озуды бастауға құқылы ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHNF_QhVioHz6S95le7gkDcfFNGFeEAAKtrzEbt7GAStUXehHwDuMkh1BVmS4AAwEAAwIAA20AA_XuAQABHgQ'},
                 {'id': 351, 'question': 'Көрсетілген жерде көлікке тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHNV_QhWfjjJUuL-OYvqT3K_XUgfnBAAKurzEbt7GASl2Se6qVlW3tDwbZli4AAwEAAwIAA20AA8jJBAABHgQ'},
                 {'id': 352, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіз жолаушылар көлігіне жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHNl_QhXZtC9pwGq28PTNLJF5h0xcwAAKvrzEbt7GASidRnoLL46_MYEDwly4AAwEAAwIAA20AA80VBAABHgQ'},
                 {'id': 353, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Көлікке жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHN1_QhYePmJwzECnQVv7XGqMkKYNvAAKwrzEbt7GASoksUbJ6JLnd_t4UmC4AAwEAAwIAA20AA6UiBAABHgQ'},
                 {'id': 354, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіз жыпылықтап тұрған шаммен жақындап келе жатқан көлікке жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHOF_QhZaDy4Eafi5lXEFbXnKuYrXAAAKzrzEbt7GAShHE25OUssaM9Cfqly4AAwEAAwIAA20AA2QtBAABHgQ'},
                 {'id': 355, 'question': 'Белгіленген аялдау орны жоқ жерде тротуардан кетіп бара жатқан шаттл көлігіне жол беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHOV_QhaX9A7rNSOhF-ZY_IP4-EZ-pAAK0rzEbt7GASsvq_Yzi2JqBcxtLli4AAwEAAwIAA20AA7ZrBQABHgQ'},
                 {'id': 356, 'question': 'Егер сізде жұмыс істемейтін тежегіш жүйесі бар автокөлікті сүйреуге рұқсат етілсе, егер ол көлік құралының нақты салмағы сіздің көлігіңіздің нақты салмағының жартысынан көп болса? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', '30 км / сағ аспайтын жылдамдықта ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 357, 'question': 'Автокөлікті басқаруға қашан рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Автокөліктің артқы осіне протекторлық үлгісі бар шиналар орнатылған ', 'all_answers': ['Шиналарда протекторлық немесе бүйірлік деламинация бар ', 'Шиналарда сымды ашатын кесектер бар ', 'Автокөліктің артқы осіне протекторлық үлгісі бар шиналар орнатылған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 358, 'question': 'Кенеттен үдеу салдарынан сырғанау пайда болған жағдайда жүргізуші отынды басқару педальын қалай басқаруы керек? ', 'correct_answer': 'Педаль қысымын төмендетіңіз ', 'all_answers': ['Педаль қысымын жоғарылатыңыз ', 'Педаль күйін өзгертпеңіз ', 'Педаль қысымын төмендетіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 359, 'question': 'Ережені бұзғаны үшін жүргізушілер қашан жауапқа тартылады? ', 'correct_answer': 'Адамға өлім немесе адам денсаулығына ауыр зиян келтіру кезінде ', 'all_answers': ['Адамға өлім әкелгенде ғана ', 'Адамға өлім немесе адам денсаулығына ауыр зиян келтіру кезінде ', 'Жәбірленушінің қатысуымен (оның алған жарақаттарының ауырлығына қарамастан) ', 'Үлкен материалдық зиян келтірген кезде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 360, 'question': 'Бұл жолдың қанша жүріс бөлігі бар? ', 'correct_answer': 'Екі ', 'all_answers': ['Бір ', 'Екі ', 'Төрт '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHOl_Qhbbfcd670NLKqqYm1iEjlX52AAK1rzEbt7GASiwnYxeIz5IdGnxDli4AAwEAAwIAA20AAxB2BQABHgQ'},
                 {'id': 361, 'question': 'Көлікте қай бағытта жүруді жалғастыруға рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'Кез келген жағдайда ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тек солға немесе оңға ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHO1_QhcfnJRRHvs1FWFtZ-21aGVZEAAK2rzEbt7GASryjsx3SkVtjI57oly4AAwEAAwIAA20AAxwpBAABHgQ'},
                 {'id': 362, 'question': 'Осы белгімен қамтылған жерде сіз жолаушыларды отырғызуға (түсіруге) немесе көлік құралын тиеуге (түсіруге) рұқсатсыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, егер аялдама 5 минуттан асса да ', 'all_answers': ['Ия, егер бұл 5 минуттан аспаса ', 'Ия, егер аялдама 5 минуттан асса да ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHPF_QhdZwmEeE9Im2jDcmyohtrQ0xAAK3rzEbt7GASnsD2ZdkWgJ-8xzKly4AAwEAAwIAA20AA6P8AwABHgQ'},
                 {'id': 363, 'question': 'Қандай белгілерге бұрылуға рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Бәрі ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек B және C ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHPV_QheWyhO1Rd2fxkDNaeTP1Tq4hAAK4rzEbt7GASkFJ3eI0GbiVKZdJli4AAwEAAwIAA20AAwOBBQABHgQ'},
                 {'id': 364, 'question': 'Жол белгілері мен көлденең белгілердің мағыналары бір-біріне қайшы келсе, нені басшылыққа алу керек? ', 'correct_answer': 'Жол белгілеріне қойылатын талаптар ', 'all_answers': ['Сызықтарды белгілеу талаптары ', 'Жол белгілеріне қойылатын талаптар ', 'Ережелер бұл жағдайды реттемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 365, 'question': 'Мұндай жағдайда не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Баяулаңыз және қажет болса дереу тоқтауға дайын болыңыз', 'all_answers': ['Баяулаңыз және қажет болса дереу тоқтауға дайын болыңыз', 'Жылдамдықты өзгертпестен жүргізуді жалғастырыңыз', 'Жол полициясы көлігінің жанына аялдап, полиция қызметкерінің рұқсатынан кейін ғана жүруді жалғастыр'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHPl_QhfVgR8SHBXuNY6nf16zlQop4AAK5rzEbt7GASgHweOB4fNxMa6Holy4AAwEAAwIAA20AA_EoBAABHgQ'},
                 {'id': 366, 'question': 'Айналдыру сигналы қашан сөндірілуі керек? ', 'correct_answer': 'Маневрді аяқтағаннан кейін бірден ', 'all_answers': ['Маневр басталар алдында ', 'Маневрді аяқтағаннан кейін бірден ', 'Маневр жасау кезінде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 367, 'question': 'Ережелер қай бағытқа солға бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHP1_QhgThZ_s2VY2aDYpRQ5hMUsD3AAK6rzEbt7GASseMs8jusDr489xhmi4AAwEAAwIAA20AAzrxAQABHgQ'},
                 {'id': 368, 'question': 'Сіз аулаға қажетті кіреберістен кездейсоқ өтіп кеттіңіз. Осы жағдайда сізге кері бұрап, содан кейін оңға бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHQF_QhhTpcN-5m0dFoLtwbX8BQ15bAAK7rzEbt7GASmo7eGC3tMk4mKFMli4AAwEAAwIAA20AAyJ3BQABHgQ'},
                 {'id': 369, 'question': 'Елді мекенде сол жылдамдықта қандай жылдамдықпен жүре аласыз? ', 'correct_answer': '50 км / сағ кем емес және 60 км / сағ артық емес ', 'all_answers': ['50 км / сағ артық емес ', '60 км / сағ артық емес ', '50 км / сағ кем емес және 60 км / сағ артық емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHQV_QhiSntnKO0dVdYQkdpRnm96iOAAK8rzEbt7GASpIyaPznp36Alk7zly4AAwEAAwIAA20AA0QXBAABHgQ'},
                 {'id': 370, 'question': 'Мұндай жағдайда сізге: ', 'correct_answer': 'Жүк көлігі жолақты босатқаннан кейін ғана жүруді жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Жүк көлігін иықтың оң жағымен айналып өтіңіз ', 'Жүк көлігі жолақты босатқаннан кейін ғана жүруді жалғастырыңыз ', 'Төмендегілердің кез келгеніне рұқсат етіледі. '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHQl_QhjYfs6uT5-iX8UUp4HwW5A_GAAK9rzEbt7GASqOCQxOHZK4F2UNSmS4AAwEAAwIAA20AAxLsAQABHgQ'},
                 {'id': 371, 'question': 'Қандай жүргізуші тұрақ ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Ешкім сынған жоқ ', 'Екеуі де бұзылған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHQ1_QhkS6FCANQn2PUQXV0rK-LQkjAAK-rzEbt7GASvqoq52I_FQMhkhdmi4AAwEAAwIAA20AA_LzAQABHgQ'},
                 {'id': 372, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жолаушылар көлігіне кедергі келтірмей жүргізуді жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Тоқтау сызығының алдында тоқтаңыз ', 'Жолаушылар көлігіне кедергі келтірмей жүргізуді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHRF_QhlP3Fx5ME-QKk2wjBbH7VnHhAAK_rzEbt7GASsyChcGAlo3mXvHdly4AAwEAAwIAA20AA-wCBAABHgQ'},
                 {'id': 373, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жолаушылар көлігіне жол ашыңыз ', 'Автокөлік пен мотоциклге жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHRV_QhmNZ7jLwUwifAXXnFgbmIv9GAALArzEbt7GAShoUT83xQYTaD_VBli4AAwEAAwIAA20AA5F3BQABHgQ'},
                 {'id': 374, 'question': 'Қиылысқа кіргенде сіз: ', 'correct_answer': 'Екі көлікке де жол беру керек ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл ғана жол беруі керек ', 'Екі көлікке де жол беру керек ', 'Қозғалыста басымдылық құқығына ие болыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHRl_QhnLDWdQuezVq1gRPYd9RyyQgAALBrzEbt7GAStCq_oJ7_lJN8_Ldly4AAwEAAwIAA20AAzj8AwABHgQ'},
                 {'id': 375, 'question': 'Мұндай маневрге жол беріле ме? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Ия, егер келе жатқан көліктер болмаса ', 'Ия, егер шлагбаум мен тоқтаған жүк көлігі арасында 6 м қашықтық болса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHR1_QhoKeF6m8UhGE9dx5hksYhZIfAALCrzEbt7GASnuiQXyuEOV98Mjxly4AAwEAAwIAA20AA5QUBAABHgQ'},
                 {'id': 376, 'question': 'Күндіз көлік жүргізу кезінде қандай жарықтандыру құралдарын пайдалануға міндеттісіз? ', 'correct_answer': 'Жарық шамдары немесе күндізгі жарық шамдары ', 'all_answers': ['Күндізгі жарық немесе бүйірлік шамдар ', 'Жарық шамдары немесе бүйір шамдары ', 'Жарық шамдары немесе күндізгі жарық шамдары '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 377, 'question': 'Бүйір аралықты қашан ұлғайту керек? ', 'correct_answer': 'Барлық осы жағдайларда ', 'all_answers': ['Қозғалыс жылдамдығы жоғары болған кезде ', 'Ұзын көлік құралын басқарған кезде ', 'Ылғал, тайғақ немесе тегіс емес беттерде көлік жүргізу кезінде ', 'Барлық осы жағдайларда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 378, 'question': 'Тежеу салдарынан пайда болған сырғуды тоқтату үшін жүргізуші ең алдымен: ', 'correct_answer': 'Басталған тежеуді тоқтатыңыз ', 'all_answers': ['Басталған тежеуді тоқтатыңыз ', 'Іліністі ажыратыңыз ', 'Тежегіш педальының күшін өзгертпестен тежеуді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 379, 'question': 'Қабырғалары мен төс сүйектері сынған зардап шегушіні қандай жағдайда тасымалдау керек? ', 'correct_answer': 'Отыру немесе жартылай отыру жағдайы ', 'all_answers': ['Бүйірінде жатып ', 'Шалқасынан жатып ', 'Отыру немесе жартылай отыру жағдайы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 380, 'question': 'Қандай суреттерде негізгі жол көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Төменгі және жоғарғы оң жақта ', 'all_answers': ['Тек жоғарғы оң жақта ', 'Төменгі және жоғарғы оң жақта ', 'Барлығы үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHSF_QhpKrr4lgTUp0BuI_kcnxuf66AALDrzEbt7GASmAa25JaCPGww9dWmS4AAwEAAwIAA20AA93wAQABHgQ'},
                 {'id': 381, 'question': 'Қиылысқаннан кейін аулаға кіруге рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, егер сіз осы үйде тұрсаңыз ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHSV_QhqIYn6E9-9NRkOVI-Y9gIn3sAALErzEbt7GASswegqGDqiVW1zhHmC4AAwEAAwIAA20AA7YtBAABHgQ'},
                 {'id': 382, 'question': 'Сізге белгінің артында тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Жолаушыларға отырғызу немесе түсіру үшін ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHSl_QhrE0-4Ko94SF7BUE1hAS4-moAALFrzEbt7GASs4rhcdE4fckNnIZmC4AAwEAAwIAA20AA4kqBAABHgQ'},
                 {'id': 383, 'question': 'Қандай белгілер одан әрі тоқтаусыз қозғалуға тыйым салады? ', 'correct_answer': 'Тек B және C ', 'all_answers': ['Тек А және Д ', 'Тек B және C ', 'Тек C және D ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHS1_QhsAIiEWzQCwAAXM8yEK6Dat2agACxq8xG7exgEo74Tg7qw8q9XPUVpkuAAMBAAMCAANtAAOe6gEAAR4E'},
                 {'id': 384, 'question': 'Егер жүріс бөлігіндегі ақ және сарғыш белгілер бір-біріне қайшы келсе, сіз нені басшылыққа алуыңыз керек? ', 'correct_answer': 'Қызғылт сары сызықтармен жүріңіз ', 'all_answers': ['Ережелер бұл жағдайды реттемейді ', 'Ақ сызықтарды басшылыққа алу керек ', 'Қызғылт сары сызықтармен жүріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 385, 'question': 'Сізге қандай бағыттарда саяхаттауға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'A немесе B ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHTF_QhtE9ifmWmVv7W8_yCerJGyXMAALHrzEbt7GAStYXJgABKYspx7LASJguAAMBAAMCAANtAAOpJQQAAR4E'},
                 {'id': 386, 'question': 'Көріну жағдайларын ескере отырып, көлік құралын басқа жүргізушілер уақытында көре алмайтын жерлерде тоқтатуға мәжбүр болған кезде автокөлік қандай белгімен белгіленеді? ', 'correct_answer': 'A ', 'all_answers': ['A ', 'B ', 'IN '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHTV_QhuBhtteHiahZVdgPad5_wslqAALIrzEbt7GAShGeMgFbfOC3idERmC4AAwEAAwIAA20AA_4lBAABHgQ'},
                 {'id': 387, 'question': 'Ережелер қай бағытқа солға бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Кез келген үшін ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHTl_QhvADZU12IQ4RaZb1fIuFBbdJAALJrzEbt7GASmNSdbBgKUNi7xSili4AAwEAAwIAA20AAywGBQABHgQ'},
                 {'id': 388, 'question': 'Сізге тар бұрылыспен аулаға бұрылыспен бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Ия, егер басқа жол пайдаланушыларға ешқандай кедергі болмаса ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер басқа жол пайдаланушыларға ешқандай кедергі болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHT1_Qhv-vP1Sevk3RCRdVeU7iM2iIAALKrzEbt7GASkOfPURHdfmGvuwXmC4AAwEAAwIAA20AA5gvBAABHgQ'},
                 {'id': 389, 'question': 'Ережеде қашықтықты білдіретін қашықтықты көрсетіңіз: ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек ', 'A және B '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHUF_Qhw8a4VCl8qcAAXyeRHWhLFHL9wACy68xG7exgErp25C1NLx-FWn5GpguAAMBAAMCAANtAAMXJwQAAR4E'},
                 {'id': 390, 'question': 'Осындай жағдайда жүк көлігін басып озуды бастауға бола ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHUV_QhyB9nuwXp_MusAr-e4p_0UhNAALMrzEbt7GASm-cogJTReQ65ijNly4AAwEAAwIAA20AA0X7AwABHgQ'},
                 {'id': 391, 'question': 'Жүргізушіге табақшасында көрсетілген тәртіппен MPW 3,5 тоннадан аз жүк көлігін қоюға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHUl_Qhy-vF5503QVR5GNWBjHSsaTtAALNrzEbt7GASvESQ-xOB8Az5J9pli4AAwEAAwIAA20AA1QEBQABHgQ'},
                 {'id': 392, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Маневр қиылысында тоқтамай ', 'all_answers': ['Маневр қиылысында тоқтамай ', 'Бөлу сызығының үзілісінде, бағдаршамның жасыл түсі жанған кезде тоқтаңыз, маневрді аяқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHU1_Qhz8o9TdVZGGG9Pk0l-MxjFOAAALOrzEbt7GASlx7yTqbezSpVsJImC4AAwEAAwIAA20AA_srBAABHgQ'},
                 {'id': 393, 'question': 'Оңға бұрылған кезде сізге: ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Көлікке жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHVF_Qh05zO1oCFRja7q6_2UjnmPNJAALPrzEbt7GASudHagABGIs9Y9hmFpguAAMBAAMCAANtAAPbJgQAAR4E'},
                 {'id': 394, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Барлық көліктер ', 'all_answers': ['Тек автобус пен мотоцикл ', 'Тек жолаушылар көлігі мен автобус ', 'Барлық көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHVV_Qh17qX5up4ayRULx72O3hZwABPAAC0K8xG7exgEp8d7Sqkovk5MNN85cuAAMBAAMCAANtAAN7EwQAAR4E'},
                 {'id': 395, 'question': 'Мұндай жағдайда қайда тоқтау керек? ', 'correct_answer': '«Тоқтаусыз жүргізуге тыйым салынады» белгісінде ', 'all_answers': ['«Тоқтаусыз жүргізуге тыйым салынады» белгісінде ', '«Бір жолды теміржол» белгісінде ', 'Бірінші рельстен 5 м бұрын ', 'Сіз қалаған кез келген жерде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHVl_Qh3BqTcZi_BF-pBQKQhLM9bRTAALRrzEbt7GASkMjzPriSLafvwhtly4AAwEAAwIAA20AA5UzBAABHgQ'},
                 {'id': 396, 'question': 'Тұманға қарсы шамдар мен артқы тұманға қарсы шамдарды бір уақытта қосуға болады: ', 'correct_answer': 'Нашар көріну жағдайында ', 'all_answers': ['Тек тұманда ', 'Нашар көріну жағдайында ', 'Көру мүмкіндігі шектеулі жағдайларда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 397, 'question': 'Жаяу жүргіншіні жолдың алдынан кесіп өтіп бара жатқанын көргенде нені ескеру керек? ', 'correct_answer': 'Жоғарыда айтылғандардың бәрін есте ұстаған жөн ', 'all_answers': ['Ол қозғалыс қарқынын өзгертпестен жолды кесіп өтуі немесе үдеуі мүмкін ', 'Ол кенеттен тоқтай алады немесе артқа шегінеді ', 'Жоғарыда айтылғандардың бәрін есте ұстаған жөн '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHV1_Qh35b7QltdYxC933bIENnt7vpAALSrzEbt7GASiqXf5WIDqxOixxLli4AAwEAAwIAA20AA7p5BQABHgQ'},
                 {'id': 398, 'question': 'Егер сіздің машинаңыз тежегіш жүйесімен жабдықталған болса, жедел тежеуді орындаудың дұрыс әдісі қандай? ', 'correct_answer': 'Тежегіш педальды соңына дейін басып, оны толық тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Доңғалақтың бітелуіне жол бермей, тежегіш педальды мезгіл-мезгіл басу арқылы тежеңіз ', 'Тежегіш педальды соңына дейін басып, оны толық тоқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 399, 'question': 'Жол-көлік оқиғасы (ЖКО) бойынша құжаттарды тіркеу қандай жағдайда уәкілетті полиция қызметкерлерінің қатысуынсыз жүзеге асырылуы мүмкін? ', 'correct_answer': 'Аталған жағдайлардың барлығы бір уақытта болған кезде', 'all_answers': ['Жол-көлік оқиғасы нәтижесінде тек көлік құралдарына зиян келтірілді', 'Жол-көлік оқиғасы екі көліктің өзара әрекеттесуі (соқтығысуы) нәтижесінде болған', 'Көлік құралдары иелерінің азаматтық-құқықтық жауапкершілігі сақтандырылған', 'Авария туралы көрінетін зақымдардың сипаты мен тізбесі апат туралы хабарламада жазылды', 'Көліктерге зиян келтіру жағдайы жол-көлік оқиғасына қатысушылардың арасында келіспеушілік туғызбайды', 'Аталған жағдайлардың барлығы бір уақытта болған кезде'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 400, 'question': 'Жүргізушіге көлік жүргізу кезінде телефонды пайдалануға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Қолсыз келіссөздер жүргізуге мүмкіндік беретін құрылғыны пайдалану кезінде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Қолсыз келіссөздер жүргізуге мүмкіндік беретін құрылғыны пайдалану кезінде ғана рұқсат етіледі ', 'Тек 40 км / сағ жылдамдықта жүрмеген кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 401, 'question': 'Бұл белгі қиылысқа жету керектігін ескертеді, онда сіз: ', 'correct_answer': 'Тек оң жақтан келе жатқан көліктерге жол беруі керек ', 'all_answers': ['Сізде басымдықты өту құқығы бар ', 'Қиылысқан жолда қозғалатын барлық көліктерге жол беруі керек ', 'Тек оң жақтан келе жатқан көліктерге жол беруі керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHWF_Qh43ffG6_5CtJ63iAeka7H10pAALTrzEbt7GASrL6FtkbafpOZqd0ly4AAwEAAwIAA20AA8o1BAABHgQ'},
                 {'id': 402, 'question': 'Қай бағытта сүйреуді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Екеуінде де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHWV_Qh50Y20htrvDcZ0QEdZEV-qhLAALUrzEbt7GASvfXQ4RuYrzqZ0pdmi4AAwEAAwIAA20AAw3zAQABHgQ'},
                 {'id': 403, 'question': 'Қай белгі жолдың кері қозғалыспен басталуы туралы хабарлайды? ', 'correct_answer': 'IN ', 'all_answers': ['A ', 'B ', 'IN '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHWl_Qh60PMV_LLr9nVa0m9MZcYrqMAALVrzEbt7GASktJbrGBzynOZJdJli4AAwEAAwIAA20AA0t9BQABHgQ'},
                 {'id': 404, 'question': 'Бұл тік түзету: ', 'correct_answer': 'Қауіпті жол учаскелеріндегі жиектерді көрсетеді ', 'all_answers': ['Көлік құралдарының тұрағына тыйым салады ', 'Көлік құралдарын тоқтатуға тыйым салады ', 'Қауіпті жол учаскелеріндегі жиектерді көрсетеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHW1_Qh7wgPss0S8BnoqySyoiWHfmZAALWrzEbt7GASlyy3aKBR8zJcSbqly4AAwEAAwIAA20AA7QnBAABHgQ'},
                 {'id': 405, 'question': 'Сізге қиылыстың артында кері қозғалыспен жолаққа шығуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHXF_Qh8yvZX3VKjPc3J-sbI396NmPAALXrzEbt7GASmiLJh6Fgd1ReSKlli4AAwEAAwIAA20AA9cDBQABHgQ'},
                 {'id': 406, 'question': 'Автокөлік жүргізушісі берген мұндай сигнал сізге хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Оның солға бұрылу немесе бұрылыс жасау ниеті туралы ', 'all_answers': ['Оның солға бұрылу немесе бұрылыс жасау ниеті туралы ', 'Оның тоқтап, жүк көлігіне жол беру ниеті туралы ', 'Сіз үшін қиылыста пайда болуы мүмкін қауіп туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHXV_Qh9uz9QpEYPLttfGTpG-sXc4OAALYrzEbt7GASgR1drzKJ7fNgO_dly4AAwEAAwIAA20AA4X9AwABHgQ'},
                 {'id': 407, 'question': 'Мұндай жағдайда жеңіл көлік жүргізушісі көлік құралын басқара ала ма? ', 'correct_answer': 'Ия, егер ол жүк көлігіне кедергі жасамаса ғана ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер ол жүк көлігіне кедергі жасамаса ғана ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHXl_Qh-u-udoW4CXro6MlOcBMzKYWAALZrzEbt7GASiL2nwJCWDZ-UyKlli4AAwEAAwIAA20AA6IIBQABHgQ'},
                 {'id': 408, 'question': 'Жүргізушіге қай жерде кері жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Бір бағыттағы жолдарда ', 'all_answers': ['Қиылыста ', 'Бір бағыттағы жолдарда ', 'Жаяу жүргіншілер өткелдерінде ', 'Маршруттық көліктердің тоқтайтын орындарында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 409, 'question': 'Сізге көлікті басқара отырып, трамвай жолдарымен сол бағытта жүруді жалғастыра аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Тек солға бұрылуға және бұрылуға рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHX1_Qh_7kQc0KyCuThOQlf2yBMHQRAALarzEbt7GASru3Nm_j8SLxh3Foly4AAwEAAwIAA20AA8w1BAABHgQ'},
                 {'id': 410, 'question': 'Озуды қайдан бастауға болады? ', 'correct_answer': 'Қозғалыстың тікелей артында ', 'all_answers': ['Қозғалыста ', 'Қозғалыстың тікелей артында ', 'Тек өткелден 100 м қашықтықта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHYF_QiAtXluWRXpN1hN9_E6JfwwRKAALbrzEbt7GASqelnJvIzUXDNPfVli4AAwEAAwIAA20AA-DMBAABHgQ'},
                 {'id': 411, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоя аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHYV_QiBtbV939dm7yPEhhEYurbAABKAAC3K8xG7exgEoSt-u_qwkJffFxaJcuAAMBAAMCAANtAAP3QAQAAR4E'},
                 {'id': 412, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл ', 'Тек жыпылықтайтын шамы бар және арнайы дыбыстық сигналы қосылған автокөлік үшін ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHYl_QiCoSFxnhZnscjewCxYAU42WZAALdrzEbt7GASoDDBvQu_ZWGtULwly4AAwEAAwIAA20AA1YTBAABHgQ'},
                 {'id': 413, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Мотоцикл өткеннен кейін қиылысудан соңғы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен келе жатқан көлікпен бір уақытта қиылысудан өтіңіз ', 'Мотоцикл өткеннен кейін қиылысудан соңғы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHY1_QiDr-mMbTeLANOy9JAAG_Q_9GaQAC3q8xG7exgEqU4G-klS3vxkpKEJguAAMBAAMCAANtAAOaIwQAAR4E'},
                 {'id': 414, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Екі көлік үшін де ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Тек автобус '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHZF_QiEqFipNGe6q35I36vvwbTvK1AALfrzEbt7GASuaDNcyzccmOSKl0ly4AAwEAAwIAA20AA5s6BAABHgQ'},
                 {'id': 415, 'question': 'Тұрғын үйден шыққан кезде көлік құралдарына қашан жол беру керек? ', 'correct_answer': 'Барлық жағдайда ', 'all_answers': ['Барлық жағдайда ', 'Тек кірістілік белгісімен ', 'Тек басқа көлік сізге оң жақтан жақындаған жағдайда ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 416, 'question': 'Қандай белгілердің қамту аймағында Қағидалар дыбыстық сигналдарға тек жол-көлік оқиғаларын болдырмауға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'A және B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'A және B ', 'A және B '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHZV_QiFkslg7c-Vl-9Yglf_Nb593tAALgrzEbt7GASknUOGcZT_sgXeg-li4AAwEAAwIAA20AA-p1BQABHgQ'},
                 {'id': 417, 'question': 'Жүргізу жылдамдығының артуымен жүргізушінің көру өрісі қалай өзгереді? ', 'correct_answer': 'Тар ', 'all_answers': ['Өзгермейді ', 'Кеңейтілуде ', 'Тар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 418, 'question': 'Орманды алқапты ашық жерге қалдырғанда «Бүйірлік жел» белгісі орнатылады. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жылдамдықты азайтып, көліктің белгіленген бағыттан ауытқуына дайын болыңыз ', 'all_answers': ['Жылдамдықты азайтып, көліктің белгіленген бағыттан ауытқуына дайын болыңыз ', 'Жылдамдықты өзгертпестен, жолдың ортасына жақындаңыз ', 'Жылдамдықты өзгертпестен, бордюрге жақындаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHZl_QiGniOH5tu0yBGZtixxsZTKrHAALirzEbt7GAShgHWs-Nw44wiCNzly4AAwEAAwIAA20AA5Y6BAABHgQ'},
                 {'id': 419, 'question': 'Артерия зақымданғанда қан кетуді қалай тоқтатуға болады? ', 'correct_answer': 'Жараның үстінен байлам жасаңыз ', 'all_answers': ['Жараның орнына қысым таңғышын салыңыз ', 'Жараның үстінен байлам жасаңыз ', 'Жара орнының астына жгут қолданыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 420, 'question': 'Суретте қанша қиылысу көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Бір ', 'all_answers': ['Бір ', 'Екі ', 'Төрт '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHZ1_QiHiwSTww8fHqaCEisIkOPvb_AALjrzEbt7GASj1guRQaqgEeYBeili4AAwEAAwIAA20AA5oMBQABHgQ'},
                 {'id': 421, 'question': 'Қиылыста қай бағытта жүруге рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'Тек түзу ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тікелей немесе солға ', 'Тікелей немесе артқа '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHaF_QiIgWOMx-1rq_E2mQO9aLiAeMAALkrzEbt7GASpTBpQIJJnnCL_LAly4AAwEAAwIAA20AAzD-AwABHgQ'},
                 {'id': 422, 'question': 'Осы жол белгілеріне қойылатын талаптар қандай? ', 'correct_answer': 'Кеденде 300 м-ден кейін тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Кедендерден өту кезінде жылдамдықты төмендетіңіз ', 'Кеденде 300 м-ден кейін тоқтаңыз ', 'Белгіге тоқтап, кеден қызметкерлерін күтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHaV_QiJohE553jY_KdMcTUMH9prp5AALlrzEbt7GASvzEdQQOqiCn7IBrly4AAwEAAwIAA20AA-Q8BAABHgQ'},
                 {'id': 423, 'question': 'Ережелердің есеп айырысу талаптары қайдан күшіне енеді? ', 'correct_answer': 'Тек ақ фонда елді мекен атауы бар жол белгісін орнату орнынан ', 'all_answers': ['Тек ақ фонда елді мекен атауы бар жол белгісін орнату орнынан ', 'Ақ немесе көк фонда елді мекеннің атауы бар жол белгісін орнату орнынан ', 'Жолға тікелей іргелес салынған елді мекеннің басында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 424, 'question': 'Белгіленген жерлерде тоқтау үшін қай жүргізушіге үздіксіз жолақтан өтуге рұқсат беріледі? ', 'correct_answer': 'Тек келе жатқан көліктің жүргізушісіне рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Екеуіне де рұқсат етілген ', 'Тек келе жатқан көліктің жүргізушісіне рұқсат етіледі ', 'Екеуіне де тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHal_QiKg5d68GU_J1kI95rbzzIfntAALmrzEbt7GAStlCBxN-t7Rv32Njmi4AAwEAAwIAA20AA_nxAQABHgQ'},
                 {'id': 425, 'question': 'Мұндай жағдайда автокөлік жүргізушісі колоннаға ілесіп келе жатқан жедел қызмет көлігі жақындағанда қалай әрекет етуі керек? ', 'correct_answer': 'Оң жақ жолға ауысып, қозғалысты жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Оң жақ жолға ауысып, қозғалысты жалғастырыңыз ', 'Тротуарға тоқтап, төтенше жағдай көлігі өткеннен кейін жүруді жалғастырыңыз ', 'Тротуарда тоқтап, бағанды \u200b\u200bжабатын көлік құралынан өткеннен кейін жүруді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHa1_QiLcyi7AwPQ-PJrngRTOXkQ5GAALnrzEbt7GASsqTb2S4h6p78cJImC4AAwEAAwIAA20AA_YlBAABHgQ'},
                 {'id': 426, 'question': 'Сіз осы жағдайда сол жақ бағыт көрсеткіштерін қосуға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер бұрылыс жасалса ', 'Бұл жағдайға бағыт көрсеткіштерін қосу міндетті емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHbF_QiMeCjzqvggGrmrPLFjXZ76nNAALorzEbt7GASvBXComgT6F_TTLtly4AAwEAAwIAA20AA6APBAABHgQ'},
                 {'id': 427, 'question': 'Ережелер қай бағытқа солға бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHbV_QiNd1J8V-zh_kHlaP0WIYJtcbAALprzEbt7GASurGuWK1CqJ3qRBIli4AAwEAAwIAA20AA7F5BQABHgQ'},
                 {'id': 428, 'question': 'Жүргізуші көпірде тұрған жолаушының резервтік көшірмесін жасауға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер басқа жол пайдаланушыларға ешқандай кедергі болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHbl_QiOepgwdMTwMQEihYyzo03936AALqrzEbt7GASorzpUOTc1ADzzlHmC4AAwEAAwIAA20AAzgfBAABHgQ'},
                 {'id': 429, 'question': 'Сізге қарама-қарсы бағыттағы трамвай жолдарын пайдалануға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Егер бұл келе жатқан көліктерге кедергі болмаса, рұқсат етіледі ', 'Трамвайды сол бағытта айналып өткен кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 430, 'question': 'Теміржол өткелдерінде және жақын жерлерде қандай шектеулер бар? ', 'correct_answer': 'Өткізуге теміржол өткелінде және оған дейін 100 м қашықтықта тыйым салынады ', 'all_answers': ['Өтуге тек кесіп өткен кезде тыйым салынады ', 'Өткізуге теміржол өткелінде және оған дейін 100 м қашықтықта тыйым салынады ', 'Түзілу қиылысында және оған дейін және кейін 100 м қашықтықта озып өтуге тыйым салынады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 431, 'question': 'Келесі орындардың қайсысында көлігіңізді қоюға рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHb1_QiPbpMuFTnN8DkGnnHe4NIDaiAALrrzEbt7GASsIHyxfuE6rp207zly4AAwEAAwIAA20AA9kPBAABHgQ'},
                 {'id': 432, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Қарсы келе жатқан көлік пен жаяу жүргіншілер ', 'all_answers': ['Тек келе жатқан көлікке ', 'Тек жаяу жүргіншілерге арналған ', 'Қарсы келе жатқан көлік пен жаяу жүргіншілер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHcF_QiQZM8X84WOyxz2cgsKtlzCJ2AALsrzEbt7GASgnoQdbtV5-wwAVtly4AAwEAAwIAA20AA6U4BAABHgQ'},
                 {'id': 433, 'question': 'Тікелей жүріп келе жатып трамвайға жол беру керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHcV_QiRgokbpKcxxv7Y3bd8Tamr3xAALtrzEbt7GASgOQlDd29O-wa25Ali4AAwEAAwIAA20AA2R2BQABHgQ'},
                 {'id': 434, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіз бұрылысқа бара аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, бірақ жүк көлігіне кедергі жасамай ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ жүк көлігіне кедергі жасамай ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHcl_QiSaoBotYlJwctzat3A1Xz61AAALurzEbt7GASu4oTayhmdvThq3rly4AAwEAAwIAA20AA3ojBAABHgQ'},
                 {'id': 435, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Жолаушыларға отырғызу немесе түсіру үшін ғана рұқсат етіледі ', 'Маршруттық көліктердің қозғалысына ешқандай кедергі болмаса рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHc1_QiTZkd2-TaOc2bXWxZtaE_qKhAALvrzEbt7GASripN2oLSWLupZ7oly4AAwEAAwIAA20AA14pBAABHgQ'},
                 {'id': 436, 'question': 'Мотоциклдерде күндізгі жарық кезінде қандай сыртқы шамдар жануы керек? ', 'correct_answer': 'Аз жарық немесе тұманға қарсы фар ', 'all_answers': ['Тек тұрақ шамдары ', 'Аз жарық немесе тұманға қарсы фар ', 'Сыртқы жарық құрылғыларын күндіз мотоциклге қосу қарастырылмаған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 437, 'question': 'Қандай жағдайда сізге көлік құралын басқаруға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Слушительде ақау бар ', 'all_answers': ['Қозғалтқыш максималды қуатты дамытпайды ', 'Қозғалтқыш бос тұрған кезде тұрақсыз жұмыс істейді ', 'Слушительде ақау бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 438, 'question': 'Жүргізудің қандай стилі жанармайдың ең аз шығынын қамтамасыз етеді? ', 'correct_answer': 'Тегіс баяулауы бар тегіс үдеу ', 'all_answers': ['Баяулау кезінде жиі және күрт үдеу ', 'Өткір тежеумен тегіс үдеу ', 'Тегіс баяулауы бар тегіс үдеу '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 439, 'question': 'Белгіленген мерзімде әкімшілік айыппұлды төлемеу: ', 'correct_answer': 'Төленбеген айыппұлдың 2 еселенген айыппұл салынады немесе 15 тәулікке дейін әкімшілік қамауға алынад', 'all_answers': ['Өтелмеген айыппұл мөлшерін тек екі есеге арттырыңыз', 'Төленбеген айыппұлдың 2 еселенген айыппұл салынады немесе 15 тәулікке дейін әкімшілік қамауға алынад', 'Тек 15 тәулікке дейін әкімшілік қамауға алу'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 440, 'question': 'Бұл қиылыстың неше өткелі бар? ', 'correct_answer': 'Екі ', 'all_answers': ['Бір ', 'Екі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHdF_QiUUSAyOAcmUz-ey-waSxhr-bAALwrzEbt7GASvYKS7vubi7xkUpdmi4AAwEAAwIAA20AA0LxAQABHgQ'},
                 {'id': 441, 'question': 'Бұл жол белгісі: ', 'correct_answer': 'Трамвай сызығымен қиылысқа жақындау туралы ескертеді ', 'all_answers': ['Трамвай сызығымен қиылысқа жақындау туралы ескертеді ', 'Трамвай аялдамасына жақындау туралы ескертеді ', 'Сізді трамвай сызығынан өтпес бұрын тоқтатуға міндеттейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHdV_QiVUF9GanpwABi4S_qbejr67-EgAC8a8xG7exgErc-hseDyWjidT31ZYuAAMBAAMCAANtAAMozwQAAR4E'},
                 {'id': 442, 'question': 'Бұл белгілер сізді арақашықтықты сақтауға міндеттейді: ', 'correct_answer': '100 м-ден астам 70 м ', 'all_answers': ['100 м-ден 70 м-ден аз ', '100 м-ден астам 70 м ', '70 м-ден 100 м-ге дейін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHdl_QiWTqJSqxuALBVNgvlQvTPiScAALyrzEbt7GASlasVpf2rY8W3VVgmi4AAwEAAwIAA20AA8_2AQABHgQ'},
                 {'id': 443, 'question': 'Автокөлікпен орта жолда қозғалу арқылы сіз ары қарай жүре аласыз: ', 'correct_answer': 'Тікелей немесе тек сол жақта ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тікелей немесе тек сол жақта ', 'Тікелей, солға немесе артқа '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHd1_QiXTSIGaREKO83GofPA4h-2a9AALzrzEbt7GASieO1UoAAW0fky9KXZouAAMBAAMCAANtAAOz7gEAAR4E'},
                 {'id': 444, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тротуарға жартылай қол жетімділікпен ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHeF_QiYQvHBxnR-pQlQWwZLzds5GjAAL0rzEbt7GAStDXk0Qj1rWN3nRoly4AAwEAAwIAA20AAzA1BAABHgQ'},
                 {'id': 445, 'question': 'Қай бағытта жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек бірінші паста оңға ', 'all_answers': ['Тек бірінші паста оңға ', 'Бірінші және екінші үзінділерге ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHeV_QiZTR4ncFptqv_D4d4nWMlGRpAAL1rzEbt7GASr9JLR3QaIXsdZ7oly4AAwEAAwIAA20AA-grBAABHgQ'},
                 {'id': 446, 'question': 'Тиісті белгімен белгіленген тұрғын ауданда жүре бастаған кезде бағыт көрсеткіштері бар сигналдар беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, тек жақын жерде жаяу жүргіншілер болған жағдайда ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 447, 'question': 'Сіз қандай траектория бойынша жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек A немесе B бойынша ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHel_Qiaad0V4LMexg1N0L_80PG1K5AAL2rzEbt7GASq416vhfPLlr0MBImC4AAwEAAwIAA20AA-gmBAABHgQ'},
                 {'id': 448, 'question': 'Сізге жолдың осы бөлігінде бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHe1_QibWetGId64yrDvrJZPp56lkDAAL3rzEbt7GASj0u6vCDlVdtD0_zly4AAwEAAwIAA20AA8YRBAABHgQ'},
                 {'id': 449, 'question': 'MPW 3,5 тоннадан аз жүк көлігімен жүруді жалғастыра алатын максималды жылдамдық қандай? ', 'correct_answer': '90 км / сағ ', 'all_answers': ['90 км / сағ ', '70 км / сағ ', '60 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHfF_QicMKPtsj4eIeJN8etafaK7dqAAL4rzEbt7GASpPvLGhKgfanzAdtly4AAwEAAwIAA20AAwxABAABHgQ'},
                 {'id': 450, 'question': 'Төбеге айналған кезде сіз: ', 'correct_answer': 'Сіз бірінші баруға құқығыңыз бар ', 'all_answers': ['Жол керек ', 'Сіз бірінші баруға құқығыңыз бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHfV_QidIJ5hHG0uf1coVyRH9fx76tAAL5rzEbt7GASik22SmzKvSDUDPtly4AAwEAAwIAA20AA1UTBAABHgQ'},
                 {'id': 451, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер бұл маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHfl_QieIi5Fnbkaw2VWkGDYbmhZg4AAL6rzEbt7GASmQR9XDFOgw6BEpdmi4AAwEAAwIAA20AA-juAQABHgQ'},
                 {'id': 452, 'question': 'Егер сізге оңға бұрылу қажет болса, бұл жағдайда не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Сіз жаяу жүргіншілерге жол бере отырып, оңға бұрыла аласыз ', 'all_answers': ['Қиылыстың алдында тоқтап, трафик бақылаушысының басқа сигналын күткеннен кейін оңға бұрылыңыз ', 'Сіз жаяу жүргіншілерге жол бере отырып, оңға бұрыла аласыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHf1_QifKFIEtfTFErQRElFNHXcEb2AAL7rzEbt7GASo9DdibRZQ5IBE5VmS4AAwEAAwIAA20AA8ruAQABHgQ'},
                 {'id': 453, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі трамвай үшін де ', 'all_answers': ['Тек трамвай А ', 'Тек трамвай Б. ', 'Екі трамвай үшін де ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHgF_QigLApYjUJ6uemH5gI_WEuAHRAAL8rzEbt7GASltYK4hU1i5yUyfqly4AAwEAAwIAA20AA5omBAABHgQ'},
                 {'id': 454, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек автобус ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Екі көлік үшін де ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHgV_QihGxwiXGy7vi7Eox_o3UibkeAAL9rzEbt7GASj6b7Ip1DsDFiXDUli4AAwEAAwIAA20AAw7NBAABHgQ'},
                 {'id': 455, 'question': 'Қай жүргізуші жолаушыларды түсіру үшін дұрыс тоқтады? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек ', 'A және B ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHgl_QiiFhgwYrnX9zH1JzZKgLoV4NAAL-rzEbt7GASktDUG-ygghsg6NMli4AAwEAAwIAA20AAxp9BQABHgQ'},
                 {'id': 456, 'question': 'Тұманмен жүру кезінде көлікті көрсету үшін күндізгі жарық шамдарын күндізгі уақытта қосу жеткілікті ме? ', 'correct_answer': 'Жеткіліксіз ', 'all_answers': ['Жеткілікті ', 'Жеткіліксіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 457, 'question': 'Төмендегі жағдайлардың қайсысында жүргізуші тыл жағдайын бағалауы керек? ', 'correct_answer': 'Кез-келген тежеу \u200b\u200bкезінде ', 'all_answers': ['Қатты тежеу \u200b\u200bкезінде ғана ', 'Ылғал немесе тайғақ жолда тежеу \u200b\u200bкезінде ғана ', 'Кез-келген тежеу \u200b\u200bкезінде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 458, 'question': 'Іліністі (редукторды) тік көлбеу жерде ажыратып ұзақ уақыт тежеу \u200b\u200bқаупі қандай? ', 'correct_answer': 'Тежеу механизмдері қызып кетеді және тежеу \u200b\u200bтиімділігі төмендейді ', 'all_answers': ['Протектордың тозуы айтарлықтай артады ', 'Тежегіш бөлшектерінің тозуы артады ', 'Тежеу механизмдері қызып кетеді және тежеу \u200b\u200bтиімділігі төмендейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 459, 'question': 'Егер көлік құралы иесінің азаматтық-құқықтық жауапкершілігін міндетті сақтандыру болмаса, көлік құралын басқаруға қандай әкімшілік мәжбүрлеу шаралары қарастырылған? ', 'correct_answer': 'Көлік құралдарын пайдалануға тыйым салу және 500-ден 800 рубльге дейін айыппұл салу ', 'all_answers': ['Тек 500-ден 800 рубльге дейінгі айыппұл ', 'Көлік құралдарын пайдалануға тыйым салу және 500-ден 800 рубльге дейін айыппұл салу ', 'Көлік құралын ұстау және 500-ден 800 рубльге дейін айыппұл салу ', 'Көлік құралын ұстау және пайдалануға тыйым салу, 500-ден 800 рубльге дейін айыппұл салу '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 460, 'question': 'Бұл жолда қанша жолақ бар? ', 'correct_answer': 'Төрт ', 'all_answers': ['Екі ', 'Төрт '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHg1_QijFkBV4zbJ0tb9SByPw7pHqPAAL_rzEbt7GAStT7UrWxEG_govbVli4AAwEAAwIAA20AA4jJBAABHgQ'},
                 {'id': 461, 'question': 'Бұл белгілер сізге ескертеді: ', 'correct_answer': '150-300 м-ден кейін шлагбаумсыз теміржол өткелінің болуы туралы ', 'all_answers': ['Үш жолды теміржол өткеліне жақындау ', '150-300 м-ден кейін шлагбаумсыз теміржол өткелінің болуы туралы ', '50-100 м-ден кейін теміржол өткелінің болуы туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHhF_QikAPKJVeJNXoQCTXWxsd1Vs7AAOwMRu3sYBKzCaZqHKKknPdkOWXLgADAQADAgADbQADKS0EAAEeBA'},
                 {'id': 462, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Сіз осы жердің жанында тұрсаңыз рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHhV_QilApKE13zO2ST3dVz4ercM1rAAIBsDEbt7GASg1nFX0pPyWwG29Ali4AAwEAAwIAA20AA2d7BQABHgQ'},
                 {'id': 463, 'question': 'MPW 3,5 т дейінгі жүк көлігінің жүргізушісін қандай белгілер оңға бұрылуға міндеттейді? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'A және B ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHhl_Qil9D9Ne5Wn8rqnkNVzP01DDrAAICsDEbt7GAShQZ306mUjT9yANFli4AAwEAAwIAA20AA9R1BQABHgQ'},
                 {'id': 464, 'question': 'Бұл түзету: ', 'correct_answer': 'Жолдың жасанды біркелкі еместігі ', 'all_answers': ['Тұрғын аймақ басталатын немесе аяқталатын орын ', 'Жолдың жасанды біркелкі еместігі ', 'Әрі қарай жүруге тыйым салу басталатын жер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHh1_Qim9u7ycm_wJIrBDBdJfVIrr-AAIDsDEbt7GASv0Stp9tplGagMpTmS4AAwEAAwIAA20AA6rvAQABHgQ'},
                 {'id': 465, 'question': 'Жыпылықтайтын сары бағдаршам нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Қозғалысқа руксат береді, реттелмеген қиылыстың/жаяу жүргіншілер өткелінің болуы туралы хабарлайды', 'all_answers': ['бағдаршамның істен шығуы туралы ескертеді ', 'Қозғалысқа руксат береді, реттелмеген қиылыстың/жаяу жүргіншілер өткелінің болуы туралы хабарлайды', 'Әрі қарай қозғалуға тыйым салады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 466, 'question': 'Жүргізуші аулаға кіргенде қандай қателік жібереді? ', 'correct_answer': 'Айналу сигналдарын қоспай-ақ бұрылады ', 'all_answers': ['Бағдаршам аймағында бұрылады ', 'Айналу сигналдарын қоспай-ақ бұрылады ', 'Жоғарыда аталған екі қатені де жібереді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHiF_QioGdzrduLE44tjbfoSsNj8nXAAIEsDEbt7GASnsP0BHRuqX9W09VmS4AAwEAAwIAA20AA2jwAQABHgQ'},
                 {'id': 467, 'question': 'Мұндай жағдайда жүк көлігіне жол беру керек пе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Иә, егер ол оңға бұрылса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHiV_Qio9BzBxaf8QxhnskWZtmHoU_AAIFsDEbt7GASq0AAV2hUN9ErGqsbJYuAAMBAAMCAANtAAM_BgUAAR4E'},
                 {'id': 468, 'question': 'Сіз бұрылыс бағытында қандай траекториямен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHil_Qip5C6-dz4uDLyjGwzuBKCz92AAIGsDEbt7GASraqF5ZA91ARiYlGli4AAwEAAwIAA20AA0d1BQABHgQ'},
                 {'id': 469, 'question': 'Осындай жағдайда трамвай жолында жолаушылар вагонын басып озуға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат жоқ ', 'Рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHi1_Qiq6Jt36U9zHyixpn5LQ_7LKJAAIHsDEbt7GASuH7gluSnIzZOOlRmC4AAwEAAwIAA20AA9IPBAABHgQ'},
                 {'id': 470, 'question': 'Сізді басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Жүк көлігінің жылдамдығы 30 км / сағ аз болса, рұқсат етіледі ', 'Рұқсат '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHjF_Qir4RxqZTdV4EYpcqLw0vAvB6AAIIsDEbt7GASsShRXqeCWIDovXVli4AAwEAAwIAA20AA1PHBAABHgQ'},
                 {'id': 471, 'question': 'Қандай жүргізуші тұрақ ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Ешкім сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHjV_Qis_sYZAkesB65gTXpzPFqLNAAAIJsDEbt7GASoNFrK4XTbP08dIRmC4AAwEAAwIAA20AA3koBAABHgQ'},
                 {'id': 472, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Трамвайға жол беріңіз, келе жатқан машинамен өтетін жолдардың қиылыспауын қадағалаңыз, бұрылыңыз ', 'all_answers': ['Трамвайға жол беріңіз, келе жатқан машинамен өтетін жолдардың қиылыспауын қадағалаңыз, бұрылыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHjl_Qit2GSGwkeBVG5w1twewP598fAAIKsDEbt7GASumL3ZaioMD3uEhdmi4AAwEAAwIAA20AA3LxAQABHgQ'},
                 {'id': 473, 'question': 'Егер барлығы түзу жүретін болса, кім қиылысты бірінші болып кесіп өтеді? ', 'correct_answer': 'Ережелер бұл жағдайды реттемейді. Жүргізушілер келісім бойынша басымдыққа ие болуы керек ', 'all_answers': ['Сіз троллейбуспен бір уақыттасыз ', 'Жүк көлігі ', 'Ережелер бұл жағдайды реттемейді. Жүргізушілер келісім бойынша басымдыққа ие болуы керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHj1_Qiu0z2wttFcNx3Z04_theVNFIAAILsDEbt7GAShqqjb5rFO1sBQ7Hly4AAwEAAwIAA20AA50CBAABHgQ'},
                 {'id': 474, 'question': 'Сіз жаяу жүргіншілерге жол беруіңіз керек: ', 'correct_answer': 'Екі жағдайда да ', 'all_answers': ['Тек басты жолдың бағытына солға бұрылған кезде ', 'Тек оңға бұрылған кезде ', 'Екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHkF_Qiv2_WJJBYebJAAGjXU4c4DiscgACDLAxG7exgEqB6Rj_jX1Rrm-ylJcuAAMBAAMCAANtAANbKgQAAR4E'},
                 {'id': 475, 'question': 'Мұндай жағдайда не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Шлагбаум ашық болған кезде ғана тоқтап, жүруді жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Шлагбаумнан аулақ болыңыз, өйткені бағдаршам қозғалысқа тыйым салмайды ', 'Шлагбаум ашық болған кезде ғана тоқтап, жүруді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHkV_Qiw0wWLH85zRSQQlA7pFcIWIZAAINsDEbt7GASpAX3ZHV_8vAlAFFli4AAwEAAwIAA20AA11zBQABHgQ'},
                 {'id': 476, 'question': 'Қарсы келе жатқан көлікке дейінгі қашықтықта алыс жарық шамдарын қысқа сәулеге ауыстыру керек пе? ', 'correct_answer': '150 м кем емес ', 'all_answers': ['150 м кем емес ', '300 м кем емес ', 'Жүргізушінің қалауы бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 477, 'question': 'Автокөлікті басқаруға қашан рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Салқындату сұйықтығының температура көрсеткіші жұмыс істемейді ', 'all_answers': ['Спидометр жұмыс істемейді ', 'Салқындату сұйықтығының температура көрсеткіші жұмыс істемейді ', 'Белгіленген ұрлыққа қарсы құрылғы жұмыс істемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 478, 'question': 'Егер құрғақ асфальт жолмен жүргенде жаңбыр жауа бастаса, жүргізуші не істеуі керек? ', 'correct_answer': 'Жылдамдықты азайтып, әсіресе абай болыңыз ', 'all_answers': ['Жылдамдықты азайтып, әсіресе абай болыңыз ', 'Жылдамдықты өзгертпестен жүргізуді жалғастырыңыз ', 'Жылдамдықты көбейтіп, қатты жауғанға дейін мүмкіндігінше алыс жүруге тырысыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 479, 'question': 'Клавикуланың сынуы кезінде зардап шеккен адамға алғашқы көмек көрсету үшін не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Қолыңызды орамалға тік бұрышпен іліп, денеге байлап қойыңыз ', 'all_answers': ['Екі иықты иыққа жағыңыз ', 'Қолыңызды шарфқа іліп қойыңыз ', 'Қолыңызды орамалға тік бұрышпен іліп, денеге байлап қойыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 480, 'question': 'Қай суретте жолақ бөлінетін жол көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Екеуінде де ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Екеуінде де ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHkl_Qixsl8WZwC1pw5Ivk5ihRj5wGAAIOsDEbt7GASkelePSk2wpITk5VmS4AAwEAAwIAA20AA7ftAQABHgQ'},
                 {'id': 481, 'question': 'Салмағы 3 тонна болатын жүк көлігімен қай бағытта жүруді жалғастыруға рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Кез келген жағдайда ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тек солға немесе оңға ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHk1_QiyxnJbPTTU77CFwI6imXHlpQAAIPsDEbt7GASr9Y76srsNgmGYzali4AAwEAAwIAA20AA67PBAABHgQ'},
                 {'id': 482, 'question': 'Белгілердің қайсысы бұрын тыйым салу белгілерімен қойылған барлық шектеулерді жояды? ', 'correct_answer': 'Тек ', 'all_answers': ['Тек А және В ', 'Тек C және D ', 'Тек ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHlF_Qizy31p6dbpU1MGbKslTPoESDAAIQsDEbt7GASinawiL552drVd5hmi4AAwEAAwIAA20AA87yAQABHgQ'},
                 {'id': 483, 'question': 'Бұл белгі: ', 'correct_answer': 'Кері қозғалыс қиылысқан жолда ұйымдастырылған ', 'all_answers': ['Сіз оңға немесе солға бұрылуыңыз керек ', 'Кері қозғалыс қиылысқан жолда ұйымдастырылған ', 'Өтетін жолда бір жақты қозғалыс ұйымдастырылған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHlV_Qi0vF1Y6dCkfXzs4-r_-Wc7XFAAIRsDEbt7GASkmKXJMGij5QxA3Hly4AAwEAAwIAA20AA7UBBAABHgQ'},
                 {'id': 484, 'question': 'Бұл жолақ сізге қандай маневр жасауға тыйым салады? ', 'correct_answer': 'Ешнәрсеге тыйым салады ', 'all_answers': ['Тек озу ', 'Тек айналма жол ', 'Тек бұрылыс ', 'Ешнәрсеге тыйым салады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHll_Qi1rxXbQt2AyzvmZkMkSvbPfnAAISsDEbt7GASgkoF2KN448omBSili4AAwEAAwIAA20AA9IIBQABHgQ'},
                 {'id': 485, 'question': 'Мұндай бағдаршам қандай көлік құралдарымен қамтылған? ', 'correct_answer': 'Трамвайларда, сондай-ақ оларға бөлінген жолақ бойынша қозғалатын басқа маршруттық көліктерде ', 'all_answers': ['Тек трамвайларда ', 'Трамвайларда, сондай-ақ оларға бөлінген жолақ бойынша қозғалатын басқа маршруттық көліктерде ', 'Барлық маршруттық көліктерге арналған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHl1_Qi2s1NcrDXI8hWeMWmjvn8m03AAITsDEbt7GASickgManQIxUoH7Xli4AAwEAAwIAA20AA2LIBAABHgQ'},
                 {'id': 486, 'question': 'Осы жағдайда бағыт көрсеткіштерін қосуға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, бірақ қиылыста басқа көліктер болған жағдайда ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHmF_Qi3qIc7ylkt-E_BuldV5ac5KcAAIVsDEbt7GASkdsnIVtRShCb1Vgmi4AAwEAAwIAA20AAy7wAQABHgQ'},
                 {'id': 487, 'question': 'Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Жүк көлігінің жүргізушісі ', 'all_answers': ['Көлік жүргізушісі ', 'Жүк көлігінің жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHmV_Qi4qqmuUhO-_3cnKNnLT7SmUOAAIWsDEbt7GASl9oHEgcZjU7CQTZli4AAwEAAwIAA20AA0DNBAABHgQ'},
                 {'id': 488, 'question': 'Сіз кездейсоқ қиылыстағы бұрылыстан өттіңіз. Сізге сол жақта жүруді жалғастыру үшін редукторды пайдалануға рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHml_Qi5pvUtMiwXJsDzervqRiR2NnAAIXsDEbt7GAShLRKuwlEqXczUzzly4AAwEAAwIAA20AA-EaBAABHgQ'},
                 {'id': 489, 'question': 'Қандай көлік жүргізушісі солға бұрылып, Ережені бұзбайды? ', 'correct_answer': 'Тек жүк ', 'all_answers': ['Тек жолаушы ', 'Тек жүк ', 'Екеуі де сынбайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHm1_Qi6oO30o6HFHfTJmMRBkDcjHKAAIYsDEbt7GAStbpX02Y5U5K2jhHmC4AAwEAAwIAA20AAzMqBAABHgQ'},
                 {'id': 490, 'question': 'Сізді басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Ия, егер жүк көлігінің жылдамдығы 30 км / сағ аз болса ', 'Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHnF_Qi7nilIS5JGTgfkJRY8AqImg5AAIZsDEbt7GASnfT3-EwKGVw2W1TmC4AAwEAAwIAA20AA-cUBAABHgQ'},
                 {'id': 491, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Рұқсат етілген, бірақ өткелде жаяу жүргіншілер болмаса ғана ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHnV_Qi8kZX1uJiy3Yy6Q0Ta_qjJDnAAIasDEbt7GASghs5Ez9KAABG5ShTJYuAAMBAAMCAANtAAPMeQUAAR4E'},
                 {'id': 492, 'question': 'Жол белгілері қандай жол белгілерінің күшін жояды? ', 'correct_answer': 'Басымдық белгілері ', 'all_answers': ['Басымдық белгілері ', 'Тыйым салу белгілері ', 'Міндетті белгілер ', 'Мұның бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 493, 'question': 'Оңға бұрылған кезде сізге жол беру керек: ', 'correct_answer': 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге арналған ', 'all_answers': ['Тек велосипедшілерге арналған ', 'Тек жаяу жүргіншілерге арналған ', 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге арналған ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHnl_Qi9vZ6SrOPApD5nOxEn9Rb1fMAAIbsDEbt7GASgzZuO3hFMwd2xNwly4AAwEAAwIAA20AA2U0BAABHgQ'},
                 {'id': 494, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер ', 'Жолаушылар көлігі мен автобус ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHn1_Qi-lNrFVxByq4j0mP3lhTtZWXAAIcsDEbt7GASoe-sNm_iM8IjMrUly4AAwEAAwIAA20AA2YDBAABHgQ'},
                 {'id': 495, 'question': 'Бұл жағдайда сіз қалай әрекет етуіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Белгінің алдында тоқтап, келе жатқан пойыздың жоқтығына көз жеткізіп, жүрісті жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Белгі алдында тоқтамай теміржол өткелімен жүріңіз ', 'Белгінің алдында тоқтап, пойыз өткеннен кейін бірден жүрісті жалғастырыңыз ', 'Белгінің алдында тоқтап, келе жатқан пойыздың жоқтығына көз жеткізіп, жүрісті жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHoF_Qi_h1KmEH8qa_ToX3zXcXpqGTAAIdsDEbt7GAShxZiNkXl-AblLV3ly4AAwEAAwIAA20AA-A0BAABHgQ'},
                 {'id': 496, 'question': 'Күндізгі уақытта, ауылда жүру кезінде басып озған көлік жүргізушісінің назарын қалай аударуға болады? ', 'correct_answer': 'Фараларды қысқа сәуледен қысқа сәулеге ауыстыру арқылы ғана ', 'all_answers': ['Тек дыбыстық сигнал бойынша ', 'Фараларды қысқа сәуледен қысқа сәулеге ауыстыру арқылы ғана ', 'Келесі әдістердің кез-келгені, соның ішінде осы сигналдарды бірге жіберу '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 497, 'question': 'Сізге автокөлікті басқаруға қашан тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Дыбыстық сигнал жұмыс істемейді ', 'all_answers': ['Жанармай өлшегіш жұмыс істемейді ', 'Тұтану уақытының реттелуі бұзылған ', 'Қозғалтқышты іске қосу қиындықтары ', 'Дыбыстық сигнал жұмыс істемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 498, 'question': 'Түнде жарықтандырылмаған ауылдық жолмен 90 км / сағ жылдамдықта жеңіл шамдармен автокөлікпен жүруді қауіпсіз деп санайсыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ, өйткені тоқтау қашықтығы көріну қашықтығынан асып түседі ', 'all_answers': ['Ия, рұқсат етілген максималды жылдамдық ережелер талаптарына сәйкес келеді ', 'Жоқ, өйткені тоқтау қашықтығы көріну қашықтығынан асып түседі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 499, 'question': 'Вена жарақат алған кезде қан кетуді қалай тоқтатуға болады? ', 'correct_answer': 'Жараның орнына қысым таңғышын салыңыз ', 'all_answers': ['Жараның орнына қысым таңғышын салыңыз ', 'Жараның үстінен байлам жасаңыз ', 'Жара орнының астына жгут қолданыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 500, 'question': 'Ауладан немесе басқа іргелес аумақтан шығу: ', 'correct_answer': 'Қиылыс деп саналмайды ', 'all_answers': ['Баламалы жолдардың қиылысы ретінде қарастырылды ', 'Тең емес жолдардың қиылысы ретінде қарастырылды ', 'Қиылыс деп саналмайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHoV_QjAiSLnY2Ew1G35FEU4RqkZZaAAIesDEbt7GASjEKa4BwH5dZqwJFli4AAwEAAwIAA20AA9RuBQABHgQ'},
                 {'id': 501, 'question': 'Міндетті тоқтату белгілері қандай? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А және В ', 'Тек Б. ', 'Тек B және C ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHol_QjBigw8YQINcsCXkzQiqHvJYJAAIfsDEbt7GASk-CBnAMJOUe5wJFli4AAwEAAwIAA20AA8p0BQABHgQ'},
                 {'id': 502, 'question': 'Осы белгінің аймағында дыбыстық сигналды қашан қолдануға рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек жол-көлік оқиғасының алдын алу үшін ', 'all_answers': ['Тек ескертуді басып озу үшін ', 'Тек жол-көлік оқиғасының алдын алу үшін ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHo1_QjCfd6MLHzg3Ymd1skGPmlsxtAAIgsDEbt7GASkP6rAYvpNymRG9TmC4AAwEAAwIAA20AA4cSBAABHgQ'},
                 {'id': 503, 'question': 'Бұл жол белгілері нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Автотұрақ тек мереке, сенбі және жексенбі күндері ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Тұраққа тек төтенше жағдай көліктері үшін ғана рұқсат етіледі ', 'Автотұраққа тұрақ шамдары жанған кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Автотұрақ тек мереке, сенбі және жексенбі күндері ғана рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHpF_QjDaG1eNWDuKSk8o_XkAcafUQAAIhsDEbt7GASi2mTjZet1qip25Ali4AAwEAAwIAA20AA851BQABHgQ'},
                 {'id': 504, 'question': 'Мұндай тік белгілер мыналарды көрсетеді: ', 'correct_answer': 'Басқа жол учаскелеріндегі қоршаулардың бүйірлік беттері ', 'all_answers': ['Қауіпті жол учаскелеріндегі тосқауылдардың бүйірлік беттері ', 'Басқа жол учаскелеріндегі қоршаулардың бүйірлік беттері '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHpV_QjEblMaoOhjIHFLJZ2eHUOo3_AAIisDEbt7GASla0ab7F31zuYxrnly4AAwEAAwIAA20AA2EpBAABHgQ'},
                 {'id': 505, 'question': 'Теміржол өтпесінде орнатылған бағдаршамның қызыл жыпылықтайтын шамы немесе екі ауыспалы жыпылықтайтын қызыл сигналы: ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Жол қозғалысына өте сақтықпен рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ ', 'Бағдаршамның сигналы ақаулы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 506, 'question': 'Кедергілерді болдырмау үшін сіз солға бұрылу сигналын қосуға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, бірақ тек қараңғыда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHpl_QjFZw-w4xTHAEMfe_NF21Y3UiAAIjsDEbt7GASt7Nv0pvFr7d30QFly4AAwEAAwIAA20AA70ZBAABHgQ'},
                 {'id': 507, 'question': 'Екінші жолақпен қай бағытта жүре беруге болады? ', 'correct_answer': 'Тек солға және артқа ', 'all_answers': ['Тек сол жақта ', 'Тек солға және артқа ', 'Оңға, солға және керісінше '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHp1_QjGZjBhS-nhzx5V94yErY2RCAAAIksDEbt7GASlIp3CkxKlw6AAHUVpkuAAMBAAMCAANtAAP98wEAAR4E'},
                 {'id': 508, 'question': 'Сіз аулаға қажетті кіреберістен кездейсоқ өтіп кеттіңіз. Осы жағдайда сізге кері бұрап, содан кейін оңға бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Ия, егер маршруттық көліктердің жүруіне ешқандай кедергі болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHqF_QjHbNQMWw4pDorKjv34C8X6tKAAIlsDEbt7GASjCod3m5AWtUbqd0ly4AAwEAAwIAA20AA904BAABHgQ'},
                 {'id': 509, 'question': 'Сіз қандай траектория бойынша жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHqV_QjIU9KoxHgbixIMOCbpbCgSrcAAImsDEbt7GASppUC2pUWolMQtBemi4AAwEAAwIAA20AA4TwAQABHgQ'},
                 {'id': 510, 'question': 'Реттелетін қиылыстарда басып озуға бола ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 511, 'question': 'Қай көлік жүргізушісі аялдау ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Тек B және C ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек B және C ', 'Барлығы сынды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHql_QjJW9UOmY6o1pP0gkWpqoCOlxAAIosDEbt7GASvoFsOPa7_VlYA1Ili4AAwEAAwIAA20AAyWFBQABHgQ'},
                 {'id': 512, 'question': 'Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Трамвай жүргізушісі ', 'all_answers': ['Сол жақтан келе жатқан көлік жүргізушісі ', 'Трамвай жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHq1_QjKapTR8uBTcGoNNg3qgyHgwxAAIpsDEbt7GASudzKCRI4kweDpPlly4AAwEAAwIAA20AA-IkBAABHgQ'},
                 {'id': 513, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіз кімге жол беруіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Екі көлік үшін де ', 'Тек жүк көлігі ', 'Тек жеңіл автомобильдер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHrF_QjLVTx41L_C08w0cpGEXMR8wIAAIqsDEbt7GASrArIDXnS1hQ9PTAly4AAwEAAwIAA20AA9YAAQQAAR4E'},
                 {'id': 514, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек автобус пен көлік ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер ', 'Тек автобус пен көлік ', 'Барлық көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHrV_QjMSu1BH0k3wt1QPFFqweg7TwAAIrsDEbt7GASufSWO7fyRd3NsdTmS4AAwEAAwIAA20AA4TyAQABHgQ'},
                 {'id': 515, 'question': 'Егер жаяу жүргіншілер өткелінің дәл артында кептеліс болса, не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Тікелей жаяу жүргіншілер өткелінің алдына тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Жаяу жүргіншілер болмаса, жаяу жүргіншілер өткеліне тоқтаңыз ', 'Тікелей жаяу жүргіншілер өткелінің алдына тоқтаңыз ', 'Жаяу жүргіншілер өткелінен кем дегенде 5 м бұрын тоқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 516, 'question': 'Қай суретте жүргізушісі жүк тасымалдау ережелерін бұзбайтын көлік көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Екеуінде де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHrl_QjNTsNJSk-s7SeUGsVx7iC4vrAAIssDEbt7GASgxjK8dv5whG0MUOmC4AAwEAAwIAA20AA-EnBAABHgQ'},
                 {'id': 517, 'question': 'Жолаушылар вагонының артқы терезесіне перделер немесе жалюзи орнатуға бола ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат етілген, бірақ егер екі жағында да артқы көрінетін айналар болса ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген, бірақ егер екі жағында да артқы көрінетін айналар болса ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 518, 'question': 'Көліктің тежеу \u200b\u200bқашықтығын қысқартуға қол жеткізіледі: ', 'correct_answer': 'Тежегіш педальды мезгіл-мезгіл басу арқылы тежеу ', 'all_answers': ['Доңғалақты тежеу \u200b\u200b(сырғанау) ', 'Тежегіш педальды мезгіл-мезгіл басу арқылы тежеу '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 519, 'question': 'Ұсталған көлікті мамандандырылған автотұраққа орналастырған кезде мыналар төленбейді: ', 'correct_answer': 'Алғашқы 24 сағаттық сақтау ', 'all_answers': ['Алғашқы 24 сағаттық сақтау ', 'Алғашқы 12 сағат сақтау ', 'Алғашқы 5 сағат сақтау ', 'Алғашқы 3 сағат сақтау '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 520, 'question': 'Жол апатына ұшыраған жүргізушілер зардап шеккендер болмаса жол-көлік оқиғасын тіркеу үшін жақын маңдағы жол полициясы бекетіне немесе полиция бөліміне келе ала ма? ', 'correct_answer': 'оқиғаның мән-жайын және қол қойған апат схемасының болуын бағалау кезінде келісім бойынша бола алады', 'all_answers': ['Мүмкін', 'оқиғаның мән-жайын және қол қойған апат схемасының болуын бағалау кезінде келісім бойынша бола алады', 'Мүмкін емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 521, 'question': 'Жасанды біркелкіліктің шекараларын белгілеу үшін қандай белгі қолданылады? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHr1_QjOT2KxpzW4QtjtdZyT-Nl4PMAAItsDEbt7GASmndGEsp3uvibo6gli4AAwEAAwIAA20AA_EGBQABHgQ'},
                 {'id': 522, 'question': 'Белгі аймағында қандай көліктерге тоқтауға рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек шаттл көліктері ', 'all_answers': ['Тек шаттл көліктері ', 'Тек таксиметрмен берілген такси ', 'I және II топтағы мүгедектер басқаратын немесе осындай мүгедектерді тасымалдайтын көліктер ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHsF_QjPPYrBFAXF41gbBySRX0C6ylAAIusDEbt7GAShDi4-ay5rrNy5qjli4AAwEAAwIAA20AA3oMBQABHgQ'},
                 {'id': 523, 'question': 'Жолаушылар көлігінен бұрын қай көлікті басқара аласыз? ', 'correct_answer': 'Максималды рұқсат етілген массасы 3,5 т-ден аз автомобильдер мен жүк көліктері үшін ғана ', 'all_answers': ['Тек автомобильдерге арналған ', 'Максималды рұқсат етілген массасы 3,5 т-ден аз автомобильдер мен жүк көліктері үшін ғана ', 'Кез-келген машина '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHsV_QjQMOu0YXUS9I6LduqmmYJ6FrAAIvsDEbt7GASmB7o6Sf077Wh2JQmC4AAwEAAwIAA20AA9cYBAABHgQ'},
                 {'id': 524, 'question': 'Бұл түзету: ', 'correct_answer': 'Жолдың осы бөлігінде рұқсат етілген максималды жылдамдық ', 'all_answers': ['Жол немесе маршрут нөмірі ', 'Бұл жол учаскесінде ұсынылатын жылдамдық ', 'Жолдың осы бөлігінде рұқсат етілген максималды жылдамдық '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHsl_QjRJkkOd1M5NtUTPh0-V4yVmMAAIxsDEbt7GAStcjs_VSerZVlaHoly4AAwEAAwIAA20AAyInBAABHgQ'},
                 {'id': 525, 'question': 'Егер диспетчердің нұсқаулары жол белгілері мен жол белгілеріне қайшы келсе, нені басшылыққа алу керек? ', 'correct_answer': 'Жол диспетчерінің нұсқауы бойынша ', 'all_answers': ['Жол белгілеріне қойылатын талаптар ', 'Бағдаршам мәні ', 'Жол диспетчерінің нұсқауы бойынша '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 526, 'question': 'Екінші жолда қозғалатын мотоцикл жүргізушісі беретін мұндай сигнал: ', 'correct_answer': 'Оның оңға бұрылу ниеті туралы ', 'all_answers': ['Оның түзу жүру ниеті туралы ', 'Оның оңға бұрылу ниеті туралы ', 'Тоқтату ниеті туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHs1_QjSLIeXBmPorMkGyE4dWvYKCzAAIysDEbt7GAShU-jGW2mNZlgEoQmC4AAwEAAwIAA20AA8UsBAABHgQ'},
                 {'id': 527, 'question': 'Жолақтарды оң жолға ауыстырған кезде сіз: ', 'correct_answer': 'Көршілес жолақта қозғалатын барлық көлік құралдарына жол беруі керек ', 'all_answers': ['Көршілес жолақта қозғалатын барлық көлік құралдарына жол беруі керек ', 'Артықшылыққа ие болыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHtF_QjTRRVvSWauikuPerVTjqfxT1AAI0sDEbt7GASrU-udMpd8teXMjUly4AAwEAAwIAA20AA4X5AwABHgQ'},
                 {'id': 528, 'question': 'Сіз бұрылыс бағытында қандай траекториямен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Кез келген үшін ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHtV_QjUJGXyZ9q7GSc9O7xCO2SgABcAACNbAxG7exgEqjPuOm2tmh9aTWVpkuAAMBAAMCAANtAAN18AEAAR4E'},
                 {'id': 529, 'question': 'Сіз ауылдағы жүк көлігінен қай жолмен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Кез келген үшін ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHtl_QjVImVTU04RFi_8_BCF_3XwQlAAI2sDEbt7GASsr4EBztfc9lX2JQmC4AAwEAAwIAA20AA4gZBAABHgQ'},
                 {'id': 530, 'question': 'Төбеден басып өтуге бола ма? ', 'correct_answer': 'Тек көтерілудің соңында тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Тек көтерілудің соңында тыйым салынған ', 'Рұқсат '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 531, 'question': 'Жүргізушілерге белгіленген жерлерде тоқтауға рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тек мотоцикл жүргізушілеріне рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHt1_QjWFktmYI9QFZ3iLg1jOTJcP7AAI5sDEbt7GASusQpBNL1YcUzcXxly4AAwEAAwIAA20AA_oUBAABHgQ'},
                 {'id': 532, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Трамвайға жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHuF_QjXGtIiCkWhihWzs-o61gXqUHAAI7sDEbt7GASrDTS3ge5UXibEzzly4AAwEAAwIAA20AA9YXBAABHgQ'},
                 {'id': 533, 'question': 'Сіз бұрылуға ниет білдірдіңіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Қиылысқа кіріп, көлікке жол беріп, бұрылысты аяқтаңыз ', 'all_answers': ['Алдымен айналдырыңыз ', 'Қиылысқа кіріп, көлікке жол беріп, бұрылысты аяқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHuV_QjYAxG9MWKy3hl50UR7JGlWPkAAI9sDEbt7GASmdplLD1UmFP32FQmC4AAwEAAwIAA20AAy0WBAABHgQ'},
                 {'id': 534, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Жыпылықтаған сары бағдаршамға сіздің жауабыңыз қандай? ', 'correct_answer': 'Тек көлікке жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Тек трамвайға жол ашыңыз ', 'Тек көлікке жол ашыңыз ', 'Бағдаршамның жасыл шамы жанғанша күтіп, қозғалысты жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHul_QjZEz5pf3YfvUKkNpc3KzLgqvAAI-sDEbt7GASu9QWkfbY8u-4H_Xli4AAwEAAwIAA20AA33JBAABHgQ'},
                 {'id': 535, 'question': 'Жақынырақтағы рельске дейінгі ең аз қашықтық қандай болуы керек? ', 'correct_answer': '10 м ', 'all_answers': ['5 м ', '10 м ', '15 м ', '20 м '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHu1_QjZ_xd0p-xP1zZSVJYx6UR18BAAI_sDEbt7GASn2RWgiWqamuGReili4AAwEAAwIAA20AA6gJBQABHgQ'},
                 {'id': 536, 'question': 'Иілгіш ілгішпен сүйреген кезде сүйрейтін көлік пен сүйрелетін көлік құралдары арасында қанша қашықтық сақталуы керек? ', 'correct_answer': '4-тен 6 м-ге дейін ', 'all_answers': ['4 м артық емес ', '4-тен 6 м-ге дейін ', 'Ережелермен реттелмеген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 537, 'question': 'Бүйір аралықты таңдау қозғалыс жылдамдығына байланысты ма? ', 'correct_answer': 'Қозғалыс жылдамдығының артуымен бүйірлік аралықты ұлғайту керек ', 'all_answers': ['Бүйір аралығын таңдау қозғалыс жылдамдығына байланысты емес ', 'Қозғалыс жылдамдығының артуымен бүйірлік аралықты ұлғайту керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 538, 'question': 'Қандай көлікте жүргенде жылдамдықтың артуы артқы осьтің сырғуын жоюға көмектеседі? ', 'correct_answer': 'Алдыңғы доңғалақ жетегі ', 'all_answers': ['Алдыңғы доңғалақ жетегі ', 'Артқы доңғалақ жетегі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 539, 'question': 'Мас күйінің болуына байланысты қандай әкімшілік құқық бұзушылықтар үшін көлік құралдарын басқару құқығынан үш жыл мерзімге айыру қарастырылған? ', 'correct_answer': 'Қайталанған құқық бұзушылық: мас жүргізушіні басқару; бақылауды басқа мас адамға беру ', 'all_answers': ['Мас жүргізушінің көлікті басқаруы; автомобильді басқаруды мас күйіндегі адамға беру ', 'Көлік жүргізу құқығына ие емес немесе осы құқығынан айырылған мас жүргізушінің көлікті басқаруы ', 'Қайталанған құқық бұзушылық: мас жүргізушіні басқару; бақылауды басқа мас адамға беру '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 540, 'question': 'Медициналық және фармацевтикалық қызметкерлерге азаматтарды олардың өміріне қауіп төндіретін жағдайларда жақын маңдағы емдеу-профилактикалық мекемеге жеткізу үшін көлік құралын беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Жүру бағытына қарамастан міндетті ', 'all_answers': ['Бір бағытта қозғалғанда ғана міндетті ', 'Жүру бағытына қарамастан міндетті ', 'Міндетті емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 541, 'question': 'Сіз қандай траектория бойынша жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHvF_Qja9bj4Blll5H1Z2BjxgIRyJ3AAJAsDEbt7GASo60U1ukGhGFXM9emi4AAwEAAwIAA20AA2v1AQABHgQ'},
                 {'id': 542, 'question': 'Сізге жолаушыларды отырғызуға тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Айдың жұп күндерінде ғана рұқсат етілген ', 'Айдың тақ күндерінде ғана рұқсат етілген ', 'Рұқсат етілмейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHvV_Qjb8DatYsSzp7veAe1E4otEKLAAJBsDEbt7GAStVK11NG50OifkYFly4AAwEAAwIAA20AA7oWBAABHgQ'},
                 {'id': 543, 'question': 'Жолға (маршрутқа) берілген нөмірді көрсету үшін қандай белгілер қолданылады? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHvl_Qjc8N-AheKLEgQAwY5v5NBsRyAAJDsDEbt7GASgHXYOnmzlSTW8BImC4AAwEAAwIAA20AA2wqBAABHgQ'},
                 {'id': 544, 'question': 'Бұл түзету: ', 'correct_answer': 'Велотректің жүріс бөлігін кесіп өтетін орны ', 'all_answers': ['Велотректің жүріс бөлігін кесіп өтетін орны ', 'Велосипедші басым болатын орын ', 'Жаяу жүргіншілер өтетін жер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHv1_Qjd9Z3cxEOECl0AKE25Eo_NUNAAJEsDEbt7GASsgt664wp8heG_Ldly4AAwEAAwIAA20AAzP5AwABHgQ'},
                 {'id': 545, 'question': 'Сізге қандай бағыттарда саяхаттауға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тікелей немесе оңға ', 'all_answers': ['Тек түзу ', 'Тек оң жақта ', 'Тікелей немесе оңға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHwF_QjfD7_CnYAruGy6rG9rVs6Ne3AAJFsDEbt7GASuAp8qaTRQ7mLpTlly4AAwEAAwIAA20AA8EkBAABHgQ'},
                 {'id': 546, 'question': 'Жол-көлік оқиғасы кезінде көлік құралын қалай сәйкестендіру керек? ', 'correct_answer': 'Осы екі жолмен ', 'all_answers': ['Тек қауіпті ескерту шамдарымен ', 'Тек ескерту үшбұрышымен ', 'Осы екі жолмен '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 547, 'question': 'Қандай траекторияны солға қарай жалғастыруға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Кез келген үшін ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHwV_Qjf5eU_yFLJgfR58YQr9-NjdEAAJGsDEbt7GASvdsjtDhLnIGHspTmS4AAwEAAwIAA20AA5nuAQABHgQ'},
                 {'id': 548, 'question': 'Жүргізушіге осы жол бөлігінде жолаушының резервтік көшірмесін жасауға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHwl_Qjg4i29XStcAPqf3vSbzrSdmXAAJHsDEbt7GASkZID0gQFQdKzBxLli4AAwEAAwIAA20AA8x0BQABHgQ'},
                 {'id': 549, 'question': 'Осындай жағдайда рұқсат етілген максималды салмағы 2,5 тоннадан асатын жүк көлігін басқарған кезде сізге үшінші жолға шығуға рұқсат беріле ме? ', 'correct_answer': 'Тек солға немесе жоғары бұрылуға рұқсат етілген ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Тек солға немесе жоғары бұрылуға рұқсат етілген ', 'Тек алға озуға рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHw1_Qjh12xGDiinNym6vlnt6UY0-9AAJIsDEbt7GASqdG5vY5Yo4QCM5emi4AAwEAAwIAA20AAyftAQABHgQ'},
                 {'id': 550, 'question': 'Шекті рұқсат етілген салмағы 3,5 т аспайтын жүк көлігін жүргізу кезінде тракторды басып оза аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер трактордың жылдамдығы сағатына 30 км-ден аз болса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHxF_Qji2i4NdjiombFwtcXRoP9p6BAAJJsDEbt7GASj8e7AlYqsRjWheili4AAwEAAwIAA20AAx8EBQABHgQ'},
                 {'id': 551, 'question': 'Сіз қайда тоқтай аласыз? ', 'correct_answer': 'Кез келген жағдайда ', 'all_answers': ['Тек ', 'Тек B және C ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHxV_Qjj45UqsH9V1HlmR_oHHzi5yyAAJKsDEbt7GAShBiZA5fzhrVr_fVli4AAwEAAwIAA20AAx7MBAABHgQ'},
                 {'id': 552, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Автокөлік және трамвай ', 'all_answers': ['Тек машина ', 'Тек трамвай ', 'Автокөлік және трамвай ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHxl_Qjk5PrVE2drmGqrPpDUbQYCeDAAJLsDEbt7GASiXXSlf3a2SdpxNwly4AAwEAAwIAA20AAxUzBAABHgQ'},
                 {'id': 553, 'question': 'Егер сіз алға қарай қозғалуды жалғастырғыңыз келсе, сізге: ', 'correct_answer': 'Жүк көлігіне жол беріңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Жүк көлігіне жол беріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHx1_Qjl6LqPyMZ9n-DUsx98HFpgrSAAJNsDEbt7GASpPUJFPN-mH143EZmC4AAwEAAwIAA20AA8ctBAABHgQ'},
                 {'id': 554, 'question': 'Сіз бұрылуға ниет білдірдіңіз. Сіз кімге жол беруіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Тек жүк көлігі ', 'all_answers': ['Тек жүк көлігі ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHyF_QjmyFeU74ku2iWCqYSQt_NwYqAAJOsDEbt7GASnx2kyC9NwABtKd-a5cuAAMBAAMCAANtAAPUOgQAAR4E'},
                 {'id': 555, 'question': 'Автомагистральмен жүру арқылы сіз тоқтай аласыз: ', 'correct_answer': 'Тек 500 м-ден кейін ', 'all_answers': ['Тек 500 м-ден кейін ', 'Жолдың оң жағында жүру бөлігінің шетін көрсететін кез келген жерде ', 'Жүру бөлігінің шетінде кез-келген жерде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHyV_QjnzzDZgyKvjATtJanqnkQ2x1AAJPsDEbt7GASjq_drfgMUWtVQNFli4AAwEAAwIAA20AA_V6BQABHgQ'},
                 {'id': 556, 'question': 'Қараңғыда елді-мекеннің қараңғы бөлігінде үлкен шамдары бар көлік жүргізіп, алдыңыздағы көлікті ұстап алдыңыз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Үлкен сәулелер фараларын аз сәулеге ауыстырыңыз ', 'all_answers': ['Бөренелік шамдарды ұзақ сәулені өшіру арқылы қалдырыңыз ', 'Үлкен сәулелер фараларын аз сәулеге ауыстырыңыз ', 'Екі нұсқаға да рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 557, 'question': 'Егер спидометр көлік жүргізу кезінде жұмыс істеуден бас тартса, не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Қауіпсіздік шараларын сақтай отырып, ақауларды жойыңыз немесе автотұраққа / жөндеу орнына апарыңыз ', 'all_answers': ['Сақтықпен жоспарланған сапарды жалғастырыңыз ', 'Әрі қарай қозғалуды тоқтатыңыз ', 'Қауіпсіздік шараларын сақтай отырып, ақауларды жойыңыз немесе автотұраққа / жөндеу орнына апарыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 558, 'question': 'Артқы доңғалақты көліктің артқы осі бұрылыс кезінде сырғанап кетті. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жанармай беруді аздап азайтыңыз және рульді сырғанауға қарай бұраңыз ', 'all_answers': ['Жанармай қорын көбейтіңіз, рульмен қозғалысты тұрақтандырыңыз ', 'Баяулап, руль дөңгелегін сырғанаққа қарай бұраңыз ', 'Рульдік позицияны өзгертпей отын беруді айтарлықтай азайтыңыз ', 'Жанармай беруді аздап азайтыңыз және рульді сырғанауға қарай бұраңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 559, 'question': 'Ережені бұза отырып, өзі қатысушы болып табылатын жол-көлік оқиғасы болған жерді тастап кеткені үшін көлік құралының жүргізушісіне қандай әкімшілік жаза қолдануға болады? ', 'correct_answer': '1-1,5 жыл мерзімге көлік жүргізу құқығынан айыру немесе 15 тәулікке дейін әкімшілік қамауға алу', 'all_answers': ['айыппұл', 'айыппұл немесе 1-1,5 жылға дейінгі мерзімге көлік жүргізу құқығынан айыру', '1-1,5 жыл мерзімге көлік жүргізу құқығынан айыру немесе 15 тәулікке дейін әкімшілік қамауға алу'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 560, 'question': 'Бұл мәлімдеме рас па: «Жол беру» талабы көлік құралын жалғастырмауға / жалғастыруға, маневр жасауға жол бермеуді білдіреді, егер бұл артықшылығы бар жол қозғалысының қатысушыларын бағытын немесе жылдамдығын өзгертуге мәжбүр етсе', 'correct_answer': 'Дұрыс ', 'all_answers': ['Дұрыс емес. Әрдайым жол қозғалысының басқа қатысушыларын өткізіп жіберу керек ', 'Дұрыс ', 'Жоқ Тек Кіріс жол белгісі болған жағдайда тоқтау керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 561, 'question': 'Реттелмеген қиылыстар арқылы жүру кезінде қандай белгілер сізге артықшылық береді? ', 'correct_answer': 'A және B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'A және B ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHyl_QjozYtrMPCBsdnHl3f1psBuhKAAJQsDEbt7GASsx3d_l0xCPtw6Z0ly4AAwEAAwIAA20AA303BAABHgQ'},
                 {'id': 562, 'question': 'Сізді басып озуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер мотоциклдің жылдамдығы 30 км / сағ-тан жоғары болса, оған тыйым салынады ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHy1_QjpxYXLdXKEDAUUbJ7eTdS1wSAAJRsDEbt7GASnOSCDNJ_AWwBJ6jli4AAwEAAwIAA20AA-gOBQABHgQ'},
                 {'id': 563, 'question': 'Жүргізушіге жүк көлігін осы жерге белгіленген тәртіпте қоюға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер автомобильдің рұқсат етілген максималды салмағы 3,5 т-ден аз болса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHzF_QjqtT-e3ZiA_DkUfSmu3178nAAAJSsDEbt7GASj-UektPT_kDMXMZmC4AAwEAAwIAA20AAwwhBAABHgQ'},
                 {'id': 564, 'question': 'Мұндай тік белгілер мыналарды көрсетеді: ', 'correct_answer': 'Тек тоннельдер, көпірлер мен эстакадалар қондырмасының төменгі шеті ', 'all_answers': ['Тек тоннельдер, көпірлер мен эстакадалар қондырмасының төменгі шеті ', 'Тек жарықтандырылмаған тоннельдерге кіру ', 'Қауіп төндіретін жол құрылымдарының кез-келген элементтері '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHzV_Qjrq0WwarSxUf1Bx52t2l5qKSAAJTsDEbt7GASvD9aYO3T-MpcvHdly4AAwEAAwIAA20AA_EAAQQAAR4E'},
                 {'id': 565, 'question': 'Сіз қай жерде болуыңыз керек? ', 'correct_answer': 'Тоқтау сызығына дейін ', 'all_answers': ['Бағдаршам алдында ', 'Тоқтау сызығына дейін ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHzl_Qjs0oDiirVeWurhD5E5ksXj0EAAJUsDEbt7GASug-uZFd7RN4bN5hmi4AAwEAAwIAA20AAw32AQABHgQ'},
                 {'id': 566, 'question': 'Автотұрақта немесе жанармай бекетінде маневр жасау кезінде бағыт көрсеткіштері бар сигнал беру керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, бірақ жақын жерде басқа көлік құралдары болған жағдайда ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 567, 'question': 'Жол қиылысында бұрылыс ережелерін кім бұзады? ', 'correct_answer': 'Екеуі де бұзады ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл жүргізушісі солға бұрылады ', 'Тек көлік жүргізушісі ', 'Екеуі де бұзады ', 'Ешкім сынбайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIHz1_QjtrmwOJzFsWQifaMRpmXyB5KAAJVsDEbt7GASvk5pJ5ploCbGQZtly4AAwEAAwIAA20AA2c_BAABHgQ'},
                 {'id': 568, 'question': 'Жүргізушіге жол қозғалысының басқа қатысушылары болмаған кезде кері жүруге рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Рұқсат етілген, бірақ тек жаяу жүргіншілер өткеліне дейін ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген, бірақ тек жаяу жүргіншілер өткеліне дейін ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH0F_QjuqCSBJ7i_CBUbewbc9yhLboAAJWsDEbt7GASrENCYP04cJtDE9VmS4AAwEAAwIAA20AAzHuAQABHgQ'},
                 {'id': 569, 'question': 'Осы жағдайда сіз сол жақта басып озатын жолға шыға аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, егер арба 30 км / сағ жылдамдықпен жүрсе '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH0V_Qjvr1ztNrT7q0vjVSccsz9vtmAAJXsDEbt7GAStbZ_lOofIUauFZgmi4AAwEAAwIAA20AAxjuAQABHgQ'},
                 {'id': 570, 'question': 'Сізге осындай маневр жасауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH0l_QjwpJktDn3Bs6M_xy-aWCvgABGQACWLAxG7exgEoXe2K_7atzz5P11ZYuAAMBAAMCAANtAAPzywQAAR4E'},
                 {'id': 571, 'question': 'Қандай жүргізуші аялдау ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Екеуі де сынған жоқ ', 'all_answers': ['Тек А машинасының жүргізушісі ', 'Тек В көлігінің жүргізушісі ', 'Екеуі де сынған жоқ ', 'Екеуі де бұзылған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH01_QjxmUPR62ELcCA2_3VJpgfETfAALQsDEbt7F4SjgGaV40RpRDa85emi4AAwEAAwIAA20AAwrnAQABHgQ'},
                 {'id': 572, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Қиылысқа жеткеннен кейін аялдама сызығына тоқта, бағдаршамның жасыл шамын күтіңіз, маневрді аяқтаңыз', 'all_answers': ['Маневр қиылысында тоқтамай', 'Қиылысқа жеткеннен кейін аялдама сызығына тоқта, бағдаршамның жасыл шамын күтіңіз, маневрді аяқтаңыз'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH1F_QjypyKLkybqERlrwMyxEAAeLvZgACWbAxG7exgEoN9GcbGbi8I6xB8JcuAAMBAAMCAANtAAMmFgQAAR4E'},
                 {'id': 573, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Трамвайға жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Трамвайға жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH1V_QjzlVt6wTZGqqUw-ImTRderU2AAJasDEbt7GASvRrphXfZ201ARvnly4AAwEAAwIAA20AA3ElBAABHgQ'},
                 {'id': 574, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Жол беру үшін жүк көлігі қара жолдан кетуі керек пе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH1l_Qj0ilYofnXP0UT4dBvlDZThHkAAJbsDEbt7GASjuB6vYVTZ2jNc5emi4AAwEAAwIAA20AA6PvAQABHgQ'},
                 {'id': 575, 'question': 'Сізге жүк көлігін басқару кезінде бұл жағдайға жетекшілік етуге рұқсат беріле ме? ', 'correct_answer': 'Ия, егер сіздің көлігіңіздің рұқсат етілген максималды салмағы 2,5 тоннадан аз болса ', 'all_answers': ['Ия, егер сіздің көлігіңіздің рұқсат етілген максималды салмағы 2,5 тоннадан аз болса ', 'Ия, сіздің көлігіңіздің жалпы салмағына қарамастан ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH11_Qj1gf_PSCP99fIwtvvEBd7xIJAAJcsDEbt7GASruecg6m3QHrLUwQmC4AAwEAAwIAA20AA80sBAABHgQ'},
                 {'id': 576, 'question': 'Күндізгі уақытта көлік жүргізген кезде көлік құралына қандай сыртқы жарық беретін құрылғыларды қосу керек? ', 'correct_answer': 'Төмендегілердің кез-келгені ', 'all_answers': ['Күндізгі жарық шамдары ғана ', 'Тек жарық сәулесі бар фаралар ', 'Тұманға қарсы шамдар ғана ', 'Төмендегілердің кез-келгені '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 577, 'question': 'Жаңбыр немесе қар кезінде көлік құралын одан әрі басқаруға қандай ақаулар үшін тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Драйвер жағалағыш жұмыс істемейді ', 'all_answers': ['Шыны тазалағыштар белгіленген режимде жұмыс істемейді ', 'Драйвер жағалағыш жұмыс істемейді ', 'Автокөлік дизайны ұсынған әйнек шайбалары жұмыс істемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 578, 'question': 'Су қаупінен асқаннан кейін тежегішті жылдам қалпына келтіру үшін жүргізуші не істеуі керек? ', 'correct_answer': 'Қозғалысты жалғастыра отырып, тежегіш педальды бірнеше рет қысқа басып, тежегіш жастықшаларын құрғат', 'all_answers': ['Қол тежегішінің тұтқасын аздап тартып, жүргізуді жалғастырыңыз', 'Қозғалысты жалғастыра отырып, тежегіш педальды бірнеше рет қысқа басып, тежегіш жастықшаларын құрғат', 'Тежегішсіз төмен жылдамдықпен жүруді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 579, 'question': 'Гермицидтік майлықтарды қалай дұрыс жағуға болады? ', 'correct_answer': 'Жараларды емдемей, оны гипспен немесе таңғышпен бекітіп, бактерицидтік таңғыш қойыңыз ', 'all_answers': ['Жараны шайыңыз, бөтен заттарды алып тастаңыз, бактерицидтік таңғыш қойыңыз ', 'Жараны йод ерітіндісімен емдеңіз, бактерицидтік таңғыш салыңыз ', 'Жараларды емдемей, оны гипспен немесе таңғышпен бекітіп, бактерицидтік таңғыш қойыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 580, 'question': 'Қандай суретте қиылысу көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Тек сол жақта ', 'all_answers': ['Тек сол жақта ', 'Тек оң жақта ', 'Екеуінде де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH2F_Qj2hGqpzxJHMizdp_RkriILeEAAJdsDEbt7GASr36vf2lPnUn_RnKly4AAwEAAwIAA20AA7MAAQQAAR4E'},
                 {'id': 581, 'question': 'Сіз бұрылыс бағытында қандай траекториямен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH2V_Qj3nx9yy71MafN9QLManvEY2TAAJesDEbt7GAShXvKPTle18VMwqfli4AAwEAAwIAA20AAwUPBQABHgQ'},
                 {'id': 582, 'question': 'Сізге айдың тақ күндері көрсетілген жерде көлігіңізді қоюға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Кешкі 7-ден кейін ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Кешкі 7-ден кейін ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH2l_Qj4dw1twLa2WerVpwwOQQFd0OAAJfsDEbt7GASt6JL0W8j83H5QFFli4AAwEAAwIAA20AA6FzBQABHgQ'},
                 {'id': 583, 'question': 'Жүргізуші жүріс бөлігінде жаяу жүргіншілерге жол беруге міндетті аймақтарды қандай белгілер көрсетеді? ', 'correct_answer': 'Тек B және C ', 'all_answers': ['Тек А және В ', 'Тек B және C ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH21_Qj5aAaDjfSjTY3wfmuGTUUAiJAAJgsDEbt7GASiONJggEsglCZBnnly4AAwEAAwIAA20AA9crBAABHgQ'},
                 {'id': 584, 'question': 'Жүріс бөлігіндегі жазу нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Жол немесе маршрут нөмірі ', 'all_answers': ['Жақын қиылысқа дейінгі арақашықтық ', 'Жақын елді мекенге дейінгі арақашықтық ', 'Жол немесе маршрут нөмірі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH3F_Qj6Z2DY_zpBbAHX9EfiKhrvOkAAJhsDEbt7GASvFj9Q4H50X7akYFly4AAwEAAwIAA20AAzQSBAABHgQ'},
                 {'id': 585, 'question': 'Қай бағытта жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақта ', 'all_answers': ['Тікелей немесе оңға ', 'Тек түзу ', 'Тек оң жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH3V_Qj7a31SVuGotJkJfeJsG11dkvAAJisDEbt7GASruA465Pb_v17SfNly4AAwEAAwIAA20AA3L9AwABHgQ'},
                 {'id': 586, 'question': 'Егер сіз екі жолақты жолмен солға бұрылуға немесе бұрылуға ниет білдірсеңіз, қалай жүруіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Сізді басып озбағаныңызға көз жеткізіп, сол жақтағы индикаторларды қосып, маневр жасаңыз ', 'all_answers': ['Сол жақтағы бағыт көрсеткіштерін қосып, маневр жасаңыз ', 'Сізді басып озбағаныңызға көз жеткізіп, сол жақтағы индикаторларды қосып, маневр жасаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 587, 'question': 'Сіз жаяу жүргіншілерге арналған жолдан бастағалы тұрсыз. Сіз бұрылыс жасайтын көлікке жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH3l_Qj8XMVZ9bf5smKeWjXSYbDJxwAAJjsDEbt7GASpd3ahVOsvv-Y6FMli4AAwEAAwIAA20AAzR7BQABHgQ'},
                 {'id': 588, 'question': 'Көлік жүргізушісіне туннельдегі тротуарда жолаушының резервтік көшірмесін жасауға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер басқа жол пайдаланушыларға ешқандай кедергі болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH31_Qj9X0upbmV9M4wn5JjKOwo-5sAAJksDEbt7GASmI_VnI_8OtJ-UsQmC4AAwEAAwIAA20AA-soBAABHgQ'},
                 {'id': 589, 'question': 'Мұндай жағдайда сізге қай жолақта көлік жүргізуге рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Сол жақтан басқа кез-келген нәрсе ', 'all_answers': ['Кез келген үшін ', 'Тек оң жақта ', 'Сол жақтан басқа кез-келген нәрсе '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH4F_Qj-W1SMN7pTRxKKku-0teKGQNAAJlsDEbt7GASuecncz2722PtBaili4AAwEAAwIAA20AA0IAAQUAAR4E'},
                 {'id': 590, 'question': 'Тоннельдерде басып озуға тыйым салынған ба? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тыйым салынбаған ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 591, 'question': 'Автокөлік жүргізушісі машинаны осылай қоя отырып, Ережені бұзды ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Жоқ ', 'Жоқ, егер бұл басқа көлік құралдарының қозғалысына кедергі болмаса ', 'Иә '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH4V_Qj_ZkdO401xG-DZEutBu1vLucAAJmsDEbt7GASngdrg_XbAxeTheili4AAwEAAwIAA20AAzgNBQABHgQ'},
                 {'id': 592, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Мен жүк көлігіне жол беруім керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH4l_QkARiC7v8tzChFZo8yopGBxxUAAJnsDEbt7GASpdlj0dzGz_UTZujli4AAwEAAwIAA20AA-IGBQABHgQ'},
                 {'id': 593, 'question': 'Жыпылықтаған сары бағдаршаммен алға қарай жүру арқылы сізге: ', 'correct_answer': 'Ат арбасына жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Тоқтатып, бағдаршамның жасыл шамы жанғаннан кейін ғана жүруді жалғастыра бер ', 'Ат арбасына жол ашыңыз ', 'Қарсы келе жатқан көлікпен қиылысу арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH41_QkBR3NH6hLNRj52xhJwI3958JAAJosDEbt7GASgFFNB8-Cvu3lG5Ali4AAwEAAwIAA20AA6Z_BQABHgQ'},
                 {'id': 594, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Кез келген адамға ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Жолаушылар көлігі мен автобус ', 'Тек мотоцикл ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH5F_QkCQQpYtGGT7NbZV4VaJaIulcAAJpsDEbt7GASprZJT-oBWYX2HNoly4AAwEAAwIAA20AA-I2BAABHgQ'},
                 {'id': 595, 'question': 'Реттелмеген жаяу жүргіншілер өткеліне жақындаған көлік жүргізушісі қашан баяулауға немесе өтуге дейін тоқтауға міндетті? ', 'correct_answer': 'Осы екі жағдайда да ', 'all_answers': ['Егер жаяу жүргіншілер жүретін бөлікті кесіп өтсе ', 'Егер жаяу жүргінші жолдың бөлігіне кірсе ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 596, 'question': 'Егер сіз келе жатқан көлік құралының жүргізушісі фараларды мезгіл-мезгіл ауыстырып отыруымен мұның қажеттілігін көрсетсе, сіз ұзақ сәулені аз сәулеге ауыстыруға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Қарсы келе жатқан көлікке дейінгі қашықтық 150 м-ден асса да қажет ', 'all_answers': ['Қарсы келе жатқан көлікке дейінгі қашықтық 150 м-ден аз болған жағдайда ғана міндетті ', 'Қарсы келе жатқан көлікке дейінгі қашықтық 150 м-ден асса да қажет ', 'Міндетті емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 597, 'question': 'Драйвердің реакциясының орташа уақыты: ', 'correct_answer': 'Шамамен 1 секунд ', 'all_answers': ['Шамамен 0,5 секунд ', 'Шамамен 1 секунд ', 'Шамамен 2 секунд '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 598, 'question': 'Қандай суретте руль дөңгелегіндегі қолдың дұрыс орналасуы көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Оң жақта ', 'all_answers': ['Сол жақта ', 'Орташа алғанда ', 'Оң жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH5V_QkDR3cWjX0r1W6iT4By83I_7SAAJqsDEbt7GASnJOLO415c19Dmz7lC4AAwEAAwIAA20AA6_JBgABHgQ'},
                 {'id': 599, 'question': 'Көлік құралын ұстауға әкеп соққан әкімшілік құқық бұзушылық: ', 'correct_answer': 'Ұстау себептерін жою ', 'all_answers': ['Әкімшілік құқық бұзушылық туралы хаттама жасау ', 'Ұстау себептерін жою ', 'Әкімшілік құқық бұзушылық туралы істі қарау '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 600, 'question': 'Бұл жолда қанша жолақ бар? ', 'correct_answer': 'Төрт ', 'all_answers': ['Екі ', 'Төрт '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH5l_QkEPvFTWc8z92VQABg8UpGyPgnwACa7AxG7exgEowWyxBZHtUS7obypcuAAMBAAMCAANtAAPUBQQAAR4E'},
                 {'id': 601, 'question': 'Қарсы трафик бар жол учаскесінің басына жақындағанда сізге қандай белгілер хабарлайды? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH51_QkFO_8Pv4elHmOwWFm0aqkHDlAAJtsDEbt7GASoi4Wly-wYwojkMFly4AAwEAAwIAA20AA6AfBAABHgQ'},
                 {'id': 602, 'question': 'Осы белгілердің қамту аймағында орналасқан жұмыс орнына дейін көлікпен жүруге рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Кез келген күні рұқсат етілген ', 'all_answers': ['Тек жұмыс күндері ғана рұқсат етіледі ', 'Тек жұмыс күндері рұқсат етілген ', 'Кез келген күні рұқсат етілген ', 'Рұқсат етілмейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH6F_QkGO596qdcfmgHpH3Nf6uv-ifAAJusDEbt7GASiCe-d41V53yitQRmC4AAwEAAwIAA20AA3wsBAABHgQ'},
                 {'id': 603, 'question': 'Сіз ақаулы көлікті сүйреп жүрсіз. Сіз қай жолақпен жүре аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақта ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH6V_QkHNeUzaRkAfQMnQIIb2npWNKAAJvsDEbt7GASjShxV_2cPO1TgLEly4AAwEAAwIAA20AAyYBBAABHgQ'},
                 {'id': 604, 'question': 'Сізге бойлық таңбалаудың қосарланған қатты сызығынан өтуге рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Аулалардан және басқа іргелес аумақтардан шыққан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Тек озу кезінде рұқсат етілген ', 'Тек үлкен қозғалыс үшін рұқсат етілген ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 605, 'question': 'Жасыл бағдаршамдағы көрсеткілер сізге не туралы хабарлайды? ', 'correct_answer': 'Оң жақтағы қозғалыс қосымша бөліммен реттеледі ', 'all_answers': ['Бұл қиылыста әрқашан оңға бұрылуға тыйым салынады ', 'Оң жақтағы қозғалыс қосымша бөліммен реттеледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH6l_QkIIbew_WuWuI4yxBe0K6-UTpAAJwsDEbt7GASsINrfzsPgTTP9QRmC4AAwEAAwIAA20AA8okBAABHgQ'},
                 {'id': 606, 'question': 'Тұрған көлік жүргізушісінің созылған қолы - бұл сізге ескертетін сигнал: ', 'correct_answer': 'Қозғалысты бастау ниеті туралы ', 'all_answers': ['Қозғалысты бастау ниеті туралы ', 'Оның көмек сұрауы туралы ', 'Иілудің айналасындағы бар қауіп туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH61_QkJL-9HJSWvd9O2xqElHQ1zXZAAJxsDEbt7GASmjh4U2BaKL4mSnNly4AAwEAAwIAA20AA1UCBAABHgQ'},
                 {'id': 607, 'question': 'Қай көлік жүргізушісі Ережені бұзып отыр? ', 'correct_answer': 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер ', 'Екі көліктің де ', 'Ешкім сынбайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH7F_QkKI98IDQ9wNhfVZXpekDqhi4AAJzsDEbt7GAStSDOqxEV4MLuI-gli4AAwEAAwIAA20AAxgNBQABHgQ'},
                 {'id': 608, 'question': 'Сізге қиылыста бұрылыс жасауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH7V_QkLGZ0s1zA2aGrRamRDWhH_a8AAJ0sDEbt7GASnymVhgkIDxT3vHAly4AAwEAAwIAA20AAxn4AwABHgQ'},
                 {'id': 609, 'question': '60 км / сағ жылдамдықпен елді мекенде қашан қозғалуға құқығыңыз бар? ', 'correct_answer': 'Тек 60 км / сағ жылдамдықпен жүруге мүмкіндік беретін жол белгілері орнатылған жағдайда ғана ', 'all_answers': ['Тек озу кезінде ', 'Тек 60 км / сағ жылдамдықпен жүруге мүмкіндік беретін жол белгілері орнатылған жағдайда ғана ', 'Осы екі жағдайда да '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 610, 'question': 'Жолдың осындай бөлігінде келе жатқан қиын жолдың артықшылығы: ', 'correct_answer': 'Көлік жүргізушісі ', 'all_answers': ['Көлік жүргізушісі ', 'Жүк көлігінің жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH7l_QkMEj5Vwz3RDOxDa57rPIuds4AAJ1sDEbt7GASo5FdWosa3Y5DpLlly4AAwEAAwIAA20AA18tBAABHgQ'},
                 {'id': 611, 'question': 'Көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH71_QkNFCDDFiKIL5tgT_EJ3ZiHxSAAJ2sDEbt7GASl7drk-Vhg84j9ZWmS4AAwEAAwIAA20AA7_wAQABHgQ'},
                 {'id': 612, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тоқтау сызығында тоқта, трафик бақылаушысының бұрылуға мүмкіндік беретін сигналын күтіп, бұрылыңыз', 'all_answers': ['Қиылысқа жеткеннен кейін трафик бақылаушысынан бұрылуға мүмкіндік беретін сигнал күтіп, бұрылыңыз', 'Тоқтау сызығында тоқта, трафик бақылаушысының бұрылуға мүмкіндік беретін сигналын күтіп, бұрылыңыз', 'Қиылысқа жеткеннен кейін, келе жатқан көлікке жол беріп, бұрылыңыз'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH8F_QkOEjlULFDsNPozeZd6lQSg97AAJ3sDEbt7GASqv_e-x0cxMaECFzly4AAwEAAwIAA20AA-VABAABHgQ'},
                 {'id': 613, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіз жүк көлігіне жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH8V_QkPF91FLcobAWJJiHTrpn5V_9AAJ4sDEbt7GASkhdUm1DdCL1xUDwly4AAwEAAwIAA20AAwUbBAABHgQ'},
                 {'id': 614, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Барлық көліктер ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл ', 'Тек мотоцикл және жеңіл автомобильдер ', 'Тек автобус пен мотоцикл ', 'Барлық көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH8l_QkQABtNiycy5DagiqXJFGgmMIygACebAxG7exgEq4awS8Kvm2yWcbS5YuAAMBAAMCAANtAAM0eQUAAR4E'},
                 {'id': 615, 'question': 'Осы жолда көлік жүргізуді үйретуге бола ма? ', 'correct_answer': 'Бұл мүмкін емес ', 'all_answers': ['Қозғалыс үшін жүріс бөлігінің оң жақ жолағын ғана пайдалану мүмкін ', 'Бұл тек осы сәйкестендіру белгісімен мүмкін болады ', 'Бұл мүмкін емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH81_QkRA79WcAAUfAXi0O4MQoyoSklAACerAxG7exgEpkGxjM2_5bXh1x1JYuAAMBAAMCAANtAAPVzgQAAR4E'},
                 {'id': 616, 'question': 'Күндізгі жарық кезінде тұманға қарсы шамдарды қолдануға болмайды ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат етілген, тек туннельдерде және нашар көріну жағдайларында жүргізу ', 'all_answers': ['Рұқсат жоқ ', 'Рұқсат етілген, тек туннельдерде және нашар көріну жағдайларында жүргізу ', 'Рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 617, 'question': 'Жөндеу орнына немесе тұрақ орнына түнде жарықтандырылмаған (істен шыққандықтан) фаралармен және артқы шамдармен жүруге рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Жасанды жарықтандырылмаған жолдарда ғана тыйым салынған ', 'Тыйым салынған ', 'Рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 618, 'question': 'Егер «су сынасы» пайда болуына байланысты доңғалақ тарту күшін жоғалтса, жүргізуші не істеуі керек? ', 'correct_answer': 'Қозғалтқыштың тежеуін қолдану арқылы жылдамдықты төмендетіңіз ', 'all_answers': ['Жылдамдықты арттырыңыз ', 'Тежегіш педальды мықтап басу арқылы жылдамдықты азайтыңыз ', 'Қозғалтқыштың тежеуін қолдану арқылы жылдамдықты төмендетіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 619, 'question': 'Жүргізушінің шаршауы олардың назары мен реакциясына қалай әсер етеді? ', 'correct_answer': 'Назар аударыңыз, реакция уақыты артады ', 'all_answers': ['Назар аударыңыз, реакция уақыты азаяды ', 'Назар аударыңыз, реакция уақыты артады ', 'Назар аударыңыз, реакция уақыты көбейеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 620, 'question': 'Сіз қандай адамдардың өтініші бойынша алкогольдік мас күйіне тексеруден және мас күйіне медициналық тексеруден өтуге міндеттісіз? ', 'correct_answer': 'Жол қауіпсіздігін мемлекеттік қадағалау және бақылау құқығына ие лауазымды адамдар ', 'all_answers': ['Жол қауіпсіздігін мемлекеттік қадағалау және бақылау құқығына ие лауазымды адамдар ', 'Барлық полиция қызметкерлері ', 'Тек трафикті басқарушы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 621, 'question': 'Қандай белгілер қиылыста сол жақтан келе жатқан көліктерге жол беру керектігін хабарлайды? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек А және В ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH9F_QkR8XjqbNGYK4pIdqnQ7RtyqkAAJ7sDEbt7GASomDJx4Ci95I5bOUly4AAwEAAwIAA20AAzElBAABHgQ'},
                 {'id': 622, 'question': 'Сізге тіркеме бар автокөлікті басқарған кезде алға қарай жүруге рұқсат беріле ме? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер сіз белгі аймағында тұрсаңыз, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH9V_QkS_jnXiF_SCd3y0R9SyH93g6AAJ8sDEbt7GASqCf0FQuUHPV3qFpli4AAwEAAwIAA20AA5MCBQABHgQ'},
                 {'id': 623, 'question': 'Сізге қай бағытта жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Бұлардың бәрінде ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек А және В ', 'Тек B және C ', 'Бұлардың бәрінде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH9l_QkUBR3uilfuqeTffZfE_PNai7AAJ9sDEbt7GASjJJQJDGRm6r7KNMli4AAwEAAwIAA20AA0aABQABHgQ'},
                 {'id': 624, 'question': 'Қандай көлік құралдарының қозғалысы үшін жолақ «А» әрпімен белгіленген? ', 'correct_answer': 'Белгіленген аялдамалармен белгіленген маршруттар бойынша жүретін автобустар мен троллейбустар ', 'all_answers': ['Кез-келген автобустар ', 'Белгіленген аялдамалармен белгіленген маршруттар бойынша жүретін автобустар мен троллейбустар ', 'Автобустар, троллейбустар және такси '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH91_QkU_3EQoUaar256qLDgPRlIicAAJ-sDEbt7GASq9F-iZbflwug9QRmC4AAwEAAwIAA20AA0EtBAABHgQ'},
                 {'id': 625, 'question': 'Сіз жүк көлігін басып оза аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH-F_QkV7JenWf1t1AVHZxbq6r8BYiAAJ_sDEbt7GASm5eFKTZeUW25tZWmS4AAwEAAwIAA20AA1rwAQABHgQ'},
                 {'id': 626, 'question': 'Сіз бұл қиылысқа кірген кезде дұрыс бағыт көрсеткіштерін қосуға міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ ', 'Ия, бірақ артында көлік құралдары болған жағдайда ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH-V_QkW-_8JartivJmlqTOn2RB5-pAAKAsDEbt7GASsDqLdkqJVe-huc-li4AAwEAAwIAA20AAwF4BQABHgQ'},
                 {'id': 627, 'question': 'Іргелес аумақтан шыққан кезде сізге жол беру керек: ', 'correct_answer': 'Кез-келген көлік құралдары мен жаяу жүргіншілер ', 'all_answers': ['Тек қозғалтқышпен басқарылатын көлік құралдары ', 'Тек шаттл көліктері ', 'Кез-келген көлік құралдары мен жаяу жүргіншілер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 628, 'question': 'Бұл белгімен белгіленген жол учаскелерінде бұрылысқа жол беріле ме? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Тек елді мекендерде рұқсат етілген ', 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH-l_QkX4ewgicQam_vllCo7Gk3p3jAAKBsDEbt7GASj_4ZrB1yOw1ed4UmC4AAwEAAwIAA20AA14qBAABHgQ'},
                 {'id': 629, 'question': 'Орта жолда қай бағытта жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Солға немесе кері бағытта ', 'all_answers': ['Тікелей немесе солға ', 'Тек сол жақта ', 'Солға немесе кері бағытта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH-1_QkY1Y5J1jObsTFg75X_8rqwZHAAKCsDEbt7GASpFrFhBnE6BJXDLtly4AAwEAAwIAA20AA-QYBAABHgQ'},
                 {'id': 630, 'question': 'Жаяу жүргіншілер өткелінде басып озуға тыйым салынған ба? ', 'correct_answer': 'Оның ішінде жаяу жүргіншілер болған жағдайда ғана тыйым салынады ', 'all_answers': ['Оның ішінде жаяу жүргіншілер болған жағдайда ғана тыйым салынады ', 'Барлық жағдайларда тыйым салынған ', 'Тыйым салынбаған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 631, 'question': 'Келесі орындардың қайсысында бола аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек ', 'all_answers': ['Тек ', 'Тек А және В ', 'Тек B және C ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH_F_QkZ1dWQPRvMg9jtHdstyRg_shAAKDsDEbt7GASi008LbrCaMdMU7zly4AAwEAAwIAA20AAw0XBAABHgQ'},
                 {'id': 632, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тек автобусқа жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жыпылықтайтын шамы бар жүк көлігіне жол ашыңыз ', 'Тек автобусқа жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH_V_Qka0e2wy4E2lDduaCY2frsxxiAAKEsDEbt7GASlONNDxMTDkZ-yOlli4AAwEAAwIAA20AA6MPBQABHgQ'},
                 {'id': 633, 'question': 'Егер сіз алға қарай қозғалуды жалғастырғыңыз келсе, сізге: ', 'correct_answer': 'Жыпылықтайтын шамы мен арнайы дыбыстық сигналы қосылған көліктің жанынан өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Жыпылықтайтын шамы мен арнайы дыбыстық сигналы қосылған көліктің жанынан өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH_l_Qkb3vPooetPCJKAyuv8iTIzWpAAKFsDEbt7GASroagLyUl1d0lSSlli4AAwEAAwIAA20AA-IEBQABHgQ'},
                 {'id': 634, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Трамвай және жолаушылар вагондары ', 'all_answers': ['Тек трамвай ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Трамвай және жолаушылар вагондары ', 'Барлық көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIH_1_Qkc7mpSG9v29GyBAcyFrt13qtAAKGsDEbt7GASnQeBFCd_4oXm9xhmi4AAwEAAwIAA20AAzDzAQABHgQ'},
                 {'id': 635, 'question': 'Егер сіздің көлігіңіз техникалық жағдайына байланысты жылдамдығы 40 км / сағ-тан кем болса, автомобиль жолымен жүруге рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Тек оң жақ шеткі жолда рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 636, 'question': 'Тауарларды тасымалдауға тыйым салынады, егер: ', 'correct_answer': 'Сыртқы шамдарды, рефлекторларды, тіркеу және сәйкестендіру белгілерін жабады ', 'all_answers': ['Көліктің алдыңғы немесе артқы өлшемдерінен 1 м артық шығады ', 'Сыртқы шамдарды, рефлекторларды, тіркеу және сәйкестендіру белгілерін жабады ', 'Жолаушылар орындығына орнатылған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 637, 'question': 'Автокөліктің бір осіне әртүрлі протекторлық өрнектері бар шиналарды орнатуға рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Кез келген ось бойынша рұқсат етілген ', 'Тек артқы осьте рұқсат етілген ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 638, 'question': 'Жүргізуші қай суретте қозғалыс қауіпсіздігін қамтамасыз ететін жолмен солға бұрылыс жасайды? ', 'correct_answer': 'Сол жақта ', 'all_answers': ['Оң жақта ', 'Сол жақта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIAAFf0JHdLLroXAVf8fycWXMxic4o2gACh7AxG7exgEqEP7I9DARG8FvASJguAAMBAAMCAANtAAOCKgQAAR4E'},
                 {'id': 639, 'question': 'Өкпені «ауыздан ауызға» жасанды желдету қажет: ', 'correct_answer': 'Жәбірленушінің иегін бастың артқы жағына лақтырылған басымен алға қарай итеріңіз ', 'all_answers': ['Жәбірленушінің иегін бастың артқы жағына лақтырылған басымен алға қарай итеріңіз ', 'Жәбірленушіні олардың жағына жатқызыңыз ', 'Жәбірленушінің басын алға қарай еңкейтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 640, 'question': 'Жеңіл көлік жүргізушісі қандай маневр жасамақшы? ', 'correct_answer': 'Алдағы уақытта қайта құру ', 'all_answers': ['Озу ', 'Алдағы уақытта қайта құру ', 'Айналма жол '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIAV_QkeyAwMdUWEondqfYv5sLDjTEAAKIsDEbt7GASv2QRZMQ1HRJ_Mbxly4AAwEAAwIAA20AA3EUBAABHgQ'},
                 {'id': 641, 'question': 'Бұл белгі: ', 'correct_answer': 'Қиылыста көлік жүргізу бағыттарын көрсетеді ', 'all_answers': ['Қиылыста көлік жүргізу бағыттарын көрсетеді ', 'Өтуге арналған жолда екі жолақ бар екенін көрсетеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIAl_Qkfzkv7W_p4GBF-acf2vnPOA0AAKJsDEbt7GASgavsAnModln-b9ImC4AAwEAAwIAA20AAwYnBAABHgQ'},
                 {'id': 642, 'question': 'Шекті рұқсат етілген салмағы 3,5 т аспайтын жүк көлігімен қаншалықты жылдам жүруге болады? ', 'correct_answer': '90 км / сағ артық емес ', 'all_answers': ['50 км / сағ артық емес ', '70 км / сағ артық емес ', '90 км / сағ артық емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIA1_Qkgvze5FhXvNJ2SCSGWVO91y7AAKKsDEbt7GASnUC2wmQuFVzHQLEly4AAwEAAwIAA20AAy_-AwABHgQ'},
                 {'id': 643, 'question': 'Қандай белгілер бұрылыстың ауқымын көрсетеді? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIBF_Qkhxf0jTegedDgBNIie933TgAA4uwMRu3sYBKZXS7g4DhDagBTfOXLgADAQADAgADbQADihUEAAEeBA'},
                 {'id': 644, 'question': 'Бұл жол мынаны білдіреді: ', 'correct_answer': 'Маршруттық көліктерге және такси аялдамаларына арналған аялдамалар ', 'all_answers': ['Тротуардың жанында көлік қозғалысына тыйым салынған жол учаскесі ', 'Кез-келген аялдамаға тыйым салынған орындар ', 'Маршруттық көліктерге және такси аялдамаларына арналған аялдамалар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIBV_QkiwbYfubRdKro7LXOwABmEcWtAACjLAxG7exgEpgPxrR5YSbyFUBRZYuAAMBAAMCAANtAAOqcQUAAR4E'},
                 {'id': 645, 'question': 'Сіз жыпылықтаған шамы бар жедел жәрдемге жол беруге міндеттісіз бе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIBl_QkjrKlPgJZ0OsW17x09euOVV3AAKNsDEbt7GASgZztpYv5RnTSwLEly4AAwEAAwIAA20AA7r-AwABHgQ'},
                 {'id': 646, 'question': 'Жүргізу кезінде бағыт көрсеткіштерінің белгісі сізге артықшылық бере ме? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, бірақ озу соңында ғана ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 647, 'question': 'Осы жағдайда сізге көрсетілген траектория бойынша оңға бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIB1_QkkqSAAEuHi9Y8MzdYmlmaruurgACjrAxG7exgEqvwrl3SzV9bT7J1JcuAAMBAAMCAANtAAOOBwQAAR4E'},
                 {'id': 648, 'question': 'Сізге көрсетілген траектория бойынша бұрылыс жасауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тек А рұқсат еткен ', 'Б-ға ғана рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIICF_QkllSt30WoQ-a9D1PbDPH5fn2AAKPsDEbt7GASlHzimjvPKSrp0BSmS4AAwEAAwIAA20AA7XwAQABHgQ'},
                 {'id': 649, 'question': 'Елді мекеннен тыс жолды аяқтағаннан кейін қай жолда жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек оң жақта ', 'all_answers': ['Тек оң жақта ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIICV_QkmnFDdJGp2tS31T9RyF14oeLAAKQsDEbt7GASuwSxFVAVr0FCXJmmi4AAwEAAwIAA20AA-7wAQABHgQ'},
                 {'id': 650, 'question': 'Көтерілу соңында жүк көлігін басып озуға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Егер жүк көлігінің жылдамдығы 30 км / сағ-тан аспаса, рұқсат етіледі ', 'Рұқсат ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIICl_QknnrOHfKlLhbVyCkMxu4qq7VAAKRsDEbt7GASr51PAqkxcrZy2BQmC4AAwEAAwIAA20AAyIaBAABHgQ'},
                 {'id': 651, 'question': 'Егер сізде тар иық болса, көлігіңізді көрсетілген жерге қоюға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Рұқсат етілген, бірақ тек күндізгі уақытта ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIC1_Qkoqvn53QsE-ILOoUX9R7suHRAAKSsDEbt7GASmgHNVmjD5cVlCnNly4AAwEAAwIAA20AAxwAAQQAAR4E'},
                 {'id': 652, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Екі трамвайға жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Тек трамвайға жол ашыңыз ', 'Тек B трамвайына жол ашыңыз ', 'Екі трамвайға жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIDF_Qkpn36aRr-r2EP7yhbBjDX3egAAKTsDEbt7GASlTL7ftGy-7WxSJzly4AAwEAAwIAA20AA-Q8BAABHgQ'},
                 {'id': 653, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Қиылысқа шығып, мотоциклге жол беріп, бұрылысты аяқтаңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Қиылысқа шығып, мотоциклге жол беріп, бұрылысты аяқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIDV_QkqjJB1KLOU5rVF0-7jVW9Wt4AAKUsDEbt7GAShgt9ellQ6ZhoZHlly4AAwEAAwIAA20AA-guBAABHgQ'},
                 {'id': 654, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер ', 'Тек жүк көлігі ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIDl_QkregGkm7I6WZp8jrdcsnRBdfAAKVsDEbt7GASrVMaSj-XfhV-JNJli4AAwEAAwIAA20AA2l8BQABHgQ'},
                 {'id': 655, 'question': 'Ережені қай жүргізуші бұзып отыр? ', 'correct_answer': 'Жүк машиналары мен трактор жүргізушілері ', 'all_answers': ['Барлық жүргізушілер ', 'Жүргізушілердің ешқайсысы жоқ ', 'Тек трактор жүргізушісі ', 'Тек жеңіл автокөлік жүргізушісі ', 'Жүк машиналары мен трактор жүргізушілері '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIID1_QksjHjfzoWEKYg739QSJ-EAixAAKWsDEbt7GAShDfiNU75U8duWJQmC4AAwEAAwIAA20AA9gbBAABHgQ'},
                 {'id': 656, 'question': 'Қарсы келе жатқан немесе өтіп бара жатқан көліктердің жарық сәулелерінен соқыр болған кезде не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Қауіпті жағдай туралы ескерту шамдарын қосып, жолақтарды ауыстырмай, жылдамдықты азайтып, тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Оң жаққа қарай (жол жиегіне қарай) тоқтаңыз ', 'Қауіпті жағдай туралы ескерту шамдарын қосып, жолақтарды ауыстырмай, жылдамдықты азайтып, тоқтаңыз ', 'Тоқтату үшін дыбыстық сигнал '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 657, 'question': 'Жолаушылар вагонында құрғақ жолмен жүру кезінде қауіпсіз қашықтықты автомобиль кем дегенде жүріп өтетін арақашықтық деп санауға болады: ', 'correct_answer': '2 секунд ', 'all_answers': ['1 секунд ', '2 секунд ', '3 секунд '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 658, 'question': 'Жүргізуші бұрылыс кезінде пайда болатын центрифугалық күшті азайту үшін қандай әрекеттерді жасайды? ', 'correct_answer': 'Жүргізу жылдамдығын төмендетіңіз ', 'all_answers': ['Жүргізу жылдамдығын арттырыңыз ', 'Жүргізу жылдамдығын төмендетіңіз ', 'Бұрылу радиусы төмендеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 659, 'question': 'Алкоголь жүргізушінің реакция уақытына қалай әсер етеді? ', 'correct_answer': 'Реакция уақыты артады ', 'all_answers': ['Реакция уақыты азаяды ', 'Реакция уақыты артады ', 'Алкоголь реакция уақытына әсер етпейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 660, 'question': 'Қандай суреттерде негізгі жол көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Тек жоғарғы жағында ', 'all_answers': ['Тек жоғарғы сол жақта ', 'Тек жоғарғы оң жақта ', 'Тек жоғарғы жағында ', 'Барлығы үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIEF_QkteGEKRbzFVD7tTyJomIt_FXAAKXsDEbt7GASvTKktHVw2V_YrVFmC4AAwEAAwIAA20AA8oqBAABHgQ'},
                 {'id': 661, 'question': 'Бұл белгі ауылда жолдың тайғақ бөлігіне дейін қашықтықта орнатылған? ', 'correct_answer': '50-100 м ', 'all_answers': ['150-300 м ', '50-100 м ', 'Сырғанау басталғанға дейін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIEV_Qkuc_a9kuHfIS6Bh_lMF_kMJyAAKYsDEbt7GASsIyExUSz8HANgmfli4AAwEAAwIAA20AA24AAQUAAR4E'},
                 {'id': 662, 'question': 'Белгі аймағында қандай көліктерге тоқтауға рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Тек «Мүгедектер» сәйкестендіру белгісі бар машиналар ', 'all_answers': ['Тек таксиметрмен берілген такси ', 'Тек «Мүгедектер» сәйкестендіру белгісі бар машиналар ', 'Барлық тізімделген көліктер '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIEl_QkvYPEkm1xQN5q3iAVasWjNYDAAKZsDEbt7GASu8vXwi0-DklKQPZli4AAwEAAwIAA20AA7PUBAABHgQ'},
                 {'id': 663, 'question': 'Кемпингті белгілеу үшін қандай белгі қолданылады? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIE1_Qkwb5zqGJ7XqjsIHQOgRX0zFvAAKasDEbt7GASpNOdlUriLVom21Ali4AAwEAAwIAA20AAy94BQABHgQ'},
                 {'id': 664, 'question': 'Егер кері бағдаршам сөніп қалған болса, қалай жүру керек? ', 'correct_answer': 'Дереу оң жолға ауысыңыз ', 'all_answers': ['Дереу оң жолға ауысыңыз ', 'Жол бойымен жүруді тек қиылысқа дейін жалғастыра аласыз ', 'Қарсы келе жатқан көліктер болмаған жағдайда, жолақ бойымен жүруді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIFF_QkxYpAUPchZ9nFUzNpIvfzqDEAAKbsDEbt7GAStGq6FbpKK5Rew1Ili4AAwEAAwIAA20AA0t3BQABHgQ'},
                 {'id': 665, 'question': 'Қандай бағыттарда көлік жүргізуді жалғастыруға болады? ', 'correct_answer': 'Солға және артқа ', 'all_answers': ['Тек сол жақта ', 'Тек қарама-қарсы бағытта ', 'Солға және артқа '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIFV_Qkyc6mllVoQGBWP5fl5YZuOIKAAKcsDEbt7GASlVwFptnaI7xaH3Xli4AAwEAAwIAA20AA1DTBAABHgQ'},
                 {'id': 666, 'question': 'Қауіпті ескерту шамдарының жоқтығында немесе дұрыс жұмыс істемеуінде сүйрелетін көлікті қалай анықтау керек? ', 'correct_answer': 'Тіркелген көлік құралының артқы жағына ескерту үшбұрышын орнатыңыз ', 'all_answers': ['Бүйір шамдарды қосыңыз ', 'Артқы тұманға қарсы шамды қосыңыз ', 'Тіркелген көлік құралының артқы жағына ескерту үшбұрышын орнатыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 667, 'question': 'Аулаға кіріп, жол беру керек: ', 'correct_answer': 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге арналған ', 'all_answers': ['Тек велосипедшілерге арналған ', 'Тек жаяу жүргіншілерге арналған ', 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге арналған ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIFl_QkzY1oQpGwMFPI7mMIiH0NKK-AAKdsDEbt7GASk-9-9RiSFWwOGgYlS4AAwEAAwIAA20AA5zLBgABHgQ'},
                 {'id': 668, 'question': 'Осы кезде сізге бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIF1_Qk0U70jWfGNvaxbhvOv-Pu1zzAAKesDEbt7GASoeSGzrPFbczpcdTmS4AAwEAAwIAA20AA2DyAQABHgQ'},
                 {'id': 669, 'question': 'Жолда қай мотоцикл жүргізушісі дұрыс қалыпта орналасқан? ', 'correct_answer': 'Екі шабандоз ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл жүргізушісі тек сол жақтағы позиция бойынша жүреді ', 'Жол бойында дұрыс позицияны иеленетін мотоцикл жүргізушісі ғана ', 'Екі шабандоз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIGF_Qk1S7nnPW9Khw8buIZxv0uQEoAAKfsDEbt7GASohVTMDgGl6GS_VBli4AAwEAAwIAA20AAyV2BQABHgQ'},
                 {'id': 670, 'question': 'Мұндай жағдайда алға қарай жүруді жалғастыру үшін сізге: ', 'correct_answer': 'Төмендегілердің кез келгеніне рұқсат етіледі. ', 'all_answers': ['Жүк көлігінің айналасында оң жақта жүріңіз ', 'Жүк көлігі солға бұрылғаннан кейін ғана жүруді жалғастырыңыз ', 'Төмендегілердің кез келгеніне рұқсат етіледі. '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIGV_Qk2fGURqMGTcq-PSuiqrVc46-AAKgsDEbt7GASiWHVsI5y3J02Adtly4AAwEAAwIAA20AA4E7BAABHgQ'},
                 {'id': 671, 'question': 'Келесі орындардың қайсысында тоқтай аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек B және C ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIGl_Qk3V_I-MnLGHY6WfTC57IJlJCAAKhsDEbt7GASlEQjEho0mfBo00QmC4AAwEAAwIAA20AAywrBAABHgQ'},
                 {'id': 672, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Трамвайға жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIG1_Qk4Ro-u6584qzAAEGciDSG8AmmAACorAxG7exgEpccXF5goVW8lCu65cuAAMBAAMCAANtAAN0LAQAAR4E'},
                 {'id': 673, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Тек жолаушылар көлігіне жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жолаушылар көлігіне жол ашыңыз ', 'Тек мотоциклге жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIHF_Qk5TtiQF4b1kawrZIG8JqqMvwAAKjsDEbt7GASswMh9f5aPCIj42gli4AAwEAAwIAA20AA1kKBQABHgQ'},
                 {'id': 674, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Екі көлік үшін де ', 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'Тек автобус '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIHV_Qk6TrkBcdTZvSO7C51Ty5ftrZAAKksDEbt7GASmK_RNHYglIj-dERmC4AAwEAAwIAA20AA0cuBAABHgQ'},
                 {'id': 675, 'question': 'Пойыз машинисі үшін тоқтау сигналы: ', 'correct_answer': 'Қолдың айналмалы қозғалысы ', 'all_answers': ['Ұзартылған қолдар ', 'Қолдың айналмалы қозғалысы ', 'Оң қол жоғары көтерілді ', 'Екі қол жоғары көтерілді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 676, 'question': 'Жасанды жарық туннеліне қандай сыртқы шамдарды қосу керек? ', 'correct_answer': 'Жарық сәулелері немесе жарық сәулелері ', 'all_answers': ['Жарық шамдары немесе бүйір шамдары ', 'Жарық шамдары немесе күндізгі жарық шамдары ', 'Жарық сәулелері немесе жарық сәулелері '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 677, 'question': 'Автокөлікті басқаруға қашан рұқсат етіледі? ', 'correct_answer': 'Қуат терезесі жұмыс істемейді ', 'all_answers': ['Шыны тазалағыштар белгіленген режимде жұмыс істемейді ', 'Жуу машиналары жұмыс істемейді ', 'Қуат терезесі жұмыс істемейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 678, 'question': 'Қауіпсіз қашықтықта жүк көлігінің артында екі жолақты жолмен ұзақ жүргеннен кейін сіз озып шығуға мүмкіндігіңіз бар. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Қарсы қозғалысқа ауысыңыз және басып озған көлікке жақындаңыз ', 'all_answers': ['Басып өткен көлікке жақындап, қарсы жолаққа ауысып, маневр жасаңыз ', 'Қарсы қозғалысқа ауысыңыз және басып озған көлікке жақындаңыз ', 'Екі нұсқа да жарамды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIHl_Qk7M4_sEZsdT3HTM_hsCxivvlAAKlsDEbt7GASt2inijuXYbuik5VmS4AAwEAAwIAA20AA__yAQABHgQ'},
                 {'id': 679, 'question': 'Егер есінен танған жәбірленушіге оның тынысы мен жүрегі тоқтаған болса, оған қандай көмек қажет? ', 'correct_answer': 'Тыныс алу жолдарының клиренсі, механикалық желдету, кеуде қуысының қысылуы ', 'all_answers': ['Жанама жүрек массажы, тыныс алу жолдарының клиренсі, механикалық желдету ', 'Өкпені жасанды желдету, кеуде қуысын қысу, тыныс алу жолын тазарту ', 'Тыныс алу жолдарының клиренсі, механикалық желдету, кеуде қуысының қысылуы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 680, 'question': '«Көрінудің жеткіліксіздігі» термині нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Тұман, жаңбыр, қар және т.б., сондай-ақ ымыртта 300 м-ден аз жолдың көрінуі ', 'all_answers': ['Қауіпті бұрылыстар мен жолдың бойлық профилінің сынықтары жанында жолдың көрінуі 100 м-ден аз ', 'Тұман, жаңбыр, қар және т.б., сондай-ақ ымыртта 300 м-ден аз жолдың көрінуі ', 'Түнде жолдың көрінуі 150 м-ден аз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 681, 'question': 'Көрсетілген бағыттардың қайсысында келесі қиылыста жүруді жалғастыра аласыз? ', 'correct_answer': 'Барлығында ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'A немесе B ', 'Барлығында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIH1_Qk8OCNdyru5ILmCw37WoSiMxjAAKmsDEbt7GASsZJ9ZBd-6c_DYlGli4AAwEAAwIAA20AA6xxBQABHgQ'},
                 {'id': 682, 'question': '60 км / сағ жылдамдықпен жүруге қандай белгілерге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'B және C ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'B және C ', 'Белгілердің ешқайсысы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIIF_Qk9OtQahxzajfGcWDy9470ps4AAKnsDEbt7GASlJOm6bnYIxaPRaili4AAwEAAwIAA20AAwgNBQABHgQ'},
                 {'id': 683, 'question': 'Қандай жүргізуші тұрақ ережесін бұзды? ', 'correct_answer': 'Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'all_answers': ['Тек жүк көлігінің жүргізушісі ', 'Мотоцикл мен жүк көліктерінің жүргізушілері ', 'Барлық жүргізушілер ', 'Ешкім сынған жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIIV_Qk-Pxp8aMs31NXEym1JHhWHJiAAKosDEbt7GASjHfZHqrFE9-Y2oYlS4AAwEAAwIAA20AA8bLBgABHgQ'},
                 {'id': 684, 'question': 'Кедергіні болдырмау үшін қандай траекториямен жүруге болады? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIIl_Qk_Tow9dCO1T6t2hQJQ5DUkWYAAKpsDEbt7GASl7K4TKGYfCO5mFQmC4AAwEAAwIAA20AA4oWBAABHgQ'},
                 {'id': 685, 'question': 'Қызыл және сары бағдаршамдардың тіркесімі нені білдіреді? ', 'correct_answer': 'Жақында жасыл жарық жанады ', 'all_answers': ['Бағдаршамның сигналы ақаулы ', 'Жақында жасыл жарық жанады ', 'Жақында қызыл шам жанып кетеді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 686, 'question': 'Бұл жағдайда ескерту үшбұрышы көлік құралынан қандай қашықтықта көрсетілуі керек? ', 'correct_answer': '15 м кем емес ', 'all_answers': ['10 м кем емес ', '15 м кем емес ', '20 м кем емес ', '30 м кем емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIII1_QlAL_7vnUGPwDcll9Ooa5vIaGAAKqsDEbt7GASpB0Zwlkyuy07srUly4AAwEAAwIAA20AA1P8AwABHgQ'},
                 {'id': 687, 'question': 'Оң жақ жолақ бойымен жылжып, сіз солға ауысқыңыз келеді. Қай суретте сіз жол беруге міндеттелген жағдай көрсетілген? ', 'correct_answer': 'Сол жақта ', 'all_answers': ['Сол жақта ', 'Оң жақта ', 'Екеуінде де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIJF_QlBQzttGULSv-wwW3oPLoO5A-AAKrsDEbt7GASs7GJL9LdDvJjdXXly4AAwEAAwIAA20AA_MHBAABHgQ'},
                 {'id': 688, 'question': 'Егер жолдың көрінуі 100 м-ден асса, осы жол бойымен бұрылуға жол беріле ме? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIJV_QlCNcmyH7GdNSLDWXRoggwq7oAAKssDEbt7GAShlYKwoF_UflNqRMli4AAwEAAwIAA20AA_t2BQABHgQ'},
                 {'id': 689, 'question': 'Сол жақтағы іргелес жолға шыққаннан кейін MPW 3,5 тоннадан аз жүк көлігін қандай максималды жылдамдықпен басқаруға болады? ', 'correct_answer': '60 км / сағ ', 'all_answers': ['60 км / сағ ', '70 км / сағ ', '90 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIJl_QlDB6XEBGkoLi_iSwAsH9XHa5AAKtsDEbt7GASgkkBST90XjGMk0QmC4AAwEAAwIAA20AAykkBAABHgQ'},
                 {'id': 690, 'question': 'Бұл жағдайда сіз: ', 'correct_answer': 'Сіз бірінші баруға құқығыңыз бар ', 'all_answers': ['Жол керек ', 'Сіз бірінші баруға құқығыңыз бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIJ1_QlEE8ZbSpSxWvAdJ4Hvc-BjK2AAKusDEbt7GASng3SteGRAjxWvjVli4AAwEAAwIAA20AA1HOBAABHgQ'},
                 {'id': 691, 'question': 'Төменде көрсетілгендердің қайсысында сіз машинада бола аласыз? ', 'correct_answer': 'Тек А және В ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек А және В ', 'Тек А және В ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIKF_QlFBB58YTe-NnqWXNfOIHg3sPAAKvsDEbt7GASn78Slpm3z9SOWJQmC4AAwEAAwIAA20AA7oVBAABHgQ'},
                 {'id': 692, 'question': 'Сізге жол қозғалысының басқа қатысушыларына қашан жол беруге тура келмейді? ', 'correct_answer': 'Тек алға қарай жүруге ниет білдірсеңіз ', 'all_answers': ['Тек алға қарай жүруге ниет білдірсеңіз ', 'Тек сіз тіке немесе оң жақта жүруді жоспарласаңыз ғана ', 'Бәрібір '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIKV_QlGLG7w74FIJC_yKVoDEGG-NkAAKwsDEbt7GASvrNf1M6Ql0klN4UmC4AAwEAAwIAA20AA_gnBAABHgQ'},
                 {'id': 693, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жүк көлігіне жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Егер сіз бірінші болып кірсеңіз, қиылысты аяқтаңыз ', 'Жүк көлігіне жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIKl_QlHCJRP1ZSUEYrwbCRT8xyENDAAKysDEbt7GASvyRAtYVPygv7wVtly4AAwEAAwIAA20AA1c0BAABHgQ'},
                 {'id': 694, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек жыпылықтайтын шамы бар және арнайы дыбыстық сигналы қосылған автокөлік үшін ', 'all_answers': ['Кез келген адамға ', 'Тек жыпылықтайтын шамы бар және арнайы дыбыстық сигналы қосылған автокөлік үшін ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIK1_QlIBfuAEuYKyW2U3vrdAj4XAWAAKzsDEbt7GAStzSFzFTOQ1bl8hTmS4AAwEAAwIAA20AA0jzAQABHgQ'},
                 {'id': 695, 'question': 'Жолаушылар теміржол өткеліне тоқтауы керек болғанда не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Адамдарды дереу тастаңыз ', 'all_answers': ['Егер қабылданған шаралар көлікті теміржол өткелінен шығаруға мүмкіндік бермесе, адамдарды түсіріңіз ', 'Пойыз пайда болған кезде адамдарды тастаңыз ', 'Адамдарды дереу тастаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 696, 'question': 'Түнде жолдың жарықтандырылмаған учаскелерінде тоқтаған кезде және тұрақтағанда сізге: ', 'correct_answer': 'Бүйір шамдарды қосыңыз ', 'all_answers': ['Бүйір шамдарды қосыңыз ', 'Жарық шамдарды қосыңыз ', 'Шұғыл тоқтау белгісін қойыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 697, 'question': 'Құлыпқа қарсы тежеу \u200b\u200bжүйесі бұрылыс кезінде сырғанау немесе ауытқу мүмкіндігін жоя ма? ', 'correct_answer': 'Дрейф немесе сырғанау мүмкіндігін жоққа шығармайды ', 'all_answers': ['Тек сырғанау мүмкіндігін толығымен жояды ', 'Тек дрейф болу мүмкіндігін толығымен жояды ', 'Дрейф немесе сырғанау мүмкіндігін жоққа шығармайды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 698, 'question': 'Автопоезд тіркемесі қай бағытта қозғалады? ', 'correct_answer': 'Айналу центріне ауысады ', 'all_answers': ['Ауыспайды ', 'Айналу центріне ауысады ', 'Айналу центрінен ауысулар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 699, 'question': 'Нашар көріну жағдайында көлік жүргізу кезінде, сіз тоқтау қашықтығы мынаған негізделген жылдамдықты таңдауыңыз керек: ', 'correct_answer': 'Көріну қашықтығы аз ', 'all_answers': ['Көру қашықтығы ', 'Көріну қашықтығы аз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 700, 'question': 'Қай жол қиылыста басты болып табылады? ', 'correct_answer': 'Қара жолға қатысты төселген жол ', 'all_answers': ['Қара жолға қатысты төселген жол ', 'Екі жолақты жолға қатысты үш немесе одан да көп жолақты жол ', 'Төселген жолға қатысты асфальт жол '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 701, 'question': 'Көпірге мотоцикл жүргізушісімен бір уақытта кіруге рұқсат етесіз бе, егер сіз оның қозғалысына кедергі жасамасаңыз? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIILF_QlI8yUvQ9uWqawIUjC_teprJtAAK0sDEbt7GASgV-0-2Q_lEN0nJmmi4AAwEAAwIAA20AA8LwAQABHgQ'},
                 {'id': 702, 'question': 'Қиылыста қай бағытта жүруге рұқсат бар? ', 'correct_answer': 'A немесе B ', 'all_answers': ['Тек ', 'A немесе B ', 'Г-дан басқасында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIILV_QlJ_0pKFdMQrfq9v-b0LY2hHvAAK1sDEbt7GASqrBQOugPI8tvPPAly4AAwEAAwIAA20AA6T-AwABHgQ'},
                 {'id': 703, 'question': 'Өздерімен бірге орнатылған белгілерді қандай плиталар рұқсат етілген максималды салмағы 3,5 тоннадан аз жүк автомобильдеріне қолданады? ', 'correct_answer': 'B және C ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'Тек ', 'B және C ', 'Бәрі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIILl_QlK4Klgmw7DVNq4LmC2m5E5OZAAK2sDEbt7GASkYF0wYjV-V_BkMFly4AAwEAAwIAA20AA-EcBAABHgQ'},
                 {'id': 704, 'question': '«А» әрпі түрінде белгілеу дегеніміз: ', 'correct_answer': 'Маршруттық көліктерге арналған арнайы жолақ ', 'all_answers': ['Маршруттық көліктерге арналған арнайы жолақ ', 'Маршруттық көліктер мен таксилерге арналған арнайы жолақ ', 'Маршруттық көліктердің тоқтайтын орны '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIL1_QlMDQmBtfc5aBqfNY9rEE4A4AA7ewMRu3sYBKK8H0o-cn1J42D0iWLgADAQADAgADbQAD0nYFAAEeBA'},
                 {'id': 705, 'question': 'Жедел қызмет көлігі жақындаған кезде жолаушылар көлігінің жүргізушісі бұл жағдайда қалай әрекет етуі керек? ', 'correct_answer': 'Оң жақ жолға ауысып, қозғалысты жалғастырыңыз ', 'all_answers': ['Оң жақ жолға ауысып, қозғалысты жалғастырыңыз ', 'Тротуардың дәл жанына тоқтаңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIMF_QlM6zWCzlylomotWccbJgFpJCAAK4sDEbt7GASmidM6ztyZgvHvLAly4AAwEAAwIAA20AA-oBBAABHgQ'},
                 {'id': 706, 'question': 'Көлік жүргізушісінің шынтағына иілген қолы сізге мынаны хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Оның оңға бұрылу ниеті туралы ', 'all_answers': ['Оның оңға бұрылу ниеті туралы ', 'Оның түзу жүру ниеті туралы ', 'Мотоцикл жүргізушісіне жол беру үшін тоқтау туралы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIMV_QlN5aL0NgTukrE4eVfBvvV63CAAK5sDEbt7GASgWi98IpThbJ4_LAly4AAwEAAwIAA20AA-7_AwABHgQ'},
                 {'id': 707, 'question': 'Қозғалыста кімнің артықшылығы бар? ', 'correct_answer': 'Жүк көлігінің жүргізушісі ', 'all_answers': ['Көлік жүргізушісі ', 'Жүк көлігінің жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIMl_QlO2kpUUdBtxy3xga63X1zdDqAAK6sDEbt7GASumDeaQbWdhfz4xuly4AAwEAAwIAA20AAyo5BAABHgQ'},
                 {'id': 708, 'question': 'Сізге бұрылысқа қандай траекториямен жүруге рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Ұсынылғандардың ешқайсысы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIM1_QlP0rzUGuubhpXa0DiBJAikICAAK7sDEbt7GASoNJ1Xri2EcP75pxly4AAwEAAwIAA20AA7wxBAABHgQ'},
                 {'id': 709, 'question': 'Қандай жағдайларда, жүріс бөлігі сызықтармен бөлінген жолдарда сіз қатаң жолдар бойымен қозғалуға міндеттісіз? ', 'correct_answer': 'Барлық жағдайда ', 'all_answers': ['Тек үлкен көлік қозғалысында ', 'Егер жолақтар қатты жол белгілерімен белгіленсе ғана ', 'Барлық жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 710, 'question': 'Озған көліктің жүргізушісі: ', 'correct_answer': 'Бірдей немесе төмен жылдамдықпен қозғалыңыз ', 'all_answers': ['Жүргізу жылдамдығын төмендетіңіз ', 'Бірдей немесе жоғары жылдамдықпен қозғалыңыз ', 'Бірдей немесе төмен жылдамдықпен қозғалыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 711, 'question': 'Сізге жолаушыларды түсіру үшін көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Маршруттық көліктердің қозғалысына кедергі болмаса рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIINF_QlQ3yrsiGJA1wWvDyJaSIjBg2AAK8sDEbt7GASpw0okHgEh1DErOUly4AAwEAAwIAA20AAx8mBAABHgQ'},
                 {'id': 712, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Жол қиылысына жеткенде жаяу жүргіншілер өтуі үшін жаяу жүргіншілер өткелінің алдында тоқтаңыз ', 'all_answers': ['Тоқтау сызығының алдында аялдап, жаяу жүргіншілерден өтіп, оңға бұрылыңыз ', 'Жол қиылысына жеткенде жаяу жүргіншілер өтуі үшін жаяу жүргіншілер өткелінің алдында тоқтаңыз ', 'Жол қиылысында тоқтамай жүруді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIINV_QlR1NE_neAsnpGnVORj9mbtpeAAK9sDEbt7GASqG-m3-xRye2Gw3Hly4AAwEAAwIAA20AAzD6AwABHgQ'},
                 {'id': 713, 'question': 'Тікелей жүру кезінде трамвайға жол беру керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIINl_QlS6sLhja3uXf69WEvyWtyOaqAAK-sDEbt7GASnsqOqF6gNwWEhVwly4AAwEAAwIAA20AAzw5BAABHgQ'},
                 {'id': 714, 'question': 'Егер сіз солға бұрылғыңыз келсе, сізге: ', 'correct_answer': 'Жүк көлігіне жол беріңіз ', 'all_answers': ['Жүк көлігіне жол беріңіз ', 'Екі көлікке де жол беріңіз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIN1_QlTxD8D4_4TQjLCzbN9mDjyY-AAK_sDEbt7GASl3eBVCCwtceKXxDli4AAwEAAwIAA20AA_l2BQABHgQ'},
                 {'id': 715, 'question': 'Сіз жүк көлігіне жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIOF_QlUxG501gpN3fHePL9oWZ8JDCAALAsDEbt7GASnXqTgcG9BOPzXBmmi4AAwEAAwIAA20AA6zsAQABHgQ'},
                 {'id': 716, 'question': 'Сіз күндізгі жарық шамдарын қашан қосуға міндеттісіз? ', 'correct_answer': 'Кез-келген жолмен жүру кезінде ', 'all_answers': ['Тек елді мекеннен тыс жерлерде жүру кезінде ', 'Кез-келген жолмен жүру кезінде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 717, 'question': 'Тіректелген шиналарды көлік құралына шегенсіз шиналармен бірге орнатуға бола ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Әр түрлі осьтерде ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 718, 'question': 'Егер сіздің машинаңыз құлыпқа қарсы тежегіш жүйесімен жабдықталмаған болса, тайғақ жолда шұғыл тежеуді дұрыс жүргізу әдісі қандай? ', 'correct_answer': 'Доңғалақтың бітелуіне жол бермей, тежегіш педальды мезгіл-мезгіл басу арқылы тежеңіз ', 'all_answers': ['Тежегіш педальды соңына дейін басып, оны толық тоқтаңыз ', 'Доңғалақтың бітелуіне жол бермей, тежегіш педальды мезгіл-мезгіл басу арқылы тежеңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 719, 'question': 'Көлік құралының иесі, егер ол: ', 'correct_answer': 'Зиян форс-мажор немесе жәбірленушінің ниеті нәтижесінде пайда болды ', 'all_answers': ['Зиян тек форс-мажорлық факторлардың әсерінен болды ', 'Зиян тек жәбірленушінің ниеті нәтижесінде пайда болды ', 'Зиян форс-мажор немесе жәбірленушінің ниеті нәтижесінде пайда болды '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 720, 'question': '«В» санатындағы көлік құралын басқару құқығына жүргізуші куәлігі сізге көлік құралын басқаруға мүмкіндік береді: ', 'correct_answer': 'Максималды массасы 3,5 тоннадан және орын саны сегізден аспайтын автомобиль ', 'all_answers': ['Тек көлікпен ', 'Автокөлікпен және мотоциклмен ', 'Максималды массасы 3,5 тоннадан және орын саны сегізден аспайтын автомобиль '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 721, 'question': 'Теміржол өткелінің алдында қандай белгілер бірден орнатылады? ', 'correct_answer': 'Тек ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Тек ', 'A және B '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIOV_QlVt5Wt9pgfscE4MFogzFME9OAALBsDEbt7GASoDyDocr1gEz63IZmC4AAwEAAwIAA20AA_wpBAABHgQ'},
                 {'id': 722, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат жоқ ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIOl_QlWsodwTte74FLlOM9HNpnnW5AALCsDEbt7GASjvF6u6BWKnc3Qvkly4AAwEAAwIAA20AA5soBAABHgQ'},
                 {'id': 723, 'question': 'Сізге көлігіңізді эстакаданың артына қоюға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIO1_QlXq6hBz42SLlPnFxA8GlNFuSAALDsDEbt7GAStnImG6FK142iT_wly4AAwEAAwIAA20AA34cBAABHgQ'},
                 {'id': 724, 'question': 'Мұндай жағдайда сізге жолды ауыстыруға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат етілген ', 'all_answers': ['Рұқсат етілген ', 'Тек солға немесе жоғары бұрылуға рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIPF_QlYob_1yB7UepjKd8gR0POl1CAALEsDEbt7GASt8IxeECzO-cvD_wly4AAwEAAwIAA20AA_USBAABHgQ'},
                 {'id': 725, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруді көздедіңіз. Алдын ала сол жаққа ауысуға уақыт болмаса, не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Оңға бұру', 'all_answers': ['Тоқтату сызығынан шығып, сол жаққа ауысыңыз және жүріс бөлігінің алдына тоқтаңыз', 'Аялдау сызығының алдында аялдап, бағдаршамның жасыл белгісін күткеннен кейін, алға қарай жалғастыр', 'Оңға бұру'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIPV_QlZyiWu857SNv5BxLByrHvMaiAALFsDEbt7GASh-3pdxe7ypAIwzHly4AAwEAAwIAA20AA-nyAwABHgQ'},
                 {'id': 726, 'question': 'Осы жолда бұрылыс жасаған кезде сізге қандай бағыт көрсеткіштерін қосу керек? ', 'correct_answer': 'Тротуардан шыққан кезде алдымен оңға, солға ', 'all_answers': ['Тек дұрыс ', 'Тек сол жақта ', 'Тротуардан шыққан кезде алдымен оңға, солға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIPl_Qlapd49x-Acc18L65e3P6wUPdAALGsDEbt7GASlOdKx6scLbpWppxly4AAwEAAwIAA20AA-U2BAABHgQ'},
                 {'id': 727, 'question': 'Өзара ауысу жағдайында кім жол беруі керек? ', 'correct_answer': 'Жүк көлігінің жүргізушісі ', 'all_answers': ['Көлік жүргізушісі ', 'Жүк көлігінің жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIP1_Qlbra1166zyforfZtXDvuMXg2AALHsDEbt7GASl2FMCuD4eWCGlsTmC4AAwEAAwIAA20AA4YlBAABHgQ'},
                 {'id': 728, 'question': 'Көлік жүргізушісі аялдамада тұрған жолаушының резервтік көшірмесін жасауға рұқсат етілген бе? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIQF_QlclyUtnW1_KegWyoQj5P91EpAALIsDEbt7GASoXytKsMm_0I3iBzly4AAwEAAwIAA20AA_YyBAABHgQ'},
                 {'id': 729, 'question': 'Қалың трафикте жылдамдықты таңдауда сіз үшін не шешуші болуы керек? ', 'correct_answer': 'Қозғалыс қарқындылығы ', 'all_answers': ['Көлік құралы үшін жылдамдықты шектеу ', 'Қозғалыс қарқындылығы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 730, 'question': 'Көпірлерде, эстакадаларда, эстакадаларда және олардың астында басып озуға тыйым салынған ба? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тек көпірлердің, эстакадалардың және эстакадалардың астында тыйым салынған ', 'Тыйым салынған ', 'Рұқсат '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 731, 'question': 'Сіз жолаушыны алу үшін тоқтай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIQV_QldkPW2JRYga7R5pP9cIbk7fKAALJsDEbt7GASqCZewFCaE9k3A3Hly4AAwEAAwIAA20AA9b8AwABHgQ'},
                 {'id': 732, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Бұрылыс жасайтын жеңіл көлікке жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIQl_QlelnE66X_c5ewB22pLslEwrVAALKsDEbt7GASpIJ5jLS7-u1E3Joly4AAwEAAwIAA20AA2I3BAABHgQ'},
                 {'id': 733, 'question': 'Солға бұрылған кезде сізге: ', 'correct_answer': 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'all_answers': ['Көлікке жол ашыңыз ', 'Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIQ1_QlfjCreexGO61IOc7Kno_D27EAALLsDEbt7GASlAV8nC6253InCnNly4AAwEAAwIAA20AAzQBBAABHgQ'},
                 {'id': 734, 'question': 'Егер сіз алға қарай жүруді қаласаңыз, сізге: ', 'correct_answer': 'Трамвайға жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Трамвайға жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIRF_QlgrmT770l0mfQuDw2Tejj5fEAALMsDEbt7GASmmAoad6AfaGzxpLli4AAwEAAwIAA20AA296BQABHgQ'},
                 {'id': 735, 'question': 'Автомагистральдың қай учаскелеріне кері бұрылуға тыйым салынады? ', 'correct_answer': 'Барлық жол бойына тыйым салынған ', 'all_answers': ['Барлық жол бойына тыйым салынған ', 'Тек оған кіру немесе шығу нүктелерінде ', 'Тек маршруттық көліктер тоқтайтын жерлерде ', 'Барлық жол бойымен жүруге рұқсат етілген '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 736, 'question': 'Бұл жағдайда: ', 'correct_answer': 'Сіз артықшылыққа ие бола отырып, сақтық шараларын сақтай отырып, көлік жүргізуді жалғастыра аласыз ', 'all_answers': ['Сіз велосипедшіге жол беруіңіз керек ', 'Сіз артықшылыққа ие бола отырып, сақтық шараларын сақтай отырып, көлік жүргізуді жалғастыра аласыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIRV_QlhmIhPDCJv7yXQABsrYJv8uAHwACzbAxG7exgEowwwrkVey4Vj4jc5cuAAMBAAMCAANtAAN3PAQAAR4E'},
                 {'id': 737, 'question': 'Жолаушылар вагонын басқару кезінде протектор үлгісінің ең кіші қалдық биіктігі қандай? ', 'correct_answer': '1,6 мм ', 'all_answers': ['0,8 мм ', '1,0 мм ', '1,6 мм ', '2,0 мм '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 738, 'question': 'Бұрылыста жылдамдық өскенде центрифугалық күштің шамасы қалай өзгереді? ', 'correct_answer': 'Жылдамдықтың квадратына пропорционалды түрде өседі ', 'all_answers': ['Өзгермейді ', 'Жылдамдыққа пропорционалды өседі ', 'Жылдамдықтың квадратына пропорционалды түрде өседі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 739, 'question': 'Жұлын сүйегі сынған зардап шегушіге алғашқы көмек көрсету үшін не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Жоғарыда келтірілген барлығы ', 'all_answers': ['Иықтың сыртына және ішкі жағына екі сынықты жағыңыз ', 'Қолтыққа жұмсақ тіндердің ролигін салыңыз ', 'Қолды шынтағыңызбен бүгіп, орамалмен мойынның бойымен және дененің айналасында бекітіңіз ', 'Жоғарыда келтірілген барлығы '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 740, 'question': 'Бұл қиылыстың неше өткелі бар? ', 'correct_answer': 'Екі ', 'all_answers': ['Бір ', 'Екі ', 'Төрт '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIRl_QlijbU0GM5BUIxx8usUvES8-vAALOsDEbt7GASvifWEYFBHgqOMjUly4AAwEAAwIAA20AAxkEBAABHgQ'},
                 {'id': 741, 'question': 'Бұл белгілер сізге жақындау туралы ескертеді: ', 'correct_answer': 'Шлагбауммен теміржол өткеліне ', 'all_answers': ['Жолдағы жұмыс орнына ', 'Шлагбауммен теміржол өткеліне ', 'Шлагбаумы жоқ теміржол өткеліне '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIR1_QljfppxRw6Zvu0sYiDghX7QOtAALPsDEbt7GASsFGaQ0E0tu8repRmC4AAwEAAwIAA20AAzIZBAABHgQ'},
                 {'id': 742, 'question': 'Қандай белгілер бұрылуға мүмкіндік береді? ', 'correct_answer': 'Бәрі ', 'all_answers': ['Б-дан басқалары ', 'Бәрі ', 'Тек А '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIISF_Qlkcng9Jh_8SgF-glDeKWCR4uAALQsDEbt7GASnegnQABE_NQ6aFlY5ouAAMBAAMCAANtAANS6wEAAR4E'},
                 {'id': 743, 'question': 'Ең сол жақтағы жолақ бойынша қозғалу арқылы көлік жүргізуді жалғастыра аласыз: ', 'correct_answer': 'Солға немесе кері бағытта ', 'all_answers': ['Тек сол жақта ', 'Тек қарама-қарсы бағытта ', 'Солға немесе кері бағытта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIISV_Qlldh9WLp7teeYoNbwj_jfAhYAALRsDEbt7GASmdUgSopjOTQ8BrKly4AAwEAAwIAA20AA0L6AwABHgQ'},
                 {'id': 744, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тек жаяу жүргінші жолымен жүруге рұқсат етіледі ', 'Маршруттық көліктерге кедергі болмаса рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIISl_QlmdGA7Eg27oWNqIXIKH816VIAALTsDEbt7GASqbO_4Otmt88JSjqly4AAwEAAwIAA20AAwIqBAABHgQ'},
                 {'id': 745, 'question': 'Қандай жағдайда автокөлік жүргізушісі жол қозғалысының басқа қатысушыларына қарағанда басым болады? ', 'correct_answer': 'Көк (көк-қызыл) түсте жыпылықтаған кезде және арнайы дыбыстық сигнал жанғанда ', 'all_answers': ['Көк немесе ай ақ жыпылықтайтын шам жанғанда ', 'Қызғылт сары немесе сары шам жыпылықтаған кезде ', 'Көк (көк-қызыл) түсте жыпылықтаған кезде және арнайы дыбыстық сигнал жанғанда ', 'Барлық осы жағдайларда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 746, 'question': 'Сіз қиылысқаннан кейін бірден тоқтау туралы шешім қабылдадыңыз. Дұрыс бағыт көрсеткіштерін қашан қосу керек? ', 'correct_answer': 'Тек қиылысқа кіргеннен кейін ', 'all_answers': ['Қозғалысқа шықпас бұрын, басқа жүргізушілерге аялдаманы алдын-ала ескерту үшін ', 'Тек қиылысқа кіргеннен кейін ', 'Бағыт көрсеткіштерін қосатын орын маңызды емес, өйткені оңға бұрылуға тыйым салынады '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIS1_QlnY0c0YJdVQ7K921t8vMRWg6AALUsDEbt7GASmhHsrn-dU5JCJZJli4AAwEAAwIAA20AAx56BQABHgQ'},
                 {'id': 747, 'question': 'Жолдан оңға іргелес аумаққа шығу кезінде сіз: ', 'correct_answer': 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге жол беруі керек ', 'all_answers': ['Басқа жол пайдаланушылардың артықшылығын пайдаланыңыз ', 'Жолды тек жаяу жүргіншілерге беру керек ', 'Тек велосипедші ғана жол беруі керек ', 'Жаяу жүргіншілер мен велосипедшілерге жол беруі керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIITF_QlobnpaXCSrWBSSte30kUjNnpAALVsDEbt7GAStnm2ORzCVk77n7Xli4AAwEAAwIAA20AAwu_BAABHgQ'},
                 {'id': 748, 'question': 'Жолдың осы бөлігінде көтерілу арқылы бұрылуға рұқсат етіле ме? ', 'correct_answer': 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIITV_QlpbkMSE1dBhEh_yyaty6AAHlZQAC1rAxG7exgEr3X2XsSSz7XTsN5JcuAAMBAAMCAANtAAN7JgQAAR4E'},
                 {'id': 749, 'question': 'Қозғалатын зақымдалған көлікті сүйреп жүрген болсаңыз, белгіден кейін қандай максималды жылдамдықпен жүре аласыз? ', 'correct_answer': '50 км / сағ ', 'all_answers': ['50 км / сағ ', '70 км / сағ ', '90 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIITl_QlqfDOv30NRKsn8UylFAQtODkAALXsDEbt7GASr8SbegfRsQwhvoamC4AAwEAAwIAA20AAz4sBAABHgQ'},
                 {'id': 750, 'question': 'Сіз озып бастай аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, егер басып озу қиылысқа дейін аяқталған болса ', 'all_answers': ['Ия, егер басып озу қиылысқа дейін аяқталған болса ', 'Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIT1_QlrT6gv5b9ZkeFzJc7e6hkymEAALYsDEbt7GASloL-HgPxM1PthtLli4AAwEAAwIAA20AA416BQABHgQ'},
                 {'id': 751, 'question': 'Көрсетілген орындарда тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Б-да ғана рұқсат етілген ', 'all_answers': ['Б-да ғана рұқсат етілген ', 'Б-да ғана рұқсат етілген ', 'Тек А және В-да рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIUF_QlsQTeoNtsfzZiL55tAFFtxRCAALasDEbt7GASmxjfqZsBa2kg3HUli4AAwEAAwIAA20AA1vIBAABHgQ'},
                 {'id': 752, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Екі көлікке де жол беріңіз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Тек жыпылықтайтын шамы бар және арнайы мүйізі бар көлікке жол салыңыз ', 'Екі көлікке де жол беріңіз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIUV_QltWHwnv6wZKHlYqgO1mCHrQdAALbsDEbt7GASpf14GHKC2suwN8UmC4AAwEAAwIAA20AA20hBAABHgQ'},
                 {'id': 753, 'question': 'Тікелей жүріп келе жатып трамвайға жол беру керек пе? ', 'correct_answer': 'Иә ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIUl_QlxWONApYs3t7JZTnm_vs3BsqAALcsDEbt7GASt4DM7B51XxxQVgTmC4AAwEAAwIAA20AA04oBAABHgQ'},
                 {'id': 754, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіз бұрылысқа бара аласыз ба? ', 'correct_answer': 'Ия, жүк көлігі бұрыла бастағаннан кейін ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, жүк көлігі бұрыла бастағаннан кейін ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIU1_QlyNFKMRknNAVTuR4DKawdzbSAALdsDEbt7GASv-LOU-qZEjXFUMFly4AAwEAAwIAA20AAzseBAABHgQ'},
                 {'id': 755, 'question': 'Сол бағыттағы трамвайға жетіп, жолдың дәл ортасында жүру бөлігінде орналасқан қону алаңына тоқтап, сізге: ', 'correct_answer': 'Трамвайға бара жатқан немесе бара жатқан жаяу жүргіншілерге жол беріңіз ', 'all_answers': ['Трамвайдың есіктерін жапқаннан кейін ғана тоқтап, жүргізуді жалғастырыңыз ', 'Трамвайға бара жатқан немесе бара жатқан жаяу жүргіншілерге жол беріңіз ', 'Трамвай жүре бастағаннан кейін ғана тоқтап, жүргізуді жалғастырыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 756, 'question': '12 жасқа дейінгі балаларды автокөліктің алдыңғы орындығында тасымалдауға бола ма? ', 'correct_answer': 'Балаларға арналған шектеулермен ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Тыйым салынған ', 'Балаларға арналған шектеулермен ғана рұқсат етіледі ', 'Ересектердің қолында ғана рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 757, 'question': 'Қатты қозғалыс кезінде көлік жүргізген кезде сіз артта тұрған көліктің тым жақын жүргенін байқайсыз. Жол қозғалысының қауіпсіздігін қамтамасыз ету үшін не істеу керек? ', 'correct_answer': 'Алдыңғы көлік құралына дейінгі қашықтықты арттыру үшін газ педальындағы қысымды босатыңыз ', 'all_answers': ['Алдағы көлікке дейінгі қашықтықты азайту арқылы жүру жылдамдығын арттырыңыз ', 'Артта тұрған келесі жүргізушіге өткір қысқа мерзімді тежегішпен ескертіңіз ', 'Алдыңғы көлік құралына дейінгі қашықтықты арттыру үшін газ педальындағы қысымды босатыңыз ', 'Тізімделген әрекеттердің кез-келгеніне рұқсат етіледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 758, 'question': 'Түнде қатты қарлы боран кезінде қандай сыртқы шамдар сізге жолдың жақсы көрінуін қамтамасыз етеді? ', 'correct_answer': 'Тұманға қарсы жарық шамдармен бірге ', 'all_answers': ['Тұманға қарсы шамдар үлкен сәулелермен бірге ', 'Тұманға қарсы жарық шамдармен бірге '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 759, 'question': 'Қолынан немесе аяғынан жарақат алған жарақат алған адамның киімін шешудің дұрыс әдісі қандай? ', 'correct_answer': 'Алдымен киімді бүтін мүшеден алу керек. ', 'all_answers': ['Алдымен киімді жарақат алған мүшеден алу керек. ', 'Алдымен киімді бүтін мүшеден алу керек. ', 'Әрекеттердің реттілігі маңызды емес '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 760, 'question': 'Көлік жүргізу кезінде қандай көлік жүргізушілері мен жолаушылары қауіпсіздік белдігін тағуы керек? ', 'correct_answer': 'Барлық көліктер қауіпсіздік белдіктерімен жабдықталған ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер ', 'Барлық машиналар ', 'Барлық көліктер қауіпсіздік белдіктерімен жабдықталған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 761, 'question': 'Бұл белгі тоннельге жақындау туралы ескертеді, онда: ', 'correct_answer': 'Жасанды жарықтандыру жоқ ', 'all_answers': ['Қарсы келе жатқан көліктермен жүру қиын болады ', 'Жасанды жарықтандыру жоқ ', 'Қозғалыс реттілігі бағдаршаммен реттеледі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIVF_QlzIMM1V9g1GUC1Hxxr5FsdfnAALesDEbt7GASjujkT7z9tNkFE9VmS4AAwEAAwIAA20AA1L1AQABHgQ'},
                 {'id': 762, 'question': 'Келесі орындардың қайсысында көлігіңізді қоюға болады? ', 'correct_answer': 'Тек Б. ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек Б. ', 'Кез келген жағдайда '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIVV_Ql0NuyMTJFtYYcS3SwrQcbBrWAALfsDEbt7GASlp38FDnFkMHOiBzly4AAwEAAwIAA20AAzc6BAABHgQ'},
                 {'id': 763, 'question': 'Қандай белгілер солға бұрылуға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'B және C ', 'all_answers': ['Тек Б. ', 'A және B ', 'B және C '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIVl_Ql1I5kSd5TcxccF0l5n-dGrfKAALgsDEbt7GASgW1Pva_gRz_UnRoly4AAwEAAwIAA20AA7M9BAABHgQ'},
                 {'id': 764, 'question': 'Бөлшек сызық сызығының ұзындығын арттыру сізге хабарлайды: ', 'correct_answer': 'Байланысты бағыттар бойынша қозғалыс ағындарын бөлетін қатты белгілеу сызығына жақындау ', 'all_answers': ['Кез-келген маневр жасауға тыйым салынған аймақтың басталуы туралы ', 'Жолдың қауіпті учаскесінің басталуы туралы ', 'Байланысты бағыттар бойынша қозғалыс ағындарын бөлетін қатты белгілеу сызығына жақындау '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIV1_Ql2KTRDG9Bht0DY5c_djEUwbGAALhsDEbt7GASmFrmQABhzVCVNjhFJguAAMBAAMCAANtAAMzJwQAAR4E'},
                 {'id': 765, 'question': 'Сізге қандай бағыттарда саяхаттауға рұқсат етілген? ', 'correct_answer': 'Барлығында ', 'all_answers': ['Тек солға және артқа ', 'Тікелей, солға және артқа ', 'Барлығында '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIWF_Ql3KtI49M8_DoWEOJTNJTt_JFAALisDEbt7GASnTbIohn20i3VnQZmC4AAwEAAwIAA20AA7wpBAABHgQ'},
                 {'id': 766, 'question': 'Балалар көлік құралына кіріп-шыққан кезде қандай сыртқы шамдарды қосу керек? ', 'correct_answer': 'Қауіпті жағдай туралы ескерту шамдары ', 'all_answers': ['тұрақ шамдары ', 'Жарық шамдары немесе тұманға қарсы шамдар ', 'Қауіпті жағдай туралы ескерту шамдары '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 767, 'question': 'Осы жағдайда жолды оңға ауыстыратын жүргізуші: ', 'correct_answer': 'Оң жақ жолақпен қозғалатын автомобильге кедергі болмауы керек ', 'all_answers': ['Оң жақ жолақпен қозғалатын автомобильге кедергі болмауы керек ', 'Озуды аяқтаудың артықшылығы бар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIWV_Ql4NSkhvSXAI4SKds1lpP55eFAALjsDEbt7GASo0v0GCmaeu1nEBSmS4AAwEAAwIAA20AAx_2AQABHgQ'},
                 {'id': 768, 'question': 'Бұрылыс жасаған кезде кім жол беруі керек? ', 'correct_answer': 'Автобус жүргізушісі ', 'all_answers': ['Автобус жүргізушісі ', 'Көлік жүргізушісі '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIWl_Ql5HL5rmycs7wReWaO8e0tFe2AALksDEbt7GASrMMd2BRv84i3nNoly4AAwEAAwIAA20AA_M2BAABHgQ'},
                 {'id': 769, 'question': 'Тіркемесі бар автокөлікті басқарудың максималды жылдамдығы қандай? ', 'correct_answer': '90 км / сағ ', 'all_answers': ['50 км / сағ ', '70 км / сағ ', '90 км / сағ ', '110 км / сағ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIW1_Ql6GnCrkOgXE8yviyWDng0gKpAALpsDEbt7GASttjoT7R_ljfbw_Hly4AAwEAAwIAA20AA3r8AwABHgQ'},
                 {'id': 770, 'question': 'Жолаушылар көлігінің жүргізушісі қандай траекторияны басып оза алады? ', 'correct_answer': 'Тек А ', 'all_answers': ['Кез келген үшін ', 'Тек А ', 'Тек B '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIXF_Ql7E63zQl2fuAT1NzAAFoSi2-IwAC6rAxG7exgEpQdF_4pngu7yYuRJguAAMBAAMCAANtAANPLQQAAR4E'},
                 {'id': 771, 'question': 'Жолаушыларға жақындау үшін қандай траекториямен жүруге болады? ', 'correct_answer': 'Тек B ', 'all_answers': ['Тек А ', 'Тек B ', 'Кез келген үшін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIXV_Ql8B3EBdFulDbQYzWhhPukNqYAALrsDEbt7GASpB8yEI3n5QKaazrly4AAwEAAwIAA20AAwgnBAABHgQ'},
                 {'id': 772, 'question': 'Жеңіл автокөлік жүргізушісі бұрылыс кезінде автобусқа жол беруі керек пе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIXl_Ql89qwmWpKVn_M1aKeUVS_zbAAALssDEbt7GASqGZZf-leMTWCKBpli4AAwEAAwIAA20AA5wAAQUAAR4E'},
                 {'id': 773, 'question': 'Сіз қиылыста тура алға жүруге ниеттісіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі трамвай үшін де ', 'all_answers': ['Тек трамвай А ', 'Тек трамвай Б. ', 'Екі трамвай үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIX1_Ql-E7CBNhbSBHuznKC8VVyjw3AALtsDEbt7GASk8yR7fs2qwP0Azkly4AAwEAAwIAA20AA9AmBAABHgQ'},
                 {'id': 774, 'question': 'Сіз алға қарай жалғастыруға ниеттіңіз. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Тек жеңіл автомобильдер ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер ', 'Жеңіл автомобиль және мотоцикл ', 'Кез келген адамға '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIYF_Ql-_MyXRjMxxvuD5L0Mo5l8GoAALusDEbt7GAShg8ICA_e3yrhDLtly4AAwEAAwIAA20AA4IRBAABHgQ'},
                 {'id': 775, 'question': 'Жүргізуші тас жолда тоқтауға мәжбүр болған кезде Ережені бұзды ма? ', 'correct_answer': 'Ия, егер сіз төтенше жағдайды тоқтататын белгіні қоймаған болсаңыз ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер сіз төтенше жағдайды тоқтататын белгіні қоймаған болсаңыз ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIYV_Ql_-skF19DXCuh-8Qh85dq9vCAALvsDEbt7GASpR4hdkVC7E_KBBIli4AAwEAAwIAA20AA993BQABHgQ'},
                 {'id': 776, 'question': 'Мұзды жағдайда сүйреуге рұқсат етіледі, егер сүйрелетін көлікте тежегіштер мен рульдік басқару жақсы болса? ', 'correct_answer': 'Қатты соққыға немесе жартылай жүктеуге рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Кез-келген жолмен рұқсат етілген ', 'Қатты соққыға немесе жартылай жүктеуге рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 777, 'question': 'Көлік құралы шамамен 90 км / сағ жылдамдықпен бір секундта қанша жүреді? ', 'correct_answer': 'Шамамен 25 м ', 'all_answers': ['Шамамен 15 м ', 'Шамамен 25 м ', 'Шамамен 35 м '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 778, 'question': 'Көлбеу бағытта қозғалыс кезінде тежегішті босатуды қай сәттен бастау керек? ', 'correct_answer': 'Қозғалыстың басталуымен бір уақытта ', 'all_answers': ['Қозғалысты бастамас бұрын ', 'Қозғалыс басталғаннан кейін ', 'Қозғалыстың басталуымен бір уақытта '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 779, 'question': 'Көлік құралдарын басқару құқығынан айыруға әкеп соққан әкімшілік құқық бұзушылық жасаған жүргізушіден жүргізуші куәлігі: ', 'correct_answer': 'Құқық бұзушылықты анықтау және жолын кесу кезінде ', 'all_answers': ['Құқық бұзушылықты анықтау және жолын кесу кезінде ', 'Көлік жүргізу құқығынан айыру туралы шешім шығарылғаннан кейін ғана ', 'Көлік жүргізу құқығынан айыру туралы шешімге шағымдану мерзімі өткеннен кейін ғана '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 780, 'question': 'Сіз қандай адамдардың өтініші бойынша тексеруге жүргізуші куәлігін, азаматтық-құқықтық жауапкершілікті міндетті сақтандыру полисін, көлік құралын тіркеу құжаттарын және мемлекеттік техникалық байқаудан өту үшін талон беруге міндеттісіз? ', 'correct_answer': 'Полицейлік ', 'all_answers': ['Полицейлік ', 'Әскери автомобиль инспекциясы офицері ', 'Кез-келген трафикті бақылаушы ', 'Барлық тізімделген адамдар '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 781, 'question': 'Бұл жол белгісі сізге ескертеді: ', 'correct_answer': 'Велосипед жолымен қиылысқа жақындау ', 'all_answers': ['Велосипедшілер жиі пайда болуы мүмкін жаяу жүргіншілер өткеліне жақындау ', 'Велосипед жолымен қиылысқа жақындау ', 'Велосипедшілерге жол беру керек орынға жақындау '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIYl_QmA6mHioGGkdY4BVQ4PWIpGLKAALwsDEbt7GASnQAAe4KjM4VveNs-5QuAAMBAAMCAANtAAOq2wYAAR4E'},
                 {'id': 782, 'question': 'I және II топтағы мүгедектер басқаратын немесе осындай мүгедектерді тасымалдайтын көлік құралдарына қандай белгілер қолданылмайды? ', 'correct_answer': 'Тек B және D ', 'all_answers': ['Тек А және В ', 'Тек B және D ', 'Тек B, C және D ', 'Бәрінен '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIY1_QmB64Q3B-vCWuebbpkSxE227yAALxsDEbt7GASvmO8u4sNtZoEYlGli4AAwEAAwIAA20AA6d-BQABHgQ'},
                 {'id': 783, 'question': 'Пластинада көрсетілген тәртіпте қандай көліктерді қоюға болады? ', 'correct_answer': 'Тек жеңіл автомобильдер мен мотоциклдер ', 'all_answers': ['Тек жеңіл автомобильдер мен мотоциклдер ', 'MPW 3,5 т-дан асатын жүк көліктерінен басқаларының барлығы ', 'Кез-келген көлік '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIZF_QmC7hXqATsrkb0bNPkXOsUkWtAALysDEbt7GASl8zoGE0K1oef6Jpli4AAwEAAwIAA20AA-AGBQABHgQ'},
                 {'id': 784, 'question': 'Бұл жол белгілері: ', 'correct_answer': 'Солға бұрылуға және бұрылуға мүмкіндік береді ', 'all_answers': ['Тек солға бұрылуға мүмкіндік береді ', 'Тек сізге бұрылуға мүмкіндік береді ', 'Солға бұрылуға және бұрылуға мүмкіндік береді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIZV_QmD6rrfT6BIYHzvgynJUEvaboAALzsDEbt7GASnZ0QX2ceb96_8JImC4AAwEAAwIAA20AA-0lBAABHgQ'},
                 {'id': 785, 'question': 'Сізге қозғалуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Тек оңға рұқсат етілген ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIZl_QmE7AOORkVXtJGGNqK09e6EFkAAL0sDEbt7GASkRFD2rdoMPGbBtLli4AAwEAAwIAA20AA0J6BQABHgQ'},
                 {'id': 786, 'question': 'Қауіпті ескерту шамдары жоқ немесе ақаулы болса, сүйрелетін электрмен қозғалатын көлік құралының артқы жағына қандай белгі қою керек? ', 'correct_answer': 'A ', 'all_answers': ['A ', 'B ', 'IN '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIZ1_QmF1NClWmfOVk_uMlprrz8olxAAL1sDEbt7GASk5KhYBPwmgd6P7Dly4AAwEAAwIAA20AAzr8AwABHgQ'},
                 {'id': 787, 'question': 'Сіз қиылыста оңға бұрылғыңыз келеді. Сіз қалай жүруіңіз керек? ', 'correct_answer': 'Екі жол да мүмкін ', 'all_answers': ['Оң жақ жолға ауысыңыз, содан кейін бұрылыңыз ', 'Екінші жол бойымен қиылысқа дейін жүріңіз, содан кейін бұрылыңыз ', 'Екі жол да мүмкін '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIaF_QmG3Ze5MrlfLSl1FNWqMStRysAAL2sDEbt7GASuKLtVItm5gCE2YWmC4AAwEAAwIAA20AAzgmBAABHgQ'},
                 {'id': 788, 'question': 'Сізге көрсетілген жерде бұрылуға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'all_answers': ['Жолдың көрінуі 100 м-ден асқан кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Рұқсат жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIaV_QmH0xmmJDpPAHOqoLdyr8Jot2AAL3sDEbt7GASirTg5G-KHt-uvAZlS4AAwEAAwIAA20AA5PMBgABHgQ'},
                 {'id': 789, 'question': 'Жолда қай мотоцикл жүргізушісі дұрыс қалыпта орналасқан? ', 'correct_answer': 'Екі шабандоз ', 'all_answers': ['Тек мотоцикл жүргізушісі тек сол жақтағы позиция бойынша жүреді ', 'Жол бойында дұрыс позицияны иеленетін мотоцикл жүргізушісі ғана ', 'Екі шабандоз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIal_QmI9JWgsEU2GQovQ9EyCAK0lpAAL4sDEbt7GASh52KFgAAdiypZP11ZYuAAMBAAMCAANtAAOLzAQAAR4E'},
                 {'id': 790, 'question': 'Сіз келе жатқан жүк көлігіне жол беруіңіз керек пе? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIa1_QmJz5zGCdLfVNCGnle7Oe4zxiAAL5sDEbt7GASsTce3OhExmu7iXqly4AAwEAAwIAA20AAxYvBAABHgQ'},
                 {'id': 791, 'question': 'Сізге қиылыста көрсетілген жерде тоқтауға рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Тыйым салынған ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Егер сіздің көлігіңізден таңбалау сызығына дейінгі арақашықтық кемінде 3 м болса, рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIbF_QmKwhdHnA42gPt4ZhFGdSK-glAAL6sDEbt7GASm6PRHpFb_1nz5Dlly4AAwEAAwIAA20AA28nBAABHgQ'},
                 {'id': 792, 'question': 'Сіз оңға бұрылғыңыз келеді. Сіздің әрекеттеріңіз? ', 'correct_answer': 'Екі трамвайға жол ашыңыз ', 'all_answers': ['Алдымен қиылыс арқылы өтіңіз ', 'Екі трамвайға жол ашыңыз ', 'Тек трамвайға жол ашыңыз ', 'Тек B трамвайына жол ашыңыз '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIbV_QmLx-kWnpKOI8-G0gr9HGV3ODAAL7sDEbt7GASqI6W2n8N204Z0hdmi4AAwEAAwIAA20AA0fzAQABHgQ'},
                 {'id': 793, 'question': 'Тікелей жүру кезінде сіз: ', 'correct_answer': 'Тек мотоцикл ғана жол беруі керек ', 'all_answers': ['Артықшылыққа ие болыңыз ', 'Тек мотоцикл ғана жол беруі керек ', 'Тек көлікке жол беру керек ', 'Екі көлікке де жол беру керек '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIbl_Qmf2BNUyEqcnsLiPkqWSWs4-0AAL_sDEbt7GASsGV8KQ6z9vfcmVjmi4AAwEAAwIAA20AA7HzAQABHgQ'},
                 {'id': 794, 'question': 'Сіз солға бұрылғыңыз келеді. Кім жол ашуы керек? ', 'correct_answer': 'Екі көлік үшін де ', 'all_answers': ['Тек автобус ', 'Тек жүк көлігі ', 'Екі көлік үшін де '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIb1_QmgSH4U65X8k4AAGvkNlzR1bmJgADsTEbt7GAStgM0NVq4cqcbWkYlS4AAwEAAwIAA20AA7PABgABHgQ'},
                 {'id': 795, 'question': 'Сізге теміржол өткеліне кіруге рұқсат бар ма? ', 'correct_answer': 'Жоқ ', 'all_answers': ['Иә ', 'Ия, егер жақындап келе жатқан пойыз болмаса ', 'Жоқ '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': 'AgACAgIAAxkBAAIIcF_QmgrHbfRuaXV3oh33mh3ix5F3AAIBsTEbt7GASnXRQ2qp3Dp-CE0QmC4AAwEAAwIAA20AA5cuBAABHgQ'},
                 {'id': 796, 'question': 'Сізге ақаулы көлікті сүйреп бара жатқан жеңіл автокөлікпен адамдарды тасымалдауға рұқсатыңыз бар ма? ', 'correct_answer': 'Рұқсат ', 'all_answers': ['Рұқсат ', 'Тек қатаң ілгекті сүйреген кезде ғана рұқсат етіледі ', 'Тыйым салынған '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 797, 'question': 'Жүргізуші тегіс жолда ұзақ уақыт үлкен жылдамдықпен жүргенде өз машинасының жылдамдығын қалай қабылдайды? ', 'correct_answer': 'Шын мәнінен кішірек көрінеді ', 'all_answers': ['Шын мәнінен кішірек көрінеді ', 'Шындыққа қарағанда көп көрінеді ', 'Жылдамдықты қабылдау өзгермейді '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 798, 'question': 'Жолдың қай учаскесімен жүру кезінде қатты желдің әсері аса қауіпті? ', 'correct_answer': 'Жабық аймақты ашық жерге қалдырған кезде ', 'all_answers': ['Ашық ', 'Ағаштармен жабылған ', 'Жабық аймақты ашық жерге қалдырған кезде '], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None},
                 {'id': 799, 'question': 'Мұрыннан қан кету кезінде жәбірленушіге қажет: ', 'correct_answer': 'Жартылай отырған күйді беріңіз, басын алға еңкейтіңіз, мұрын көпірінің салқындауын қамтамасыз етіңіз', 'all_answers': ['Жәбірленушіні шалқасынан жатқызыңыз, дәрігер шақырыңыз', 'Жартылай отырған күйді беріңіз, басын артқа еңкейтіп мұрын көпірінің салқындауын қамтамасыз етіңіз', 'Жартылай отырған күйді беріңіз, басын алға еңкейтіңіз, мұрын көпірінің салқындауын қамтамасыз етіңіз'], 'explanation': 'Дұрыс емес', 'image_code': None}
                 ]